{"text":"DORNBIRN In der Schulgasse in Dornbirn hat eine 71,93 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 5533,71 Euro den Besitzer gewechselt. Dieser beinhaltet auch einen Pkw-Abstellplatz. K\u00e4ufer der Wohnung mit 9,86 Quadratmetern Terrasse ist die ValLiLean Beteiligungs- und Immobilienverwaltungs GmbH. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die Karrenblick Projekt GmbH.  Der Kaufpreis liegt bei 398.040 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 18. September. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19, 96"},"_input_hash":1497722439,"_task_hash":939340509,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":26,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":30,"end":38,"pattern":2069086582,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":48,"end":53,"token_start":8,"token_end":8,"label":"FLAECHE"},{"start":73,"end":80,"token_start":11,"token_end":11,"label":"IMMO_TYP"},{"start":113,"end":120,"token_start":16,"token_end":16,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":221,"end":225,"token_start":32,"token_end":32,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":257,"end":312,"token_start":37,"token_end":41,"label":"KAEUFER"},{"start":351,"end":376,"token_start":49,"token_end":51,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"398.040","start":402,"end":409,"pattern":949933890,"token_start":57,"token_end":57,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":455,"end":468,"token_start":65,"token_end":66,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":499,"end":512,"token_start":72,"token_end":73,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Schulgasse","start":16,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":27,"end":29,"id":4,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":30,"end":38,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":39,"end":42,"id":6,"ws":true},{"text":"eine","start":43,"end":47,"id":7,"ws":true},{"text":"71,93","start":48,"end":53,"id":8,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":54,"end":66,"id":9,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":67,"end":72,"id":10,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":73,"end":80,"id":11,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":81,"end":84,"id":12,"ws":true},{"text":"einen","start":85,"end":90,"id":13,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":91,"end":108,"id":14,"ws":true},{"text":"von","start":109,"end":112,"id":15,"ws":true},{"text":"5533,71","start":113,"end":120,"id":16,"ws":true},{"text":"Euro","start":121,"end":125,"id":17,"ws":true},{"text":"den","start":126,"end":129,"id":18,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":130,"end":138,"id":19,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":139,"end":149,"id":20,"ws":false},{"text":".","start":149,"end":150,"id":21,"ws":true},{"text":"Dieser","start":151,"end":157,"id":22,"ws":true},{"text":"beinhaltet","start":158,"end":168,"id":23,"ws":true},{"text":"auch","start":169,"end":173,"id":24,"ws":true},{"text":"einen","start":174,"end":179,"id":25,"ws":true},{"text":"Pkw-Abstellplatz","start":180,"end":196,"id":26,"ws":false},{"text":".","start":196,"end":197,"id":27,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":198,"end":204,"id":28,"ws":true},{"text":"der","start":205,"end":208,"id":29,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":209,"end":216,"id":30,"ws":true},{"text":"mit","start":217,"end":220,"id":31,"ws":true},{"text":"9,86","start":221,"end":225,"id":32,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":226,"end":239,"id":33,"ws":true},{"text":"Terrasse","start":240,"end":248,"id":34,"ws":true},{"text":"ist","start":249,"end":252,"id":35,"ws":true},{"text":"die","start":253,"end":256,"id":36,"ws":true},{"text":"ValLiLean","start":257,"end":266,"id":37,"ws":true},{"text":"Beteiligungs-","start":267,"end":280,"id":38,"ws":true},{"text":"und","start":281,"end":284,"id":39,"ws":true},{"text":"Immobilienverwaltungs","start":285,"end":306,"id":40,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":307,"end":312,"id":41,"ws":true},{"text":"Beim","start":313,"end":317,"id":42,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":318,"end":327,"id":43,"ws":true},{"text":"handelt","start":328,"end":335,"id":44,"ws":true},{"text":"es","start":336,"end":338,"id":45,"ws":true},{"text":"sich","start":339,"end":343,"id":46,"ws":true},{"text":"um","start":344,"end":346,"id":47,"ws":true},{"text":"die","start":347,"end":350,"id":48,"ws":true},{"text":"Karrenblick","start":351,"end":362,"id":49,"ws":true},{"text":"Projekt","start":363,"end":370,"id":50,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":371,"end":376,"id":51,"ws":true},{"text":" ","start":377,"end":378,"id":52,"ws":false},{"text":"Der","start":378,"end":381,"id":53,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":382,"end":391,"id":54,"ws":true},{"text":"liegt","start":392,"end":397,"id":55,"ws":true},{"text":"bei","start":398,"end":401,"id":56,"ws":true},{"text":"398.040","start":402,"end":409,"id":57,"ws":true},{"text":"Euro","start":410,"end":414,"id":58,"ws":false},{"text":".","start":414,"end":415,"id":59,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":416,"end":429,"id":60,"ws":true},{"text":"wurde","start":430,"end":435,"id":61,"ws":true},{"text":"der","start":436,"end":439,"id":62,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":440,"end":451,"id":63,"ws":true},{"text":"am","start":452,"end":454,"id":64,"ws":true},{"text":"18.","start":455,"end":458,"id":65,"ws":true},{"text":"September","start":459,"end":468,"id":66,"ws":false},{"text":".","start":468,"end":469,"id":67,"ws":true},{"text":"Die","start":470,"end":473,"id":68,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":474,"end":486,"id":69,"ws":true},{"text":"datiert","start":487,"end":494,"id":70,"ws":true},{"text":"mit","start":495,"end":498,"id":71,"ws":true},{"text":"Oktober","start":499,"end":506,"id":72,"ws":true},{"text":"2020.","start":507,"end":512,"id":73,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646733332}
{"text":"FELDKIRCH Im Altenreuteweg in Feldkirch hat eine 100,67 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 6168,67 Euro den Besitzer gewechselt. K\u00e4ufer der Wohnung mit einer 137,49 Quadratmeter gro\u00dfen Terrasse ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die R\u00fcscher und S\u00f6hne Bau GmbH & Co KG.  Der Kaufpreis liegt bei 621.000 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 11. August. Die Verb\u00fccherung datiert mit September 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"24, 24, 96"},"_input_hash":-747520372,"_task_hash":-1912384731,"spans":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"pattern":122506994,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":13,"end":26,"token_start":2,"token_end":2,"label":"STRASSE"},{"text":"Feldkirch","start":30,"end":39,"pattern":122506994,"token_start":4,"token_end":4,"label":"ORT"},{"start":49,"end":55,"token_start":7,"token_end":7,"label":"FLAECHE"},{"start":75,"end":82,"token_start":10,"token_end":10,"label":"IMMO_TYP"},{"start":115,"end":122,"token_start":15,"token_end":15,"label":"QMPREIS"},{"start":182,"end":188,"token_start":26,"token_end":26,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":227,"end":239,"token_start":32,"token_end":32,"label":"KAEUFER"},{"start":279,"end":313,"token_start":41,"token_end":48,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"621.000","start":340,"end":347,"pattern":949933890,"token_start":55,"token_end":55,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":393,"end":403,"token_start":63,"token_end":64,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":434,"end":449,"token_start":70,"token_end":71,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":10,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"Altenreuteweg","start":13,"end":26,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":27,"end":29,"id":3,"ws":true},{"text":"Feldkirch","start":30,"end":39,"id":4,"ws":true},{"text":"hat","start":40,"end":43,"id":5,"ws":true},{"text":"eine","start":44,"end":48,"id":6,"ws":true},{"text":"100,67","start":49,"end":55,"id":7,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":56,"end":68,"id":8,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":69,"end":74,"id":9,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":75,"end":82,"id":10,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":83,"end":86,"id":11,"ws":true},{"text":"einen","start":87,"end":92,"id":12,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":93,"end":110,"id":13,"ws":true},{"text":"von","start":111,"end":114,"id":14,"ws":true},{"text":"6168,67","start":115,"end":122,"id":15,"ws":true},{"text":"Euro","start":123,"end":127,"id":16,"ws":true},{"text":"den","start":128,"end":131,"id":17,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":132,"end":140,"id":18,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":141,"end":151,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":151,"end":152,"id":20,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":153,"end":159,"id":21,"ws":true},{"text":"der","start":160,"end":163,"id":22,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":164,"end":171,"id":23,"ws":true},{"text":"mit","start":172,"end":175,"id":24,"ws":true},{"text":"einer","start":176,"end":181,"id":25,"ws":true},{"text":"137,49","start":182,"end":188,"id":26,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":189,"end":201,"id":27,"ws":true},{"text":"gro\u00dfen","start":202,"end":208,"id":28,"ws":true},{"text":"Terrasse","start":209,"end":217,"id":29,"ws":true},{"text":"ist","start":218,"end":221,"id":30,"ws":true},{"text":"eine","start":222,"end":226,"id":31,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":227,"end":239,"id":32,"ws":false},{"text":".","start":239,"end":240,"id":33,"ws":true},{"text":"Beim","start":241,"end":245,"id":34,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":246,"end":255,"id":35,"ws":true},{"text":"handelt","start":256,"end":263,"id":36,"ws":true},{"text":"es","start":264,"end":266,"id":37,"ws":true},{"text":"sich","start":267,"end":271,"id":38,"ws":true},{"text":"um","start":272,"end":274,"id":39,"ws":true},{"text":"die","start":275,"end":278,"id":40,"ws":true},{"text":"R\u00fcscher","start":279,"end":286,"id":41,"ws":true},{"text":"und","start":287,"end":290,"id":42,"ws":true},{"text":"S\u00f6hne","start":291,"end":296,"id":43,"ws":true},{"text":"Bau","start":297,"end":300,"id":44,"ws":true},{"text":"GmbH","start":301,"end":305,"id":45,"ws":true},{"text":"&","start":306,"end":307,"id":46,"ws":true},{"text":"Co","start":308,"end":310,"id":47,"ws":true},{"text":"KG","start":311,"end":313,"id":48,"ws":false},{"text":".","start":313,"end":314,"id":49,"ws":true},{"text":" ","start":315,"end":316,"id":50,"ws":false},{"text":"Der","start":316,"end":319,"id":51,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":320,"end":329,"id":52,"ws":true},{"text":"liegt","start":330,"end":335,"id":53,"ws":true},{"text":"bei","start":336,"end":339,"id":54,"ws":true},{"text":"621.000","start":340,"end":347,"id":55,"ws":true},{"text":"Euro","start":348,"end":352,"id":56,"ws":false},{"text":".","start":352,"end":353,"id":57,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":354,"end":367,"id":58,"ws":true},{"text":"wurde","start":368,"end":373,"id":59,"ws":true},{"text":"der","start":374,"end":377,"id":60,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":378,"end":389,"id":61,"ws":true},{"text":"am","start":390,"end":392,"id":62,"ws":true},{"text":"11.","start":393,"end":396,"id":63,"ws":true},{"text":"August","start":397,"end":403,"id":64,"ws":false},{"text":".","start":403,"end":404,"id":65,"ws":true},{"text":"Die","start":405,"end":408,"id":66,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":409,"end":421,"id":67,"ws":true},{"text":"datiert","start":422,"end":429,"id":68,"ws":true},{"text":"mit","start":430,"end":433,"id":69,"ws":true},{"text":"September","start":434,"end":443,"id":70,"ws":true},{"text":"2020.","start":444,"end":449,"id":71,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646733383}
{"text":"LUDESCH In der Raggalerstra\u00dfe in Ludesch hat eine 76,9 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 5133,94 Euro den Besitzer gewechselt. K\u00e4ufer der Wohnung mit 28,65 Quadratmetern Balkon sind mehrere Privatpersonen. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die ZimCon Immobilien GmbH.  Der Kaufpreis liegt bei 394.800 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 6. Oktober. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"53, 53, 96, 96"},"_input_hash":599841237,"_task_hash":496626084,"spans":[{"text":"LUDESCH","start":0,"end":7,"pattern":2036246810,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":15,"end":29,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Ludesch","start":33,"end":40,"pattern":2036246810,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":50,"end":54,"token_start":8,"token_end":8,"label":"FLAECHE"},{"start":74,"end":81,"token_start":11,"token_end":11,"label":"IMMO_TYP"},{"start":114,"end":121,"token_start":16,"token_end":16,"label":"QMPREIS"},{"start":175,"end":180,"token_start":26,"token_end":26,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":207,"end":229,"token_start":30,"token_end":31,"label":"KAEUFER"},{"start":269,"end":292,"token_start":40,"token_end":42,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"394.800","start":318,"end":325,"pattern":949933890,"token_start":48,"token_end":48,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":371,"end":381,"token_start":56,"token_end":57,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":408,"end":425,"token_start":62,"token_end":64,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"LUDESCH","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":8,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":11,"end":14,"id":2,"ws":true},{"text":"Raggalerstra\u00dfe","start":15,"end":29,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":30,"end":32,"id":4,"ws":true},{"text":"Ludesch","start":33,"end":40,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":41,"end":44,"id":6,"ws":true},{"text":"eine","start":45,"end":49,"id":7,"ws":true},{"text":"76,9","start":50,"end":54,"id":8,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":55,"end":67,"id":9,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":68,"end":73,"id":10,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":74,"end":81,"id":11,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":82,"end":85,"id":12,"ws":true},{"text":"einen","start":86,"end":91,"id":13,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":92,"end":109,"id":14,"ws":true},{"text":"von","start":110,"end":113,"id":15,"ws":true},{"text":"5133,94","start":114,"end":121,"id":16,"ws":true},{"text":"Euro","start":122,"end":126,"id":17,"ws":true},{"text":"den","start":127,"end":130,"id":18,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":131,"end":139,"id":19,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":140,"end":150,"id":20,"ws":false},{"text":".","start":150,"end":151,"id":21,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":152,"end":158,"id":22,"ws":true},{"text":"der","start":159,"end":162,"id":23,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":163,"end":170,"id":24,"ws":true},{"text":"mit","start":171,"end":174,"id":25,"ws":true},{"text":"28,65","start":175,"end":180,"id":26,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":181,"end":194,"id":27,"ws":true},{"text":"Balkon","start":195,"end":201,"id":28,"ws":true},{"text":"sind","start":202,"end":206,"id":29,"ws":true},{"text":"mehrere","start":207,"end":214,"id":30,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":215,"end":229,"id":31,"ws":false},{"text":".","start":229,"end":230,"id":32,"ws":true},{"text":"Beim","start":231,"end":235,"id":33,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":236,"end":245,"id":34,"ws":true},{"text":"handelt","start":246,"end":253,"id":35,"ws":true},{"text":"es","start":254,"end":256,"id":36,"ws":true},{"text":"sich","start":257,"end":261,"id":37,"ws":true},{"text":"um","start":262,"end":264,"id":38,"ws":true},{"text":"die","start":265,"end":268,"id":39,"ws":true},{"text":"ZimCon","start":269,"end":275,"id":40,"ws":true},{"text":"Immobilien","start":276,"end":286,"id":41,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":287,"end":292,"id":42,"ws":true},{"text":" ","start":293,"end":294,"id":43,"ws":false},{"text":"Der","start":294,"end":297,"id":44,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":298,"end":307,"id":45,"ws":true},{"text":"liegt","start":308,"end":313,"id":46,"ws":true},{"text":"bei","start":314,"end":317,"id":47,"ws":true},{"text":"394.800","start":318,"end":325,"id":48,"ws":true},{"text":"Euro","start":326,"end":330,"id":49,"ws":false},{"text":".","start":330,"end":331,"id":50,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":332,"end":345,"id":51,"ws":true},{"text":"wurde","start":346,"end":351,"id":52,"ws":true},{"text":"der","start":352,"end":355,"id":53,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":356,"end":367,"id":54,"ws":true},{"text":"am","start":368,"end":370,"id":55,"ws":true},{"text":"6.","start":371,"end":373,"id":56,"ws":true},{"text":"Oktober","start":374,"end":381,"id":57,"ws":false},{"text":".","start":381,"end":382,"id":58,"ws":true},{"text":"Die","start":383,"end":386,"id":59,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":387,"end":399,"id":60,"ws":true},{"text":"datiert","start":400,"end":407,"id":61,"ws":true},{"text":"mit","start":408,"end":411,"id":62,"ws":true},{"text":"Oktober","start":412,"end":419,"id":63,"ws":true},{"text":"2021.","start":420,"end":425,"id":64,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646733463}
{"text":"DORNBIRN Im Fohramoos in Dornbirn hat ein Geb\u00e4ude mit 35 Quadratmeter Baufl\u00e4che den Besitzer gewechselt. K\u00e4ufer wie auch Verk\u00e4ufer der Immobilie mit einer Freihaltefl\u00e4che-Widmung sind Privatpersonen. Das Grundst\u00fcck mit einer Freihaltefl\u00e4che-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 197 Quadratmeter. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 7. Juli. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19, 96"},"_input_hash":-571558798,"_task_hash":-394494556,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":12,"end":21,"token_start":2,"token_end":2,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":25,"end":33,"pattern":2069086582,"token_start":4,"token_end":4,"label":"ORT"},{"start":42,"end":49,"token_start":7,"token_end":7,"label":"IMMO_TYP"},{"start":54,"end":56,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":135,"end":178,"token_start":21,"token_end":24,"label":"IMMO_TYP"},{"start":184,"end":198,"token_start":26,"token_end":26,"label":"VERKAEUFER"},{"start":184,"end":198,"token_start":26,"token_end":26,"label":"KAEUFER"},{"start":204,"end":248,"token_start":29,"token_end":32,"label":"IMMO_TYP"},{"start":269,"end":272,"token_start":37,"token_end":37,"label":"FLAECHE"},{"start":326,"end":333,"token_start":45,"token_end":46,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":364,"end":377,"token_start":52,"token_end":53,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Fohramoos","start":12,"end":21,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":22,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":25,"end":33,"id":4,"ws":true},{"text":"hat","start":34,"end":37,"id":5,"ws":true},{"text":"ein","start":38,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":42,"end":49,"id":7,"ws":true},{"text":"mit","start":50,"end":53,"id":8,"ws":true},{"text":"35","start":54,"end":56,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":57,"end":69,"id":10,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":70,"end":79,"id":11,"ws":true},{"text":"den","start":80,"end":83,"id":12,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":84,"end":92,"id":13,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":93,"end":103,"id":14,"ws":false},{"text":".","start":103,"end":104,"id":15,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":105,"end":111,"id":16,"ws":true},{"text":"wie","start":112,"end":115,"id":17,"ws":true},{"text":"auch","start":116,"end":120,"id":18,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":121,"end":130,"id":19,"ws":true},{"text":"der","start":131,"end":134,"id":20,"ws":true},{"text":"Immobilie","start":135,"end":144,"id":21,"ws":true},{"text":"mit","start":145,"end":148,"id":22,"ws":true},{"text":"einer","start":149,"end":154,"id":23,"ws":true},{"text":"Freihaltefl\u00e4che-Widmung","start":155,"end":178,"id":24,"ws":true},{"text":"sind","start":179,"end":183,"id":25,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":184,"end":198,"id":26,"ws":false},{"text":".","start":198,"end":199,"id":27,"ws":true},{"text":"Das","start":200,"end":203,"id":28,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":204,"end":214,"id":29,"ws":true},{"text":"mit","start":215,"end":218,"id":30,"ws":true},{"text":"einer","start":219,"end":224,"id":31,"ws":true},{"text":"Freihaltefl\u00e4che-Widmung","start":225,"end":248,"id":32,"ws":true},{"text":"hat","start":249,"end":252,"id":33,"ws":true},{"text":"eine","start":253,"end":257,"id":34,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":258,"end":264,"id":35,"ws":true},{"text":"von","start":265,"end":268,"id":36,"ws":true},{"text":"197","start":269,"end":272,"id":37,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":273,"end":285,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":285,"end":286,"id":39,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":287,"end":300,"id":40,"ws":true},{"text":"wurde","start":301,"end":306,"id":41,"ws":true},{"text":"der","start":307,"end":310,"id":42,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":311,"end":322,"id":43,"ws":true},{"text":"am","start":323,"end":325,"id":44,"ws":true},{"text":"7.","start":326,"end":328,"id":45,"ws":true},{"text":"Juli","start":329,"end":333,"id":46,"ws":false},{"text":".","start":333,"end":334,"id":47,"ws":true},{"text":"Die","start":335,"end":338,"id":48,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":339,"end":351,"id":49,"ws":true},{"text":"datiert","start":352,"end":359,"id":50,"ws":true},{"text":"mit","start":360,"end":363,"id":51,"ws":true},{"text":"Oktober","start":364,"end":371,"id":52,"ws":true},{"text":"2020.","start":372,"end":377,"id":53,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646733522}
{"text":"VANDANS In der Bahnhofstra\u00dfe 5 in Vandans wurde eine Wohnung mit einer Nutzfl\u00e4che von 63,25 Quadratmetern um 259.000 Euro verkauft. K\u00e4ufer der Wohnung mit 13,27 Quadratmetern Balkon und 123,6 Quadratmetern Garten ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die Rhomberg Bau GmbH.  Der Quadratmeterpreis der Wohnung betr\u00e4gt 4094,86 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 16. November. Die Verb\u00fccherung datiert mit Dezember 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"90, 96, 90, 96"},"_input_hash":1604644658,"_task_hash":1423151597,"spans":[{"text":"VANDANS","start":0,"end":7,"pattern":2094388269,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":15,"end":30,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Vandans","start":34,"end":41,"pattern":2094388269,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":53,"end":60,"token_start":9,"token_end":9,"label":"IMMO_TYP"},{"start":86,"end":91,"token_start":14,"token_end":14,"label":"FLAECHE"},{"text":"259.000","start":109,"end":116,"pattern":949933890,"token_start":17,"token_end":17,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":155,"end":160,"token_start":25,"token_end":25,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":222,"end":234,"token_start":34,"token_end":34,"label":"KAEUFER"},{"start":274,"end":292,"token_start":43,"token_end":45,"label":"VERKAEUFER"},{"start":336,"end":343,"token_start":52,"token_end":52,"label":"QMPREIS"},{"start":389,"end":401,"token_start":60,"token_end":61,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":432,"end":446,"token_start":67,"token_end":68,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"VANDANS","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":8,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":11,"end":14,"id":2,"ws":true},{"text":"Bahnhofstra\u00dfe","start":15,"end":28,"id":3,"ws":true},{"text":"5","start":29,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":31,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Vandans","start":34,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"wurde","start":42,"end":47,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":48,"end":52,"id":8,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":53,"end":60,"id":9,"ws":true},{"text":"mit","start":61,"end":64,"id":10,"ws":true},{"text":"einer","start":65,"end":70,"id":11,"ws":true},{"text":"Nutzfl\u00e4che","start":71,"end":81,"id":12,"ws":true},{"text":"von","start":82,"end":85,"id":13,"ws":true},{"text":"63,25","start":86,"end":91,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":92,"end":105,"id":15,"ws":true},{"text":"um","start":106,"end":108,"id":16,"ws":true},{"text":"259.000","start":109,"end":116,"id":17,"ws":true},{"text":"Euro","start":117,"end":121,"id":18,"ws":true},{"text":"verkauft","start":122,"end":130,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":130,"end":131,"id":20,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":132,"end":138,"id":21,"ws":true},{"text":"der","start":139,"end":142,"id":22,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":143,"end":150,"id":23,"ws":true},{"text":"mit","start":151,"end":154,"id":24,"ws":true},{"text":"13,27","start":155,"end":160,"id":25,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":161,"end":174,"id":26,"ws":true},{"text":"Balkon","start":175,"end":181,"id":27,"ws":true},{"text":"und","start":182,"end":185,"id":28,"ws":true},{"text":"123,6","start":186,"end":191,"id":29,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":192,"end":205,"id":30,"ws":true},{"text":"Garten","start":206,"end":212,"id":31,"ws":true},{"text":"ist","start":213,"end":216,"id":32,"ws":true},{"text":"eine","start":217,"end":221,"id":33,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":222,"end":234,"id":34,"ws":false},{"text":".","start":234,"end":235,"id":35,"ws":true},{"text":"Beim","start":236,"end":240,"id":36,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":241,"end":250,"id":37,"ws":true},{"text":"handelt","start":251,"end":258,"id":38,"ws":true},{"text":"es","start":259,"end":261,"id":39,"ws":true},{"text":"sich","start":262,"end":266,"id":40,"ws":true},{"text":"um","start":267,"end":269,"id":41,"ws":true},{"text":"die","start":270,"end":273,"id":42,"ws":true},{"text":"Rhomberg","start":274,"end":282,"id":43,"ws":true},{"text":"Bau","start":283,"end":286,"id":44,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":287,"end":292,"id":45,"ws":true},{"text":" ","start":293,"end":294,"id":46,"ws":false},{"text":"Der","start":294,"end":297,"id":47,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":298,"end":315,"id":48,"ws":true},{"text":"der","start":316,"end":319,"id":49,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":320,"end":327,"id":50,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":328,"end":335,"id":51,"ws":true},{"text":"4094,86","start":336,"end":343,"id":52,"ws":true},{"text":"Euro","start":344,"end":348,"id":53,"ws":false},{"text":".","start":348,"end":349,"id":54,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":350,"end":363,"id":55,"ws":true},{"text":"wurde","start":364,"end":369,"id":56,"ws":true},{"text":"der","start":370,"end":373,"id":57,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":374,"end":385,"id":58,"ws":true},{"text":"am","start":386,"end":388,"id":59,"ws":true},{"text":"16.","start":389,"end":392,"id":60,"ws":true},{"text":"November","start":393,"end":401,"id":61,"ws":false},{"text":".","start":401,"end":402,"id":62,"ws":true},{"text":"Die","start":403,"end":406,"id":63,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":407,"end":419,"id":64,"ws":true},{"text":"datiert","start":420,"end":427,"id":65,"ws":true},{"text":"mit","start":428,"end":431,"id":66,"ws":true},{"text":"Dezember","start":432,"end":440,"id":67,"ws":true},{"text":"2020.","start":441,"end":446,"id":68,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646733567}
{"text":"KOBLACH Im Bereich Nollen in Koblach hat ein Grundst\u00fcck den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde der Grund um 665.000 Euro durch eine Privatperson, K\u00e4ufer ist die W+M Wohnbau GmbH. Das Grundst\u00fcck mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 781 Quadratmeter. Der Quadratmeterpreis des Bodens liegt bei 851,47 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 12. Juli. Die Verb\u00fccherung datiert mit September 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"43, 43, 96"},"_input_hash":585061474,"_task_hash":810634960,"spans":[{"text":"KOBLACH","start":0,"end":7,"pattern":-977298644,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":11,"end":25,"token_start":2,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Koblach","start":29,"end":36,"pattern":-977298644,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":45,"end":55,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":100,"end":105,"token_start":16,"token_end":16,"label":"IMMO_TYP"},{"text":"665.000","start":109,"end":116,"pattern":949933890,"token_start":18,"token_end":18,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":133,"end":145,"token_start":22,"token_end":22,"label":"VERKAEUFER"},{"start":162,"end":179,"token_start":27,"token_end":29,"label":"KAEUFER"},{"start":184,"end":233,"token_start":31,"token_end":34,"label":"IMMO_TYP"},{"start":254,"end":257,"token_start":39,"token_end":39,"label":"FLAECHE"},{"start":315,"end":321,"token_start":48,"token_end":48,"label":"QMPREIS"},{"start":367,"end":375,"token_start":56,"token_end":57,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":406,"end":421,"token_start":63,"token_end":64,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"KOBLACH","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":8,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":11,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"Nollen","start":19,"end":25,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":26,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"Koblach","start":29,"end":36,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":37,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":41,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":45,"end":55,"id":8,"ws":true},{"text":"den","start":56,"end":59,"id":9,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":60,"end":68,"id":10,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":69,"end":79,"id":11,"ws":false},{"text":".","start":79,"end":80,"id":12,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":81,"end":89,"id":13,"ws":true},{"text":"wurde","start":90,"end":95,"id":14,"ws":true},{"text":"der","start":96,"end":99,"id":15,"ws":true},{"text":"Grund","start":100,"end":105,"id":16,"ws":true},{"text":"um","start":106,"end":108,"id":17,"ws":true},{"text":"665.000","start":109,"end":116,"id":18,"ws":true},{"text":"Euro","start":117,"end":121,"id":19,"ws":true},{"text":"durch","start":122,"end":127,"id":20,"ws":true},{"text":"eine","start":128,"end":132,"id":21,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":133,"end":145,"id":22,"ws":false},{"text":",","start":145,"end":146,"id":23,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":147,"end":153,"id":24,"ws":true},{"text":"ist","start":154,"end":157,"id":25,"ws":true},{"text":"die","start":158,"end":161,"id":26,"ws":true},{"text":"W+M","start":162,"end":165,"id":27,"ws":true},{"text":"Wohnbau","start":166,"end":173,"id":28,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":174,"end":179,"id":29,"ws":true},{"text":"Das","start":180,"end":183,"id":30,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":184,"end":194,"id":31,"ws":true},{"text":"mit","start":195,"end":198,"id":32,"ws":true},{"text":"einer","start":199,"end":204,"id":33,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":205,"end":233,"id":34,"ws":true},{"text":"hat","start":234,"end":237,"id":35,"ws":true},{"text":"eine","start":238,"end":242,"id":36,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":243,"end":249,"id":37,"ws":true},{"text":"von","start":250,"end":253,"id":38,"ws":true},{"text":"781","start":254,"end":257,"id":39,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":258,"end":270,"id":40,"ws":false},{"text":".","start":270,"end":271,"id":41,"ws":true},{"text":"Der","start":272,"end":275,"id":42,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":276,"end":293,"id":43,"ws":true},{"text":"des","start":294,"end":297,"id":44,"ws":true},{"text":"Bodens","start":298,"end":304,"id":45,"ws":true},{"text":"liegt","start":305,"end":310,"id":46,"ws":true},{"text":"bei","start":311,"end":314,"id":47,"ws":true},{"text":"851,47","start":315,"end":321,"id":48,"ws":true},{"text":"Euro","start":322,"end":326,"id":49,"ws":false},{"text":".","start":326,"end":327,"id":50,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":328,"end":341,"id":51,"ws":true},{"text":"wurde","start":342,"end":347,"id":52,"ws":true},{"text":"der","start":348,"end":351,"id":53,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":352,"end":363,"id":54,"ws":true},{"text":"am","start":364,"end":366,"id":55,"ws":true},{"text":"12.","start":367,"end":370,"id":56,"ws":true},{"text":"Juli","start":371,"end":375,"id":57,"ws":false},{"text":".","start":375,"end":376,"id":58,"ws":true},{"text":"Die","start":377,"end":380,"id":59,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":381,"end":393,"id":60,"ws":true},{"text":"datiert","start":394,"end":401,"id":61,"ws":true},{"text":"mit","start":402,"end":405,"id":62,"ws":true},{"text":"September","start":406,"end":415,"id":63,"ws":true},{"text":"2021.","start":416,"end":421,"id":64,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735405}
{"text":"LECH Im Strass 42 in Lech wurde eine Wohnung mit einer Nutzfl\u00e4che von 98,84 Quadratmetern um 2.232.000 Euro verkauft. K\u00e4ufer der Wohnung mit 30,2 Quadratmetern Balkon ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die Almrausch Immobilien GmbH.  Der Quadratmeterpreis der Wohnung betr\u00e4gt 18.818,29 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 1. September. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"49, 49, 96, 96"},"_input_hash":-520791004,"_task_hash":335513725,"spans":[{"text":"LECH","start":0,"end":4,"pattern":588644615,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":5,"end":17,"token_start":1,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Lech","start":21,"end":25,"pattern":588644615,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":37,"end":44,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":70,"end":75,"token_start":13,"token_end":13,"label":"FLAECHE"},{"text":"2.232.000","start":93,"end":102,"pattern":949933890,"token_start":16,"token_end":16,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":141,"end":145,"token_start":24,"token_end":24,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":176,"end":188,"token_start":29,"token_end":29,"label":"KAEUFER"},{"start":228,"end":254,"token_start":38,"token_end":40,"label":"VERKAEUFER"},{"start":298,"end":307,"token_start":47,"token_end":47,"label":"QMPREIS"},{"start":353,"end":365,"token_start":55,"token_end":56,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":396,"end":409,"token_start":62,"token_end":63,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"LECH","start":0,"end":4,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":5,"end":7,"id":1,"ws":true},{"text":"Strass","start":8,"end":14,"id":2,"ws":true},{"text":"42","start":15,"end":17,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":18,"end":20,"id":4,"ws":true},{"text":"Lech","start":21,"end":25,"id":5,"ws":true},{"text":"wurde","start":26,"end":31,"id":6,"ws":true},{"text":"eine","start":32,"end":36,"id":7,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":37,"end":44,"id":8,"ws":true},{"text":"mit","start":45,"end":48,"id":9,"ws":true},{"text":"einer","start":49,"end":54,"id":10,"ws":true},{"text":"Nutzfl\u00e4che","start":55,"end":65,"id":11,"ws":true},{"text":"von","start":66,"end":69,"id":12,"ws":true},{"text":"98,84","start":70,"end":75,"id":13,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":76,"end":89,"id":14,"ws":true},{"text":"um","start":90,"end":92,"id":15,"ws":true},{"text":"2.232.000","start":93,"end":102,"id":16,"ws":true},{"text":"Euro","start":103,"end":107,"id":17,"ws":true},{"text":"verkauft","start":108,"end":116,"id":18,"ws":false},{"text":".","start":116,"end":117,"id":19,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":118,"end":124,"id":20,"ws":true},{"text":"der","start":125,"end":128,"id":21,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":129,"end":136,"id":22,"ws":true},{"text":"mit","start":137,"end":140,"id":23,"ws":true},{"text":"30,2","start":141,"end":145,"id":24,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":146,"end":159,"id":25,"ws":true},{"text":"Balkon","start":160,"end":166,"id":26,"ws":true},{"text":"ist","start":167,"end":170,"id":27,"ws":true},{"text":"eine","start":171,"end":175,"id":28,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":176,"end":188,"id":29,"ws":false},{"text":".","start":188,"end":189,"id":30,"ws":true},{"text":"Beim","start":190,"end":194,"id":31,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":195,"end":204,"id":32,"ws":true},{"text":"handelt","start":205,"end":212,"id":33,"ws":true},{"text":"es","start":213,"end":215,"id":34,"ws":true},{"text":"sich","start":216,"end":220,"id":35,"ws":true},{"text":"um","start":221,"end":223,"id":36,"ws":true},{"text":"die","start":224,"end":227,"id":37,"ws":true},{"text":"Almrausch","start":228,"end":237,"id":38,"ws":true},{"text":"Immobilien","start":238,"end":248,"id":39,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":249,"end":254,"id":40,"ws":true},{"text":" ","start":255,"end":256,"id":41,"ws":false},{"text":"Der","start":256,"end":259,"id":42,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":260,"end":277,"id":43,"ws":true},{"text":"der","start":278,"end":281,"id":44,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":282,"end":289,"id":45,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":290,"end":297,"id":46,"ws":true},{"text":"18.818,29","start":298,"end":307,"id":47,"ws":true},{"text":"Euro","start":308,"end":312,"id":48,"ws":false},{"text":".","start":312,"end":313,"id":49,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":314,"end":327,"id":50,"ws":true},{"text":"wurde","start":328,"end":333,"id":51,"ws":true},{"text":"der","start":334,"end":337,"id":52,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":338,"end":349,"id":53,"ws":true},{"text":"am","start":350,"end":352,"id":54,"ws":true},{"text":"1.","start":353,"end":355,"id":55,"ws":true},{"text":"September","start":356,"end":365,"id":56,"ws":false},{"text":".","start":365,"end":366,"id":57,"ws":true},{"text":"Die","start":367,"end":370,"id":58,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":371,"end":383,"id":59,"ws":true},{"text":"datiert","start":384,"end":391,"id":60,"ws":true},{"text":"mit","start":392,"end":395,"id":61,"ws":true},{"text":"Oktober","start":396,"end":403,"id":62,"ws":true},{"text":"2020.","start":404,"end":409,"id":63,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735455}
{"text":"BLUDESCH In der Walgaustra\u00dfe 30 in Bludesch hat eine 75,14 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde das Objekt durch die BWG Vorarlberg GmbH & Co OG um 249.900 Euro, K\u00e4ufer ist eine Privatperson. Der Quadratmeterpreis der Wohnung liegt bei 3325,79 Euro. Dieser beinhaltet auch einen Pkw-Abstellplatz. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 29. November. Die Verb\u00fccherung datiert mit J\u00e4nner 2022.","meta":{"source":"vn","pattern":"10, 10, 96"},"_input_hash":1553019800,"_task_hash":728930151,"spans":[{"text":"BLUDESCH","start":0,"end":8,"pattern":181128242,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":31,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Bludesch","start":35,"end":43,"pattern":181128242,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":53,"end":58,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":78,"end":85,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":147,"end":174,"token_start":23,"token_end":28,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"249.900","start":178,"end":185,"pattern":949933890,"token_start":30,"token_end":30,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":208,"end":220,"token_start":36,"token_end":36,"label":"KAEUFER"},{"start":266,"end":273,"token_start":44,"token_end":44,"label":"QMPREIS"},{"start":366,"end":378,"token_start":58,"token_end":59,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":409,"end":421,"token_start":65,"token_end":66,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"BLUDESCH","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Walgaustra\u00dfe","start":16,"end":28,"id":3,"ws":true},{"text":"30","start":29,"end":31,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":32,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"Bludesch","start":35,"end":43,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":44,"end":47,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":48,"end":52,"id":8,"ws":true},{"text":"75,14","start":53,"end":58,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":59,"end":71,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":72,"end":77,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":78,"end":85,"id":12,"ws":true},{"text":"den","start":86,"end":89,"id":13,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":90,"end":98,"id":14,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":99,"end":109,"id":15,"ws":false},{"text":".","start":109,"end":110,"id":16,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":111,"end":119,"id":17,"ws":true},{"text":"wurde","start":120,"end":125,"id":18,"ws":true},{"text":"das","start":126,"end":129,"id":19,"ws":true},{"text":"Objekt","start":130,"end":136,"id":20,"ws":true},{"text":"durch","start":137,"end":142,"id":21,"ws":true},{"text":"die","start":143,"end":146,"id":22,"ws":true},{"text":"BWG","start":147,"end":150,"id":23,"ws":true},{"text":"Vorarlberg","start":151,"end":161,"id":24,"ws":true},{"text":"GmbH","start":162,"end":166,"id":25,"ws":true},{"text":"&","start":167,"end":168,"id":26,"ws":true},{"text":"Co","start":169,"end":171,"id":27,"ws":true},{"text":"OG","start":172,"end":174,"id":28,"ws":true},{"text":"um","start":175,"end":177,"id":29,"ws":true},{"text":"249.900","start":178,"end":185,"id":30,"ws":true},{"text":"Euro","start":186,"end":190,"id":31,"ws":false},{"text":",","start":190,"end":191,"id":32,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":192,"end":198,"id":33,"ws":true},{"text":"ist","start":199,"end":202,"id":34,"ws":true},{"text":"eine","start":203,"end":207,"id":35,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":208,"end":220,"id":36,"ws":false},{"text":".","start":220,"end":221,"id":37,"ws":true},{"text":"Der","start":222,"end":225,"id":38,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":226,"end":243,"id":39,"ws":true},{"text":"der","start":244,"end":247,"id":40,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":248,"end":255,"id":41,"ws":true},{"text":"liegt","start":256,"end":261,"id":42,"ws":true},{"text":"bei","start":262,"end":265,"id":43,"ws":true},{"text":"3325,79","start":266,"end":273,"id":44,"ws":true},{"text":"Euro","start":274,"end":278,"id":45,"ws":false},{"text":".","start":278,"end":279,"id":46,"ws":true},{"text":"Dieser","start":280,"end":286,"id":47,"ws":true},{"text":"beinhaltet","start":287,"end":297,"id":48,"ws":true},{"text":"auch","start":298,"end":302,"id":49,"ws":true},{"text":"einen","start":303,"end":308,"id":50,"ws":true},{"text":"Pkw-Abstellplatz","start":309,"end":325,"id":51,"ws":false},{"text":".","start":325,"end":326,"id":52,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":327,"end":340,"id":53,"ws":true},{"text":"wurde","start":341,"end":346,"id":54,"ws":true},{"text":"der","start":347,"end":350,"id":55,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":351,"end":362,"id":56,"ws":true},{"text":"am","start":363,"end":365,"id":57,"ws":true},{"text":"29.","start":366,"end":369,"id":58,"ws":true},{"text":"November","start":370,"end":378,"id":59,"ws":false},{"text":".","start":378,"end":379,"id":60,"ws":true},{"text":"Die","start":380,"end":383,"id":61,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":384,"end":396,"id":62,"ws":true},{"text":"datiert","start":397,"end":404,"id":63,"ws":true},{"text":"mit","start":405,"end":408,"id":64,"ws":true},{"text":"J\u00e4nner","start":409,"end":415,"id":65,"ws":true},{"text":"2022.","start":416,"end":421,"id":66,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735497}
{"text":"FELDKIRCH Im Bereich Berggasse in Feldkirch hat ein Grundst\u00fcck den Besitzer gewechselt. Sowohl Verk\u00e4ufer als auch K\u00e4ufer sind Privatpersonen. Das Grundst\u00fcck mit einer Freihaltefl\u00e4che-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 1827 Quadratmeter. Der Quadratmeterpreis des Bodens liegt bei 142,3 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 12. August. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"24, 24"},"_input_hash":-1234160636,"_task_hash":-1104370729,"spans":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"pattern":122506994,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":21,"end":30,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Feldkirch","start":34,"end":43,"pattern":122506994,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":52,"end":62,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":126,"end":140,"token_start":19,"token_end":19,"label":"KAEUFER"},{"start":126,"end":140,"token_start":19,"token_end":19,"label":"VERKAEUFER"},{"start":142,"end":190,"token_start":21,"token_end":25,"label":"IMMO_TYP"},{"start":211,"end":215,"token_start":30,"token_end":30,"label":"FLAECHE"},{"start":273,"end":278,"token_start":39,"token_end":39,"label":"QMPREIS"},{"start":324,"end":334,"token_start":47,"token_end":48,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":365,"end":378,"token_start":54,"token_end":55,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":10,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":13,"end":20,"id":2,"ws":true},{"text":"Berggasse","start":21,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":31,"end":33,"id":4,"ws":true},{"text":"Feldkirch","start":34,"end":43,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":44,"end":47,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":48,"end":51,"id":7,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":52,"end":62,"id":8,"ws":true},{"text":"den","start":63,"end":66,"id":9,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":67,"end":75,"id":10,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":76,"end":86,"id":11,"ws":false},{"text":".","start":86,"end":87,"id":12,"ws":true},{"text":"Sowohl","start":88,"end":94,"id":13,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":95,"end":104,"id":14,"ws":true},{"text":"als","start":105,"end":108,"id":15,"ws":true},{"text":"auch","start":109,"end":113,"id":16,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":114,"end":120,"id":17,"ws":true},{"text":"sind","start":121,"end":125,"id":18,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":126,"end":140,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":140,"end":141,"id":20,"ws":true},{"text":"Das","start":142,"end":145,"id":21,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":146,"end":156,"id":22,"ws":true},{"text":"mit","start":157,"end":160,"id":23,"ws":true},{"text":"einer","start":161,"end":166,"id":24,"ws":true},{"text":"Freihaltefl\u00e4che-Widmung","start":167,"end":190,"id":25,"ws":true},{"text":"hat","start":191,"end":194,"id":26,"ws":true},{"text":"eine","start":195,"end":199,"id":27,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":200,"end":206,"id":28,"ws":true},{"text":"von","start":207,"end":210,"id":29,"ws":true},{"text":"1827","start":211,"end":215,"id":30,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":216,"end":228,"id":31,"ws":false},{"text":".","start":228,"end":229,"id":32,"ws":true},{"text":"Der","start":230,"end":233,"id":33,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":234,"end":251,"id":34,"ws":true},{"text":"des","start":252,"end":255,"id":35,"ws":true},{"text":"Bodens","start":256,"end":262,"id":36,"ws":true},{"text":"liegt","start":263,"end":268,"id":37,"ws":true},{"text":"bei","start":269,"end":272,"id":38,"ws":true},{"text":"142,3","start":273,"end":278,"id":39,"ws":true},{"text":"Euro","start":279,"end":283,"id":40,"ws":false},{"text":".","start":283,"end":284,"id":41,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":285,"end":298,"id":42,"ws":true},{"text":"wurde","start":299,"end":304,"id":43,"ws":true},{"text":"der","start":305,"end":308,"id":44,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":309,"end":320,"id":45,"ws":true},{"text":"am","start":321,"end":323,"id":46,"ws":true},{"text":"12.","start":324,"end":327,"id":47,"ws":true},{"text":"August","start":328,"end":334,"id":48,"ws":false},{"text":".","start":334,"end":335,"id":49,"ws":true},{"text":"Die","start":336,"end":339,"id":50,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":340,"end":352,"id":51,"ws":true},{"text":"datiert","start":353,"end":360,"id":52,"ws":true},{"text":"mit","start":361,"end":364,"id":53,"ws":true},{"text":"Oktober","start":365,"end":372,"id":54,"ws":true},{"text":"2020.","start":373,"end":378,"id":55,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735540}
{"text":"DORNBIRN In der Bachgasse 43 in Dornbirn hat eine 54,32 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung mit 7,32 Quadratmetern Balkon den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde das Objekt durch die ZIMA Wohn Baugesellschaft mbH um 298.338 Euro, K\u00e4ufer ist eine Privatperson. Der Quadratmeterpreis der Wohnung liegt bei 5492,22 Euro. Dieser beinhaltet auch einen Pkw-Abstellplatz. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 10. November. Die Verb\u00fccherung datiert mit Dezember 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19, 96"},"_input_hash":-221223307,"_task_hash":-651224363,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":28,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":32,"end":40,"pattern":2069086582,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":50,"end":55,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":75,"end":82,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":87,"end":91,"token_start":14,"token_end":14,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":170,"end":203,"token_start":26,"token_end":30,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"298.338","start":207,"end":214,"pattern":949933890,"token_start":32,"token_end":32,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":237,"end":249,"token_start":38,"token_end":38,"label":"KAEUFER"},{"start":295,"end":302,"token_start":46,"token_end":46,"label":"QMPREIS"},{"start":395,"end":407,"token_start":60,"token_end":61,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":438,"end":452,"token_start":67,"token_end":68,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Bachgasse","start":16,"end":25,"id":3,"ws":true},{"text":"43","start":26,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":29,"end":31,"id":5,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":32,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":41,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":45,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"54,32","start":50,"end":55,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":56,"end":68,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":69,"end":74,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":75,"end":82,"id":12,"ws":true},{"text":"mit","start":83,"end":86,"id":13,"ws":true},{"text":"7,32","start":87,"end":91,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":92,"end":105,"id":15,"ws":true},{"text":"Balkon","start":106,"end":112,"id":16,"ws":true},{"text":"den","start":113,"end":116,"id":17,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":117,"end":125,"id":18,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":126,"end":136,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":136,"end":137,"id":20,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":138,"end":146,"id":21,"ws":true},{"text":"wurde","start":147,"end":152,"id":22,"ws":true},{"text":"das","start":153,"end":156,"id":23,"ws":true},{"text":"Objekt","start":157,"end":163,"id":24,"ws":true},{"text":"durch","start":164,"end":169,"id":25,"ws":true},{"text":"die","start":170,"end":173,"id":26,"ws":true},{"text":"ZIMA","start":174,"end":178,"id":27,"ws":true},{"text":"Wohn","start":179,"end":183,"id":28,"ws":true},{"text":"Baugesellschaft","start":184,"end":199,"id":29,"ws":true},{"text":"mbH","start":200,"end":203,"id":30,"ws":true},{"text":"um","start":204,"end":206,"id":31,"ws":true},{"text":"298.338","start":207,"end":214,"id":32,"ws":true},{"text":"Euro","start":215,"end":219,"id":33,"ws":false},{"text":",","start":219,"end":220,"id":34,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":221,"end":227,"id":35,"ws":true},{"text":"ist","start":228,"end":231,"id":36,"ws":true},{"text":"eine","start":232,"end":236,"id":37,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":237,"end":249,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":249,"end":250,"id":39,"ws":true},{"text":"Der","start":251,"end":254,"id":40,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":255,"end":272,"id":41,"ws":true},{"text":"der","start":273,"end":276,"id":42,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":277,"end":284,"id":43,"ws":true},{"text":"liegt","start":285,"end":290,"id":44,"ws":true},{"text":"bei","start":291,"end":294,"id":45,"ws":true},{"text":"5492,22","start":295,"end":302,"id":46,"ws":true},{"text":"Euro","start":303,"end":307,"id":47,"ws":false},{"text":".","start":307,"end":308,"id":48,"ws":true},{"text":"Dieser","start":309,"end":315,"id":49,"ws":true},{"text":"beinhaltet","start":316,"end":326,"id":50,"ws":true},{"text":"auch","start":327,"end":331,"id":51,"ws":true},{"text":"einen","start":332,"end":337,"id":52,"ws":true},{"text":"Pkw-Abstellplatz","start":338,"end":354,"id":53,"ws":false},{"text":".","start":354,"end":355,"id":54,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":356,"end":369,"id":55,"ws":true},{"text":"wurde","start":370,"end":375,"id":56,"ws":true},{"text":"der","start":376,"end":379,"id":57,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":380,"end":391,"id":58,"ws":true},{"text":"am","start":392,"end":394,"id":59,"ws":true},{"text":"10.","start":395,"end":398,"id":60,"ws":true},{"text":"November","start":399,"end":407,"id":61,"ws":false},{"text":".","start":407,"end":408,"id":62,"ws":true},{"text":"Die","start":409,"end":412,"id":63,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":413,"end":425,"id":64,"ws":true},{"text":"datiert","start":426,"end":433,"id":65,"ws":true},{"text":"mit","start":434,"end":437,"id":66,"ws":true},{"text":"Dezember","start":438,"end":446,"id":67,"ws":true},{"text":"2021.","start":447,"end":452,"id":68,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735585}
{"text":"HOHENEMS In der Radetzkystra\u00dfe in Hohenems hat eine 66,92 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 4373,87 Euro den Besitzer gewechselt. K\u00e4ufer der Wohnung mit 19,23 Quadratmetern Balkon ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die Gartenland Wohnbau GmbH.  Der Kaufpreis liegt bei 292.700 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 19. August. Die Verb\u00fccherung datiert mit Dezember 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"36, 36, 96"},"_input_hash":-922114550,"_task_hash":1764768151,"spans":[{"text":"HOHENEMS","start":0,"end":8,"pattern":1741767100,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":30,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Hohenems","start":34,"end":42,"pattern":1741767100,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":52,"end":57,"token_start":8,"token_end":8,"label":"FLAECHE"},{"start":77,"end":84,"token_start":11,"token_end":11,"label":"IMMO_TYP"},{"start":117,"end":124,"token_start":16,"token_end":16,"label":"QMPREIS"},{"start":178,"end":183,"token_start":26,"token_end":26,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":214,"end":226,"token_start":31,"token_end":31,"label":"KAEUFER"},{"start":266,"end":290,"token_start":40,"token_end":42,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"292.700","start":316,"end":323,"pattern":949933890,"token_start":48,"token_end":48,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":366,"end":379,"token_start":55,"token_end":57,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":410,"end":424,"token_start":63,"token_end":64,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"HOHENEMS","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Radetzkystra\u00dfe","start":16,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":31,"end":33,"id":4,"ws":true},{"text":"Hohenems","start":34,"end":42,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":43,"end":46,"id":6,"ws":true},{"text":"eine","start":47,"end":51,"id":7,"ws":true},{"text":"66,92","start":52,"end":57,"id":8,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":58,"end":70,"id":9,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":71,"end":76,"id":10,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":77,"end":84,"id":11,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":85,"end":88,"id":12,"ws":true},{"text":"einen","start":89,"end":94,"id":13,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":95,"end":112,"id":14,"ws":true},{"text":"von","start":113,"end":116,"id":15,"ws":true},{"text":"4373,87","start":117,"end":124,"id":16,"ws":true},{"text":"Euro","start":125,"end":129,"id":17,"ws":true},{"text":"den","start":130,"end":133,"id":18,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":134,"end":142,"id":19,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":143,"end":153,"id":20,"ws":false},{"text":".","start":153,"end":154,"id":21,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":155,"end":161,"id":22,"ws":true},{"text":"der","start":162,"end":165,"id":23,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":166,"end":173,"id":24,"ws":true},{"text":"mit","start":174,"end":177,"id":25,"ws":true},{"text":"19,23","start":178,"end":183,"id":26,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":184,"end":197,"id":27,"ws":true},{"text":"Balkon","start":198,"end":204,"id":28,"ws":true},{"text":"ist","start":205,"end":208,"id":29,"ws":true},{"text":"eine","start":209,"end":213,"id":30,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":214,"end":226,"id":31,"ws":false},{"text":".","start":226,"end":227,"id":32,"ws":true},{"text":"Beim","start":228,"end":232,"id":33,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":233,"end":242,"id":34,"ws":true},{"text":"handelt","start":243,"end":250,"id":35,"ws":true},{"text":"es","start":251,"end":253,"id":36,"ws":true},{"text":"sich","start":254,"end":258,"id":37,"ws":true},{"text":"um","start":259,"end":261,"id":38,"ws":true},{"text":"die","start":262,"end":265,"id":39,"ws":true},{"text":"Gartenland","start":266,"end":276,"id":40,"ws":true},{"text":"Wohnbau","start":277,"end":284,"id":41,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":285,"end":290,"id":42,"ws":true},{"text":" ","start":291,"end":292,"id":43,"ws":false},{"text":"Der","start":292,"end":295,"id":44,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":296,"end":305,"id":45,"ws":true},{"text":"liegt","start":306,"end":311,"id":46,"ws":true},{"text":"bei","start":312,"end":315,"id":47,"ws":true},{"text":"292.700","start":316,"end":323,"id":48,"ws":true},{"text":"Euro","start":324,"end":328,"id":49,"ws":false},{"text":".","start":328,"end":329,"id":50,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":330,"end":343,"id":51,"ws":true},{"text":"wurde","start":344,"end":349,"id":52,"ws":true},{"text":"der","start":350,"end":353,"id":53,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":354,"end":365,"id":54,"ws":true},{"text":"am","start":366,"end":368,"id":55,"ws":true},{"text":"19.","start":369,"end":372,"id":56,"ws":true},{"text":"August","start":373,"end":379,"id":57,"ws":false},{"text":".","start":379,"end":380,"id":58,"ws":true},{"text":"Die","start":381,"end":384,"id":59,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":385,"end":397,"id":60,"ws":true},{"text":"datiert","start":398,"end":405,"id":61,"ws":true},{"text":"mit","start":406,"end":409,"id":62,"ws":true},{"text":"Dezember","start":410,"end":418,"id":63,"ws":true},{"text":"2020.","start":419,"end":424,"id":64,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735621}
{"text":"SCHRUNS Im Johann Wiederin Weg in Schruns hat eine 104,38 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung mit 27,41 Quadratmetern Terrasse den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde das Objekt durch die Primus Immobilien GmbH um 474.000 Euro, K\u00e4ufer ist eine Privatperson. Der Quadratmeterpreis der Wohnung liegt bei 4541,09 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 3. September. Die Verb\u00fccherung datiert mit Dezember 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"74, 74, 96, 96"},"_input_hash":-1142601543,"_task_hash":-111568790,"spans":[{"text":"SCHRUNS","start":0,"end":7,"pattern":-514573945,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":11,"end":30,"token_start":2,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Schruns","start":34,"end":41,"pattern":-514573945,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":51,"end":57,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":77,"end":84,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":89,"end":94,"token_start":14,"token_end":14,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":175,"end":201,"token_start":26,"token_end":29,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"474.000","start":205,"end":212,"pattern":949933890,"token_start":31,"token_end":31,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":235,"end":247,"token_start":37,"token_end":37,"label":"KAEUFER"},{"start":293,"end":300,"token_start":45,"token_end":45,"label":"QMPREIS"},{"start":346,"end":358,"token_start":53,"token_end":54,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":389,"end":403,"token_start":60,"token_end":61,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"SCHRUNS","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":8,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"Johann","start":11,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"Wiederin","start":18,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"Weg","start":27,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":31,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"Schruns","start":34,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":42,"end":45,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":46,"end":50,"id":8,"ws":true},{"text":"104,38","start":51,"end":57,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":58,"end":70,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":71,"end":76,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":77,"end":84,"id":12,"ws":true},{"text":"mit","start":85,"end":88,"id":13,"ws":true},{"text":"27,41","start":89,"end":94,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":95,"end":108,"id":15,"ws":true},{"text":"Terrasse","start":109,"end":117,"id":16,"ws":true},{"text":"den","start":118,"end":121,"id":17,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":122,"end":130,"id":18,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":131,"end":141,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":141,"end":142,"id":20,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":143,"end":151,"id":21,"ws":true},{"text":"wurde","start":152,"end":157,"id":22,"ws":true},{"text":"das","start":158,"end":161,"id":23,"ws":true},{"text":"Objekt","start":162,"end":168,"id":24,"ws":true},{"text":"durch","start":169,"end":174,"id":25,"ws":true},{"text":"die","start":175,"end":178,"id":26,"ws":true},{"text":"Primus","start":179,"end":185,"id":27,"ws":true},{"text":"Immobilien","start":186,"end":196,"id":28,"ws":true},{"text":"GmbH","start":197,"end":201,"id":29,"ws":true},{"text":"um","start":202,"end":204,"id":30,"ws":true},{"text":"474.000","start":205,"end":212,"id":31,"ws":true},{"text":"Euro","start":213,"end":217,"id":32,"ws":false},{"text":",","start":217,"end":218,"id":33,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":219,"end":225,"id":34,"ws":true},{"text":"ist","start":226,"end":229,"id":35,"ws":true},{"text":"eine","start":230,"end":234,"id":36,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":235,"end":247,"id":37,"ws":false},{"text":".","start":247,"end":248,"id":38,"ws":true},{"text":"Der","start":249,"end":252,"id":39,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":253,"end":270,"id":40,"ws":true},{"text":"der","start":271,"end":274,"id":41,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":275,"end":282,"id":42,"ws":true},{"text":"liegt","start":283,"end":288,"id":43,"ws":true},{"text":"bei","start":289,"end":292,"id":44,"ws":true},{"text":"4541,09","start":293,"end":300,"id":45,"ws":true},{"text":"Euro","start":301,"end":305,"id":46,"ws":false},{"text":".","start":305,"end":306,"id":47,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":307,"end":320,"id":48,"ws":true},{"text":"wurde","start":321,"end":326,"id":49,"ws":true},{"text":"der","start":327,"end":330,"id":50,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":331,"end":342,"id":51,"ws":true},{"text":"am","start":343,"end":345,"id":52,"ws":true},{"text":"3.","start":346,"end":348,"id":53,"ws":true},{"text":"September","start":349,"end":358,"id":54,"ws":false},{"text":".","start":358,"end":359,"id":55,"ws":true},{"text":"Die","start":360,"end":363,"id":56,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":364,"end":376,"id":57,"ws":true},{"text":"datiert","start":377,"end":384,"id":58,"ws":true},{"text":"mit","start":385,"end":388,"id":59,"ws":true},{"text":"Dezember","start":389,"end":397,"id":60,"ws":true},{"text":"2020.","start":398,"end":403,"id":61,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735660}
{"text":"HOHENEMS In der Gilmstra\u00dfe 9 in Hohenems hat eine 78,86 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung mit 17,73 Quadratmeter Balkon den Besitzer gewechselt. Sowohl Verk\u00e4ufer als auch K\u00e4ufer sind Privatpersonen. Der Quadratmeterpreis der Wohnung liegt bei 4945,47 Euro. Dieser beinhaltet auch einen Pkw-Abstellplatz. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 2. September. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"36, 96, 36, 96"},"_input_hash":-1501148760,"_task_hash":108219179,"spans":[{"text":"HOHENEMS","start":0,"end":8,"pattern":1741767100,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":28,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Hohenems","start":32,"end":40,"pattern":1741767100,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":50,"end":55,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":75,"end":82,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":87,"end":92,"token_start":14,"token_end":14,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":176,"end":190,"token_start":27,"token_end":27,"label":"VERKAEUFER"},{"start":176,"end":190,"token_start":27,"token_end":27,"label":"KAEUFER"},{"start":236,"end":243,"token_start":35,"token_end":35,"label":"QMPREIS"},{"start":336,"end":348,"token_start":49,"token_end":50,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":379,"end":392,"token_start":56,"token_end":57,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"HOHENEMS","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Gilmstra\u00dfe","start":16,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"9","start":27,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":29,"end":31,"id":5,"ws":true},{"text":"Hohenems","start":32,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":41,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":45,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"78,86","start":50,"end":55,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":56,"end":68,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":69,"end":74,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":75,"end":82,"id":12,"ws":true},{"text":"mit","start":83,"end":86,"id":13,"ws":true},{"text":"17,73","start":87,"end":92,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":93,"end":105,"id":15,"ws":true},{"text":"Balkon","start":106,"end":112,"id":16,"ws":true},{"text":"den","start":113,"end":116,"id":17,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":117,"end":125,"id":18,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":126,"end":136,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":136,"end":137,"id":20,"ws":true},{"text":"Sowohl","start":138,"end":144,"id":21,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":145,"end":154,"id":22,"ws":true},{"text":"als","start":155,"end":158,"id":23,"ws":true},{"text":"auch","start":159,"end":163,"id":24,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":164,"end":170,"id":25,"ws":true},{"text":"sind","start":171,"end":175,"id":26,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":176,"end":190,"id":27,"ws":false},{"text":".","start":190,"end":191,"id":28,"ws":true},{"text":"Der","start":192,"end":195,"id":29,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":196,"end":213,"id":30,"ws":true},{"text":"der","start":214,"end":217,"id":31,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":218,"end":225,"id":32,"ws":true},{"text":"liegt","start":226,"end":231,"id":33,"ws":true},{"text":"bei","start":232,"end":235,"id":34,"ws":true},{"text":"4945,47","start":236,"end":243,"id":35,"ws":true},{"text":"Euro","start":244,"end":248,"id":36,"ws":false},{"text":".","start":248,"end":249,"id":37,"ws":true},{"text":"Dieser","start":250,"end":256,"id":38,"ws":true},{"text":"beinhaltet","start":257,"end":267,"id":39,"ws":true},{"text":"auch","start":268,"end":272,"id":40,"ws":true},{"text":"einen","start":273,"end":278,"id":41,"ws":true},{"text":"Pkw-Abstellplatz","start":279,"end":295,"id":42,"ws":false},{"text":".","start":295,"end":296,"id":43,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":297,"end":310,"id":44,"ws":true},{"text":"wurde","start":311,"end":316,"id":45,"ws":true},{"text":"der","start":317,"end":320,"id":46,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":321,"end":332,"id":47,"ws":true},{"text":"am","start":333,"end":335,"id":48,"ws":true},{"text":"2.","start":336,"end":338,"id":49,"ws":true},{"text":"September","start":339,"end":348,"id":50,"ws":false},{"text":".","start":348,"end":349,"id":51,"ws":true},{"text":"Die","start":350,"end":353,"id":52,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":354,"end":366,"id":53,"ws":true},{"text":"datiert","start":367,"end":374,"id":54,"ws":true},{"text":"mit","start":375,"end":378,"id":55,"ws":true},{"text":"Oktober","start":379,"end":386,"id":56,"ws":true},{"text":"2020.","start":387,"end":392,"id":57,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735705}
{"text":"BREGENZ Im In der Holzb\u00fcndt 9 in Bregenz hat eine 52,43 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung (Baujahr 1973) f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 4176,99 Euro den Besitzer gewechselt. Bei K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer der Wohnung mit 2 Quadratmetern Balkon handelt es sich um Privatpersonen. Der Kaufpreis liegt bei 219.000 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 9. April. Die Verb\u00fccherung datiert mit Mai 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"12, 96, 12, 96, 96, 96"},"_input_hash":563791164,"_task_hash":1569332721,"spans":[{"text":"BREGENZ","start":0,"end":7,"pattern":1924965781,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":11,"end":29,"token_start":2,"token_end":5,"label":"STRASSE"},{"text":"9","start":28,"end":29,"pattern":949933890,"token_start":5,"token_end":5,"label":"GESAMTPREIS"},{"text":"Bregenz","start":33,"end":40,"pattern":1924965781,"token_start":7,"token_end":7,"label":"ORT"},{"start":50,"end":55,"token_start":10,"token_end":10,"label":"FLAECHE"},{"start":75,"end":82,"token_start":13,"token_end":13,"label":"IMMO_TYP"},{"start":130,"end":137,"token_start":22,"token_end":22,"label":"QMPREIS"},{"start":209,"end":210,"token_start":35,"token_end":35,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":251,"end":265,"token_start":42,"token_end":42,"label":"VERKAEUFER"},{"start":251,"end":265,"token_start":42,"token_end":42,"label":"KAEUFER"},{"text":"219.000","start":291,"end":298,"pattern":949933890,"token_start":48,"token_end":48,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":344,"end":352,"token_start":56,"token_end":57,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":383,"end":392,"token_start":63,"token_end":64,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"BREGENZ","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":8,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"In","start":11,"end":13,"id":2,"ws":true},{"text":"der","start":14,"end":17,"id":3,"ws":true},{"text":"Holzb\u00fcndt","start":18,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"9","start":28,"end":29,"id":5,"ws":true},{"text":"in","start":30,"end":32,"id":6,"ws":true},{"text":"Bregenz","start":33,"end":40,"id":7,"ws":true},{"text":"hat","start":41,"end":44,"id":8,"ws":true},{"text":"eine","start":45,"end":49,"id":9,"ws":true},{"text":"52,43","start":50,"end":55,"id":10,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":56,"end":68,"id":11,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":69,"end":74,"id":12,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":75,"end":82,"id":13,"ws":true},{"text":"(","start":83,"end":84,"id":14,"ws":false},{"text":"Baujahr","start":84,"end":91,"id":15,"ws":true},{"text":"1973","start":92,"end":96,"id":16,"ws":false},{"text":")","start":96,"end":97,"id":17,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":98,"end":101,"id":18,"ws":true},{"text":"einen","start":102,"end":107,"id":19,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":108,"end":125,"id":20,"ws":true},{"text":"von","start":126,"end":129,"id":21,"ws":true},{"text":"4176,99","start":130,"end":137,"id":22,"ws":true},{"text":"Euro","start":138,"end":142,"id":23,"ws":true},{"text":"den","start":143,"end":146,"id":24,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":147,"end":155,"id":25,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":156,"end":166,"id":26,"ws":false},{"text":".","start":166,"end":167,"id":27,"ws":true},{"text":"Bei","start":168,"end":171,"id":28,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":172,"end":178,"id":29,"ws":true},{"text":"und","start":179,"end":182,"id":30,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":183,"end":192,"id":31,"ws":true},{"text":"der","start":193,"end":196,"id":32,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":197,"end":204,"id":33,"ws":true},{"text":"mit","start":205,"end":208,"id":34,"ws":true},{"text":"2","start":209,"end":210,"id":35,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":211,"end":224,"id":36,"ws":true},{"text":"Balkon","start":225,"end":231,"id":37,"ws":true},{"text":"handelt","start":232,"end":239,"id":38,"ws":true},{"text":"es","start":240,"end":242,"id":39,"ws":true},{"text":"sich","start":243,"end":247,"id":40,"ws":true},{"text":"um","start":248,"end":250,"id":41,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":251,"end":265,"id":42,"ws":false},{"text":".","start":265,"end":266,"id":43,"ws":true},{"text":"Der","start":267,"end":270,"id":44,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":271,"end":280,"id":45,"ws":true},{"text":"liegt","start":281,"end":286,"id":46,"ws":true},{"text":"bei","start":287,"end":290,"id":47,"ws":true},{"text":"219.000","start":291,"end":298,"id":48,"ws":true},{"text":"Euro","start":299,"end":303,"id":49,"ws":false},{"text":".","start":303,"end":304,"id":50,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":305,"end":318,"id":51,"ws":true},{"text":"wurde","start":319,"end":324,"id":52,"ws":true},{"text":"der","start":325,"end":328,"id":53,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":329,"end":340,"id":54,"ws":true},{"text":"am","start":341,"end":343,"id":55,"ws":true},{"text":"9.","start":344,"end":346,"id":56,"ws":true},{"text":"April","start":347,"end":352,"id":57,"ws":false},{"text":".","start":352,"end":353,"id":58,"ws":true},{"text":"Die","start":354,"end":357,"id":59,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":358,"end":370,"id":60,"ws":true},{"text":"datiert","start":371,"end":378,"id":61,"ws":true},{"text":"mit","start":379,"end":382,"id":62,"ws":true},{"text":"Mai","start":383,"end":386,"id":63,"ws":true},{"text":"2021.","start":387,"end":392,"id":64,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735747}
{"text":"LAUTERACH In der Quellengasse 19 in Lauterach hat eine 90,88 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung mit 188,6 Quadratmeter Garten und 24,63 Quadratmeter Terrasse den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde das Objekt durch die Greif & Sohm Immobilien und Projektbau GmbH um 524.000 Euro, K\u00e4ufer ist eine Privatperson. Der Quadratmeterpreis der Wohnung liegt bei 5765,85 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 2. September. Die Verb\u00fccherung datiert mit September 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"48, 48, 96, 96"},"_input_hash":-1644302710,"_task_hash":453500190,"spans":[{"text":"LAUTERACH","start":0,"end":9,"pattern":-1835810102,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":17,"end":32,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Lauterach","start":36,"end":45,"pattern":-1835810102,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":55,"end":60,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":80,"end":87,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":122,"end":127,"token_start":18,"token_end":18,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":207,"end":254,"token_start":30,"token_end":37,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"524.000","start":258,"end":265,"pattern":949933890,"token_start":39,"token_end":39,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":288,"end":300,"token_start":45,"token_end":45,"label":"KAEUFER"},{"start":346,"end":353,"token_start":53,"token_end":53,"label":"QMPREIS"},{"start":399,"end":411,"token_start":61,"token_end":62,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":442,"end":457,"token_start":68,"token_end":69,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"LAUTERACH","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":10,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":13,"end":16,"id":2,"ws":true},{"text":"Quellengasse","start":17,"end":29,"id":3,"ws":true},{"text":"19","start":30,"end":32,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":33,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"Lauterach","start":36,"end":45,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":46,"end":49,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":50,"end":54,"id":8,"ws":true},{"text":"90,88","start":55,"end":60,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":61,"end":73,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":74,"end":79,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":80,"end":87,"id":12,"ws":true},{"text":"mit","start":88,"end":91,"id":13,"ws":true},{"text":"188,6","start":92,"end":97,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":98,"end":110,"id":15,"ws":true},{"text":"Garten","start":111,"end":117,"id":16,"ws":true},{"text":"und","start":118,"end":121,"id":17,"ws":true},{"text":"24,63","start":122,"end":127,"id":18,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":128,"end":140,"id":19,"ws":true},{"text":"Terrasse","start":141,"end":149,"id":20,"ws":true},{"text":"den","start":150,"end":153,"id":21,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":154,"end":162,"id":22,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":163,"end":173,"id":23,"ws":false},{"text":".","start":173,"end":174,"id":24,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":175,"end":183,"id":25,"ws":true},{"text":"wurde","start":184,"end":189,"id":26,"ws":true},{"text":"das","start":190,"end":193,"id":27,"ws":true},{"text":"Objekt","start":194,"end":200,"id":28,"ws":true},{"text":"durch","start":201,"end":206,"id":29,"ws":true},{"text":"die","start":207,"end":210,"id":30,"ws":true},{"text":"Greif","start":211,"end":216,"id":31,"ws":true},{"text":"&","start":217,"end":218,"id":32,"ws":true},{"text":"Sohm","start":219,"end":223,"id":33,"ws":true},{"text":"Immobilien","start":224,"end":234,"id":34,"ws":true},{"text":"und","start":235,"end":238,"id":35,"ws":true},{"text":"Projektbau","start":239,"end":249,"id":36,"ws":true},{"text":"GmbH","start":250,"end":254,"id":37,"ws":true},{"text":"um","start":255,"end":257,"id":38,"ws":true},{"text":"524.000","start":258,"end":265,"id":39,"ws":true},{"text":"Euro","start":266,"end":270,"id":40,"ws":false},{"text":",","start":270,"end":271,"id":41,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":272,"end":278,"id":42,"ws":true},{"text":"ist","start":279,"end":282,"id":43,"ws":true},{"text":"eine","start":283,"end":287,"id":44,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":288,"end":300,"id":45,"ws":false},{"text":".","start":300,"end":301,"id":46,"ws":true},{"text":"Der","start":302,"end":305,"id":47,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":306,"end":323,"id":48,"ws":true},{"text":"der","start":324,"end":327,"id":49,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":328,"end":335,"id":50,"ws":true},{"text":"liegt","start":336,"end":341,"id":51,"ws":true},{"text":"bei","start":342,"end":345,"id":52,"ws":true},{"text":"5765,85","start":346,"end":353,"id":53,"ws":true},{"text":"Euro","start":354,"end":358,"id":54,"ws":false},{"text":".","start":358,"end":359,"id":55,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":360,"end":373,"id":56,"ws":true},{"text":"wurde","start":374,"end":379,"id":57,"ws":true},{"text":"der","start":380,"end":383,"id":58,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":384,"end":395,"id":59,"ws":true},{"text":"am","start":396,"end":398,"id":60,"ws":true},{"text":"2.","start":399,"end":401,"id":61,"ws":true},{"text":"September","start":402,"end":411,"id":62,"ws":false},{"text":".","start":411,"end":412,"id":63,"ws":true},{"text":"Die","start":413,"end":416,"id":64,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":417,"end":429,"id":65,"ws":true},{"text":"datiert","start":430,"end":437,"id":66,"ws":true},{"text":"mit","start":438,"end":441,"id":67,"ws":true},{"text":"September","start":442,"end":451,"id":68,"ws":true},{"text":"2020.","start":452,"end":457,"id":69,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735790}
{"text":"DORNBIRN Im Oberer Kirchweg in Dornbirn hat ein Einfamilienhaus mit 104 Quadratmeter Baufl\u00e4che den Besitzer gewechselt. K\u00e4ufer wie auch Verk\u00e4ufer des Wohnhauses sind Privatpersonen. Das Grundst\u00fcck mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 422 Quadratmeter. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 3. Februar. Die Verb\u00fccherung datiert mit April 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19, 96"},"_input_hash":-482992255,"_task_hash":815695971,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":12,"end":27,"token_start":2,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":31,"end":39,"pattern":2069086582,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":48,"end":63,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":68,"end":71,"token_start":10,"token_end":10,"label":"FLAECHE"},{"start":166,"end":180,"token_start":24,"token_end":24,"label":"VERKAEUFER"},{"start":166,"end":180,"token_start":24,"token_end":24,"label":"KAEUFER"},{"start":186,"end":235,"token_start":27,"token_end":30,"label":"IMMO_TYP"},{"start":256,"end":259,"token_start":35,"token_end":35,"label":"FLAECHE"},{"start":313,"end":323,"token_start":43,"token_end":44,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":354,"end":365,"token_start":50,"token_end":51,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Oberer","start":12,"end":18,"id":2,"ws":true},{"text":"Kirchweg","start":19,"end":27,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":28,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":31,"end":39,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":40,"end":43,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":44,"end":47,"id":7,"ws":true},{"text":"Einfamilienhaus","start":48,"end":63,"id":8,"ws":true},{"text":"mit","start":64,"end":67,"id":9,"ws":true},{"text":"104","start":68,"end":71,"id":10,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":72,"end":84,"id":11,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":85,"end":94,"id":12,"ws":true},{"text":"den","start":95,"end":98,"id":13,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":99,"end":107,"id":14,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":108,"end":118,"id":15,"ws":false},{"text":".","start":118,"end":119,"id":16,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":120,"end":126,"id":17,"ws":true},{"text":"wie","start":127,"end":130,"id":18,"ws":true},{"text":"auch","start":131,"end":135,"id":19,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":136,"end":145,"id":20,"ws":true},{"text":"des","start":146,"end":149,"id":21,"ws":true},{"text":"Wohnhauses","start":150,"end":160,"id":22,"ws":true},{"text":"sind","start":161,"end":165,"id":23,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":166,"end":180,"id":24,"ws":false},{"text":".","start":180,"end":181,"id":25,"ws":true},{"text":"Das","start":182,"end":185,"id":26,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":186,"end":196,"id":27,"ws":true},{"text":"mit","start":197,"end":200,"id":28,"ws":true},{"text":"einer","start":201,"end":206,"id":29,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":207,"end":235,"id":30,"ws":true},{"text":"hat","start":236,"end":239,"id":31,"ws":true},{"text":"eine","start":240,"end":244,"id":32,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":245,"end":251,"id":33,"ws":true},{"text":"von","start":252,"end":255,"id":34,"ws":true},{"text":"422","start":256,"end":259,"id":35,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":260,"end":272,"id":36,"ws":false},{"text":".","start":272,"end":273,"id":37,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":274,"end":287,"id":38,"ws":true},{"text":"wurde","start":288,"end":293,"id":39,"ws":true},{"text":"der","start":294,"end":297,"id":40,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":298,"end":309,"id":41,"ws":true},{"text":"am","start":310,"end":312,"id":42,"ws":true},{"text":"3.","start":313,"end":315,"id":43,"ws":true},{"text":"Februar","start":316,"end":323,"id":44,"ws":false},{"text":".","start":323,"end":324,"id":45,"ws":true},{"text":"Die","start":325,"end":328,"id":46,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":329,"end":341,"id":47,"ws":true},{"text":"datiert","start":342,"end":349,"id":48,"ws":true},{"text":"mit","start":350,"end":353,"id":49,"ws":true},{"text":"April","start":354,"end":359,"id":50,"ws":true},{"text":"2021.","start":360,"end":365,"id":51,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735836}
{"text":"DORNBIRN In der Kirchgasse 7 in Dornbirn hat eine 46,5 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung (Baujahr 1976) f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 6064,51 Euro den Besitzer gewechselt. K\u00e4ufer der Wohnung mit 6 Quadratmetern Balkon ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die Hagen Liegenschaftsverwaltung GmbH.  Der Kaufpreis liegt bei 282.000 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 7. Juli. Die Verb\u00fccherung datiert mit Juli 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 96, 19, 96, 96, 96"},"_input_hash":849810014,"_task_hash":1823071446,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":28,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":32,"end":40,"pattern":2069086582,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":50,"end":54,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":74,"end":81,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":129,"end":136,"token_start":21,"token_end":21,"label":"QMPREIS"},{"start":190,"end":191,"token_start":31,"token_end":31,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":222,"end":234,"token_start":36,"token_end":36,"label":"KAEUFER"},{"start":270,"end":309,"token_start":44,"token_end":47,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"282.000","start":335,"end":342,"pattern":949933890,"token_start":53,"token_end":53,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":388,"end":395,"token_start":61,"token_end":62,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":426,"end":436,"token_start":68,"token_end":69,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Kirchgasse","start":16,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"7","start":27,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":29,"end":31,"id":5,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":32,"end":40,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":41,"end":44,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":45,"end":49,"id":8,"ws":true},{"text":"46,5","start":50,"end":54,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":55,"end":67,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":68,"end":73,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":74,"end":81,"id":12,"ws":true},{"text":"(","start":82,"end":83,"id":13,"ws":false},{"text":"Baujahr","start":83,"end":90,"id":14,"ws":true},{"text":"1976","start":91,"end":95,"id":15,"ws":false},{"text":")","start":95,"end":96,"id":16,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":97,"end":100,"id":17,"ws":true},{"text":"einen","start":101,"end":106,"id":18,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":107,"end":124,"id":19,"ws":true},{"text":"von","start":125,"end":128,"id":20,"ws":true},{"text":"6064,51","start":129,"end":136,"id":21,"ws":true},{"text":"Euro","start":137,"end":141,"id":22,"ws":true},{"text":"den","start":142,"end":145,"id":23,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":146,"end":154,"id":24,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":155,"end":165,"id":25,"ws":false},{"text":".","start":165,"end":166,"id":26,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":167,"end":173,"id":27,"ws":true},{"text":"der","start":174,"end":177,"id":28,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":178,"end":185,"id":29,"ws":true},{"text":"mit","start":186,"end":189,"id":30,"ws":true},{"text":"6","start":190,"end":191,"id":31,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":192,"end":205,"id":32,"ws":true},{"text":"Balkon","start":206,"end":212,"id":33,"ws":true},{"text":"ist","start":213,"end":216,"id":34,"ws":true},{"text":"eine","start":217,"end":221,"id":35,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":222,"end":234,"id":36,"ws":false},{"text":".","start":234,"end":235,"id":37,"ws":true},{"text":"Beim","start":236,"end":240,"id":38,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":241,"end":250,"id":39,"ws":true},{"text":"handelt","start":251,"end":258,"id":40,"ws":true},{"text":"es","start":259,"end":261,"id":41,"ws":true},{"text":"sich","start":262,"end":266,"id":42,"ws":true},{"text":"um","start":267,"end":269,"id":43,"ws":true},{"text":"die","start":270,"end":273,"id":44,"ws":true},{"text":"Hagen","start":274,"end":279,"id":45,"ws":true},{"text":"Liegenschaftsverwaltung","start":280,"end":303,"id":46,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":304,"end":309,"id":47,"ws":true},{"text":" ","start":310,"end":311,"id":48,"ws":false},{"text":"Der","start":311,"end":314,"id":49,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":315,"end":324,"id":50,"ws":true},{"text":"liegt","start":325,"end":330,"id":51,"ws":true},{"text":"bei","start":331,"end":334,"id":52,"ws":true},{"text":"282.000","start":335,"end":342,"id":53,"ws":true},{"text":"Euro","start":343,"end":347,"id":54,"ws":false},{"text":".","start":347,"end":348,"id":55,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":349,"end":362,"id":56,"ws":true},{"text":"wurde","start":363,"end":368,"id":57,"ws":true},{"text":"der","start":369,"end":372,"id":58,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":373,"end":384,"id":59,"ws":true},{"text":"am","start":385,"end":387,"id":60,"ws":true},{"text":"7.","start":388,"end":390,"id":61,"ws":true},{"text":"Juli","start":391,"end":395,"id":62,"ws":false},{"text":".","start":395,"end":396,"id":63,"ws":true},{"text":"Die","start":397,"end":400,"id":64,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":401,"end":413,"id":65,"ws":true},{"text":"datiert","start":414,"end":421,"id":66,"ws":true},{"text":"mit","start":422,"end":425,"id":67,"ws":true},{"text":"Juli","start":426,"end":430,"id":68,"ws":true},{"text":"2021.","start":431,"end":436,"id":69,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735882}
{"text":"DORNBIRN In der Fischbachgasse 45a in Dornbirn hat eine 80,36 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung (Baujahr 1973) mit 4,83 Quadratmetern Balkon den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde das Objekt durch eine Privatperson um 260.000 Euro, K\u00e4ufer ist die LOEK GmbH. Der Quadratmeterpreis der Wohnung liegt bei 3235,44 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 10. November. Die Verb\u00fccherung datiert mit J\u00e4nner 2022.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19, 96"},"_input_hash":1196375011,"_task_hash":1940111342,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":34,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":38,"end":46,"pattern":2069086582,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":56,"end":61,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":81,"end":88,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":108,"end":112,"token_start":18,"token_end":18,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":196,"end":208,"token_start":31,"token_end":31,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"260.000","start":212,"end":219,"pattern":949933890,"token_start":33,"token_end":33,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":241,"end":251,"token_start":39,"token_end":40,"label":"KAEUFER"},{"start":278,"end":285,"token_start":44,"token_end":44,"label":"IMMO_TYP"},{"start":296,"end":303,"token_start":47,"token_end":47,"label":"QMPREIS"},{"start":349,"end":361,"token_start":55,"token_end":56,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":392,"end":404,"token_start":62,"token_end":63,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Fischbachgasse","start":16,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"45a","start":31,"end":34,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":35,"end":37,"id":5,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":38,"end":46,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":47,"end":50,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":51,"end":55,"id":8,"ws":true},{"text":"80,36","start":56,"end":61,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":62,"end":74,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":75,"end":80,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":81,"end":88,"id":12,"ws":true},{"text":"(","start":89,"end":90,"id":13,"ws":false},{"text":"Baujahr","start":90,"end":97,"id":14,"ws":true},{"text":"1973","start":98,"end":102,"id":15,"ws":false},{"text":")","start":102,"end":103,"id":16,"ws":true},{"text":"mit","start":104,"end":107,"id":17,"ws":true},{"text":"4,83","start":108,"end":112,"id":18,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":113,"end":126,"id":19,"ws":true},{"text":"Balkon","start":127,"end":133,"id":20,"ws":true},{"text":"den","start":134,"end":137,"id":21,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":138,"end":146,"id":22,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":147,"end":157,"id":23,"ws":false},{"text":".","start":157,"end":158,"id":24,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":159,"end":167,"id":25,"ws":true},{"text":"wurde","start":168,"end":173,"id":26,"ws":true},{"text":"das","start":174,"end":177,"id":27,"ws":true},{"text":"Objekt","start":178,"end":184,"id":28,"ws":true},{"text":"durch","start":185,"end":190,"id":29,"ws":true},{"text":"eine","start":191,"end":195,"id":30,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":196,"end":208,"id":31,"ws":true},{"text":"um","start":209,"end":211,"id":32,"ws":true},{"text":"260.000","start":212,"end":219,"id":33,"ws":true},{"text":"Euro","start":220,"end":224,"id":34,"ws":false},{"text":",","start":224,"end":225,"id":35,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":226,"end":232,"id":36,"ws":true},{"text":"ist","start":233,"end":236,"id":37,"ws":true},{"text":"die","start":237,"end":240,"id":38,"ws":true},{"text":"LOEK","start":241,"end":245,"id":39,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":246,"end":251,"id":40,"ws":true},{"text":"Der","start":252,"end":255,"id":41,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":256,"end":273,"id":42,"ws":true},{"text":"der","start":274,"end":277,"id":43,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":278,"end":285,"id":44,"ws":true},{"text":"liegt","start":286,"end":291,"id":45,"ws":true},{"text":"bei","start":292,"end":295,"id":46,"ws":true},{"text":"3235,44","start":296,"end":303,"id":47,"ws":true},{"text":"Euro","start":304,"end":308,"id":48,"ws":false},{"text":".","start":308,"end":309,"id":49,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":310,"end":323,"id":50,"ws":true},{"text":"wurde","start":324,"end":329,"id":51,"ws":true},{"text":"der","start":330,"end":333,"id":52,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":334,"end":345,"id":53,"ws":true},{"text":"am","start":346,"end":348,"id":54,"ws":true},{"text":"10.","start":349,"end":352,"id":55,"ws":true},{"text":"November","start":353,"end":361,"id":56,"ws":false},{"text":".","start":361,"end":362,"id":57,"ws":true},{"text":"Die","start":363,"end":366,"id":58,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":367,"end":379,"id":59,"ws":true},{"text":"datiert","start":380,"end":387,"id":60,"ws":true},{"text":"mit","start":388,"end":391,"id":61,"ws":true},{"text":"J\u00e4nner","start":392,"end":398,"id":62,"ws":true},{"text":"2022.","start":399,"end":404,"id":63,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735933}
{"text":"G\u00d6TZIS Die Hilti & Jehle GmbH hat in der Bleiche ein 1526 Quadratmeter gro\u00dfes Grundst\u00fcck f\u00fcr 1.083.460 Euro erworben. Verk\u00e4ufer des Bodens mit einer Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung ist eine Privatperson. Der Quadratmeterpreis f\u00fcr das Grundst\u00fcck liegt laut Grundbuch bei 710 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 12. M\u00e4rz. Die Verb\u00fccherung datiert mit April 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"32, 96"},"_input_hash":603914581,"_task_hash":1525112362,"spans":[{"text":"G\u00d6TZIS","start":0,"end":6,"pattern":903298971,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":11,"end":29,"token_start":2,"token_end":5,"label":"KAEUFER"},{"start":34,"end":48,"token_start":7,"token_end":9,"label":"STRASSE"},{"start":53,"end":57,"token_start":11,"token_end":11,"label":"FLAECHE"},{"text":"1.083.460","start":93,"end":102,"pattern":949933890,"token_start":16,"token_end":16,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":132,"end":178,"token_start":22,"token_end":25,"label":"IMMO_TYP"},{"start":188,"end":200,"token_start":28,"token_end":28,"label":"VERKAEUFER"},{"start":268,"end":271,"token_start":39,"token_end":39,"label":"QMPREIS"},{"start":317,"end":325,"token_start":47,"token_end":48,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":356,"end":367,"token_start":54,"token_end":55,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"G\u00d6TZIS","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"Die","start":7,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"Hilti","start":11,"end":16,"id":2,"ws":true},{"text":"&","start":17,"end":18,"id":3,"ws":true},{"text":"Jehle","start":19,"end":24,"id":4,"ws":true},{"text":"GmbH","start":25,"end":29,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":30,"end":33,"id":6,"ws":true},{"text":"in","start":34,"end":36,"id":7,"ws":true},{"text":"der","start":37,"end":40,"id":8,"ws":true},{"text":"Bleiche","start":41,"end":48,"id":9,"ws":true},{"text":"ein","start":49,"end":52,"id":10,"ws":true},{"text":"1526","start":53,"end":57,"id":11,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":58,"end":70,"id":12,"ws":true},{"text":"gro\u00dfes","start":71,"end":77,"id":13,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":78,"end":88,"id":14,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":89,"end":92,"id":15,"ws":true},{"text":"1.083.460","start":93,"end":102,"id":16,"ws":true},{"text":"Euro","start":103,"end":107,"id":17,"ws":true},{"text":"erworben","start":108,"end":116,"id":18,"ws":false},{"text":".","start":116,"end":117,"id":19,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":118,"end":127,"id":20,"ws":true},{"text":"des","start":128,"end":131,"id":21,"ws":true},{"text":"Bodens","start":132,"end":138,"id":22,"ws":true},{"text":"mit","start":139,"end":142,"id":23,"ws":true},{"text":"einer","start":143,"end":148,"id":24,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung","start":149,"end":178,"id":25,"ws":true},{"text":"ist","start":179,"end":182,"id":26,"ws":true},{"text":"eine","start":183,"end":187,"id":27,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":188,"end":200,"id":28,"ws":false},{"text":".","start":200,"end":201,"id":29,"ws":true},{"text":"Der","start":202,"end":205,"id":30,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":206,"end":223,"id":31,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":224,"end":227,"id":32,"ws":true},{"text":"das","start":228,"end":231,"id":33,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":232,"end":242,"id":34,"ws":true},{"text":"liegt","start":243,"end":248,"id":35,"ws":true},{"text":"laut","start":249,"end":253,"id":36,"ws":true},{"text":"Grundbuch","start":254,"end":263,"id":37,"ws":true},{"text":"bei","start":264,"end":267,"id":38,"ws":true},{"text":"710","start":268,"end":271,"id":39,"ws":true},{"text":"Euro","start":272,"end":276,"id":40,"ws":false},{"text":".","start":276,"end":277,"id":41,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":278,"end":291,"id":42,"ws":true},{"text":"wurde","start":292,"end":297,"id":43,"ws":true},{"text":"der","start":298,"end":301,"id":44,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":302,"end":313,"id":45,"ws":true},{"text":"am","start":314,"end":316,"id":46,"ws":true},{"text":"12.","start":317,"end":320,"id":47,"ws":true},{"text":"M\u00e4rz","start":321,"end":325,"id":48,"ws":false},{"text":".","start":325,"end":326,"id":49,"ws":true},{"text":"Die","start":327,"end":330,"id":50,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":331,"end":343,"id":51,"ws":true},{"text":"datiert","start":344,"end":351,"id":52,"ws":true},{"text":"mit","start":352,"end":355,"id":53,"ws":true},{"text":"April","start":356,"end":361,"id":54,"ws":true},{"text":"2020.","start":362,"end":367,"id":55,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646735972}
{"text":"DORNBIRN Im Bereich Primelweg in Dornbirn hat ein Grundst\u00fcck den Besitzer gewechselt. Sowohl Verk\u00e4ufer als auch K\u00e4ufer sind Privatpersonen. Das Grundst\u00fcck mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 615 Quadratmeter. Der Quadratmeterpreis des Bodens liegt bei 650,4 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 2. April. Die Verb\u00fccherung datiert mit Mai 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19, 96"},"_input_hash":-1043790439,"_task_hash":-1655206978,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":20,"end":29,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":33,"end":41,"pattern":2069086582,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":50,"end":60,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":124,"end":138,"token_start":19,"token_end":19,"label":"VERKAEUFER"},{"start":124,"end":138,"token_start":19,"token_end":19,"label":"KAEUFER"},{"start":144,"end":154,"token_start":22,"token_end":22,"label":"IMMO_TYP"},{"start":144,"end":193,"token_start":22,"token_end":25,"label":"IMMO_TYP"},{"start":214,"end":217,"token_start":30,"token_end":30,"label":"FLAECHE"},{"start":275,"end":280,"token_start":39,"token_end":39,"label":"QMPREIS"},{"start":326,"end":334,"token_start":47,"token_end":48,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":365,"end":374,"token_start":54,"token_end":55,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":12,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"Primelweg","start":20,"end":29,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":30,"end":32,"id":4,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":33,"end":41,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":42,"end":45,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":46,"end":49,"id":7,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":50,"end":60,"id":8,"ws":true},{"text":"den","start":61,"end":64,"id":9,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":65,"end":73,"id":10,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":74,"end":84,"id":11,"ws":false},{"text":".","start":84,"end":85,"id":12,"ws":true},{"text":"Sowohl","start":86,"end":92,"id":13,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":93,"end":102,"id":14,"ws":true},{"text":"als","start":103,"end":106,"id":15,"ws":true},{"text":"auch","start":107,"end":111,"id":16,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":112,"end":118,"id":17,"ws":true},{"text":"sind","start":119,"end":123,"id":18,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":124,"end":138,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":138,"end":139,"id":20,"ws":true},{"text":"Das","start":140,"end":143,"id":21,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":144,"end":154,"id":22,"ws":true},{"text":"mit","start":155,"end":158,"id":23,"ws":true},{"text":"einer","start":159,"end":164,"id":24,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":165,"end":193,"id":25,"ws":true},{"text":"hat","start":194,"end":197,"id":26,"ws":true},{"text":"eine","start":198,"end":202,"id":27,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":203,"end":209,"id":28,"ws":true},{"text":"von","start":210,"end":213,"id":29,"ws":true},{"text":"615","start":214,"end":217,"id":30,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":218,"end":230,"id":31,"ws":false},{"text":".","start":230,"end":231,"id":32,"ws":true},{"text":"Der","start":232,"end":235,"id":33,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":236,"end":253,"id":34,"ws":true},{"text":"des","start":254,"end":257,"id":35,"ws":true},{"text":"Bodens","start":258,"end":264,"id":36,"ws":true},{"text":"liegt","start":265,"end":270,"id":37,"ws":true},{"text":"bei","start":271,"end":274,"id":38,"ws":true},{"text":"650,4","start":275,"end":280,"id":39,"ws":true},{"text":"Euro","start":281,"end":285,"id":40,"ws":false},{"text":".","start":285,"end":286,"id":41,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":287,"end":300,"id":42,"ws":true},{"text":"wurde","start":301,"end":306,"id":43,"ws":true},{"text":"der","start":307,"end":310,"id":44,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":311,"end":322,"id":45,"ws":true},{"text":"am","start":323,"end":325,"id":46,"ws":true},{"text":"2.","start":326,"end":328,"id":47,"ws":true},{"text":"April","start":329,"end":334,"id":48,"ws":false},{"text":".","start":334,"end":335,"id":49,"ws":true},{"text":"Die","start":336,"end":339,"id":50,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":340,"end":352,"id":51,"ws":true},{"text":"datiert","start":353,"end":360,"id":52,"ws":true},{"text":"mit","start":361,"end":364,"id":53,"ws":true},{"text":"Mai","start":365,"end":368,"id":54,"ws":true},{"text":"2021.","start":369,"end":374,"id":55,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736010}
{"text":"Das etwas teurere der beiden Geb\u00e4ude (9,7 Millionen Euro) steht auf einem lediglich 587 Quadratmeter gro\u00dfen Grundst\u00fcck. Verk\u00e4ufer ist ein Vorarlberger Unternehmer. Als neuer Eigent\u00fcmer der exklusiven Immobilie scheint mit der Vertragsunterzeichnung im April 2019 (Verb\u00fccherung im Juli) ein internationaler Finanzinvestor (Norwegen) im Grundbuch auf.","meta":{"source":"vn","pattern":""},"_input_hash":30173165,"_task_hash":923374172,"spans":[{"start":29,"end":36,"token_start":5,"token_end":5,"label":"IMMO_TYP"},{"start":38,"end":51,"token_start":7,"token_end":8,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":84,"end":87,"token_start":15,"token_end":15,"label":"FLAECHE"},{"start":108,"end":118,"token_start":18,"token_end":18,"label":"IMMO_TYP"},{"start":138,"end":162,"token_start":23,"token_end":24,"label":"VERKAEUFER"},{"start":252,"end":262,"token_start":37,"token_end":38,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":280,"end":284,"token_start":42,"token_end":42,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"},{"start":290,"end":320,"token_start":45,"token_end":46,"label":"KAEUFER"}],"tokens":[{"text":"Das","start":0,"end":3,"id":0,"ws":true},{"text":"etwas","start":4,"end":9,"id":1,"ws":true},{"text":"teurere","start":10,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"der","start":18,"end":21,"id":3,"ws":true},{"text":"beiden","start":22,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":29,"end":36,"id":5,"ws":true},{"text":"(","start":37,"end":38,"id":6,"ws":false},{"text":"9,7","start":38,"end":41,"id":7,"ws":true},{"text":"Millionen","start":42,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"Euro","start":52,"end":56,"id":9,"ws":false},{"text":")","start":56,"end":57,"id":10,"ws":true},{"text":"steht","start":58,"end":63,"id":11,"ws":true},{"text":"auf","start":64,"end":67,"id":12,"ws":true},{"text":"einem","start":68,"end":73,"id":13,"ws":true},{"text":"lediglich","start":74,"end":83,"id":14,"ws":true},{"text":"587","start":84,"end":87,"id":15,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":88,"end":100,"id":16,"ws":true},{"text":"gro\u00dfen","start":101,"end":107,"id":17,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":108,"end":118,"id":18,"ws":false},{"text":".","start":118,"end":119,"id":19,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":120,"end":129,"id":20,"ws":true},{"text":"ist","start":130,"end":133,"id":21,"ws":true},{"text":"ein","start":134,"end":137,"id":22,"ws":true},{"text":"Vorarlberger","start":138,"end":150,"id":23,"ws":true},{"text":"Unternehmer","start":151,"end":162,"id":24,"ws":false},{"text":".","start":162,"end":163,"id":25,"ws":true},{"text":"Als","start":164,"end":167,"id":26,"ws":true},{"text":"neuer","start":168,"end":173,"id":27,"ws":true},{"text":"Eigent\u00fcmer","start":174,"end":184,"id":28,"ws":true},{"text":"der","start":185,"end":188,"id":29,"ws":true},{"text":"exklusiven","start":189,"end":199,"id":30,"ws":true},{"text":"Immobilie","start":200,"end":209,"id":31,"ws":true},{"text":"scheint","start":210,"end":217,"id":32,"ws":true},{"text":"mit","start":218,"end":221,"id":33,"ws":true},{"text":"der","start":222,"end":225,"id":34,"ws":true},{"text":"Vertragsunterzeichnung","start":226,"end":248,"id":35,"ws":true},{"text":"im","start":249,"end":251,"id":36,"ws":true},{"text":"April","start":252,"end":257,"id":37,"ws":true},{"text":"2019","start":258,"end":262,"id":38,"ws":true},{"text":"(","start":263,"end":264,"id":39,"ws":false},{"text":"Verb\u00fccherung","start":264,"end":276,"id":40,"ws":true},{"text":"im","start":277,"end":279,"id":41,"ws":true},{"text":"Juli","start":280,"end":284,"id":42,"ws":false},{"text":")","start":284,"end":285,"id":43,"ws":true},{"text":"ein","start":286,"end":289,"id":44,"ws":true},{"text":"internationaler","start":290,"end":305,"id":45,"ws":true},{"text":"Finanzinvestor","start":306,"end":320,"id":46,"ws":true},{"text":"(","start":321,"end":322,"id":47,"ws":false},{"text":"Norwegen","start":322,"end":330,"id":48,"ws":false},{"text":")","start":330,"end":331,"id":49,"ws":true},{"text":"im","start":332,"end":334,"id":50,"ws":true},{"text":"Grundbuch","start":335,"end":344,"id":51,"ws":true},{"text":"auf","start":345,"end":348,"id":52,"ws":false},{"text":".","start":348,"end":349,"id":53,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736055}
{"text":"Kaum weniger tief musste ein bekannter deutscher Industrieller in die Tasche greifen. F\u00fcr 9,5 Millionen erwarb der Unternehmer eine rund 1000 Quadratmeter gro\u00dfe Liegenschaft, die mit einem 199 Quadratmeter gro\u00dfen Haus bebaut ist. Verk\u00e4ufer ist eine Privatperson. Die Vertragsunterzeichnung datiert mit 3. Juni 2019. Die Verb\u00fccherung erfolgte im Juli. Beide Grundst\u00fccke haben eine Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung.","meta":{"source":"vn","pattern":"96"},"_input_hash":789071282,"_task_hash":314183210,"spans":[{"start":29,"end":62,"token_start":5,"token_end":7,"label":"KAEUFER"},{"start":90,"end":103,"token_start":14,"token_end":15,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":137,"end":141,"token_start":21,"token_end":21,"label":"FLAECHE"},{"start":161,"end":173,"token_start":24,"token_end":24,"label":"IMMO_TYP"},{"start":189,"end":192,"token_start":29,"token_end":29,"label":"FLAECHE"},{"start":213,"end":217,"token_start":32,"token_end":32,"label":"IMMO_TYP"},{"start":249,"end":261,"token_start":39,"token_end":39,"label":"VERKAEUFER"},{"start":302,"end":315,"token_start":45,"token_end":47,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":345,"end":349,"token_start":52,"token_end":52,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"},{"start":357,"end":368,"token_start":55,"token_end":55,"label":"IMMO_TYP"}],"tokens":[{"text":"Kaum","start":0,"end":4,"id":0,"ws":true},{"text":"weniger","start":5,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"tief","start":13,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"musste","start":18,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"ein","start":25,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"bekannter","start":29,"end":38,"id":5,"ws":true},{"text":"deutscher","start":39,"end":48,"id":6,"ws":true},{"text":"Industrieller","start":49,"end":62,"id":7,"ws":true},{"text":"in","start":63,"end":65,"id":8,"ws":true},{"text":"die","start":66,"end":69,"id":9,"ws":true},{"text":"Tasche","start":70,"end":76,"id":10,"ws":true},{"text":"greifen","start":77,"end":84,"id":11,"ws":false},{"text":".","start":84,"end":85,"id":12,"ws":true},{"text":"F\u00fcr","start":86,"end":89,"id":13,"ws":true},{"text":"9,5","start":90,"end":93,"id":14,"ws":true},{"text":"Millionen","start":94,"end":103,"id":15,"ws":true},{"text":"erwarb","start":104,"end":110,"id":16,"ws":true},{"text":"der","start":111,"end":114,"id":17,"ws":true},{"text":"Unternehmer","start":115,"end":126,"id":18,"ws":true},{"text":"eine","start":127,"end":131,"id":19,"ws":true},{"text":"rund","start":132,"end":136,"id":20,"ws":true},{"text":"1000","start":137,"end":141,"id":21,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":142,"end":154,"id":22,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":155,"end":160,"id":23,"ws":true},{"text":"Liegenschaft","start":161,"end":173,"id":24,"ws":false},{"text":",","start":173,"end":174,"id":25,"ws":true},{"text":"die","start":175,"end":178,"id":26,"ws":true},{"text":"mit","start":179,"end":182,"id":27,"ws":true},{"text":"einem","start":183,"end":188,"id":28,"ws":true},{"text":"199","start":189,"end":192,"id":29,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":193,"end":205,"id":30,"ws":true},{"text":"gro\u00dfen","start":206,"end":212,"id":31,"ws":true},{"text":"Haus","start":213,"end":217,"id":32,"ws":true},{"text":"bebaut","start":218,"end":224,"id":33,"ws":true},{"text":"ist","start":225,"end":228,"id":34,"ws":false},{"text":".","start":228,"end":229,"id":35,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":230,"end":239,"id":36,"ws":true},{"text":"ist","start":240,"end":243,"id":37,"ws":true},{"text":"eine","start":244,"end":248,"id":38,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":249,"end":261,"id":39,"ws":false},{"text":".","start":261,"end":262,"id":40,"ws":true},{"text":"Die","start":263,"end":266,"id":41,"ws":true},{"text":"Vertragsunterzeichnung","start":267,"end":289,"id":42,"ws":true},{"text":"datiert","start":290,"end":297,"id":43,"ws":true},{"text":"mit","start":298,"end":301,"id":44,"ws":true},{"text":"3.","start":302,"end":304,"id":45,"ws":true},{"text":"Juni","start":305,"end":309,"id":46,"ws":true},{"text":"2019.","start":310,"end":315,"id":47,"ws":true},{"text":"Die","start":316,"end":319,"id":48,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":320,"end":332,"id":49,"ws":true},{"text":"erfolgte","start":333,"end":341,"id":50,"ws":true},{"text":"im","start":342,"end":344,"id":51,"ws":true},{"text":"Juli","start":345,"end":349,"id":52,"ws":false},{"text":".","start":349,"end":350,"id":53,"ws":true},{"text":"Beide","start":351,"end":356,"id":54,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fccke","start":357,"end":368,"id":55,"ws":true},{"text":"haben","start":369,"end":374,"id":56,"ws":true},{"text":"eine","start":375,"end":379,"id":57,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":380,"end":408,"id":58,"ws":false},{"text":".","start":408,"end":409,"id":59,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736110}
{"text":"H\u00d6RBRANZ In der Lochauer Stra\u00dfe 12b in H\u00f6rbranz hat eine 66,44 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung (Baujahr 2019) f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 5343,17 Euro den Besitzer gewechselt. Dieser beinhaltet auch einen Pkw-Abstellplatz. K\u00e4ufer der Wohnung mit 11,12 Quadratmetern Terrasse ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um mehrere Privatpersonen.  Der Kaufpreis liegt bei 355.000 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 4. Oktober. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"38, 38, 96, 96"},"_input_hash":700346190,"_task_hash":-1157217486,"spans":[{"text":"H\u00d6RBRANZ","start":0,"end":8,"pattern":120847899,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":35,"token_start":3,"token_end":5,"label":"STRASSE"},{"text":"H\u00f6rbranz","start":39,"end":47,"pattern":120847899,"token_start":7,"token_end":7,"label":"ORT"},{"start":57,"end":62,"token_start":10,"token_end":10,"label":"FLAECHE"},{"start":82,"end":89,"token_start":13,"token_end":13,"label":"IMMO_TYP"},{"start":137,"end":144,"token_start":22,"token_end":22,"label":"QMPREIS"},{"start":245,"end":250,"token_start":38,"token_end":38,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":283,"end":295,"token_start":43,"token_end":43,"label":"KAEUFER"},{"start":331,"end":353,"token_start":51,"token_end":52,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"355.000","start":380,"end":387,"pattern":949933890,"token_start":59,"token_end":59,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":433,"end":443,"token_start":67,"token_end":68,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":474,"end":487,"token_start":74,"token_end":75,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"H\u00d6RBRANZ","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Lochauer","start":16,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"Stra\u00dfe","start":25,"end":31,"id":4,"ws":true},{"text":"12b","start":32,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"in","start":36,"end":38,"id":6,"ws":true},{"text":"H\u00f6rbranz","start":39,"end":47,"id":7,"ws":true},{"text":"hat","start":48,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"eine","start":52,"end":56,"id":9,"ws":true},{"text":"66,44","start":57,"end":62,"id":10,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":63,"end":75,"id":11,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":76,"end":81,"id":12,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":82,"end":89,"id":13,"ws":true},{"text":"(","start":90,"end":91,"id":14,"ws":false},{"text":"Baujahr","start":91,"end":98,"id":15,"ws":true},{"text":"2019","start":99,"end":103,"id":16,"ws":false},{"text":")","start":103,"end":104,"id":17,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":105,"end":108,"id":18,"ws":true},{"text":"einen","start":109,"end":114,"id":19,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":115,"end":132,"id":20,"ws":true},{"text":"von","start":133,"end":136,"id":21,"ws":true},{"text":"5343,17","start":137,"end":144,"id":22,"ws":true},{"text":"Euro","start":145,"end":149,"id":23,"ws":true},{"text":"den","start":150,"end":153,"id":24,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":154,"end":162,"id":25,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":163,"end":173,"id":26,"ws":false},{"text":".","start":173,"end":174,"id":27,"ws":true},{"text":"Dieser","start":175,"end":181,"id":28,"ws":true},{"text":"beinhaltet","start":182,"end":192,"id":29,"ws":true},{"text":"auch","start":193,"end":197,"id":30,"ws":true},{"text":"einen","start":198,"end":203,"id":31,"ws":true},{"text":"Pkw-Abstellplatz","start":204,"end":220,"id":32,"ws":false},{"text":".","start":220,"end":221,"id":33,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":222,"end":228,"id":34,"ws":true},{"text":"der","start":229,"end":232,"id":35,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":233,"end":240,"id":36,"ws":true},{"text":"mit","start":241,"end":244,"id":37,"ws":true},{"text":"11,12","start":245,"end":250,"id":38,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":251,"end":264,"id":39,"ws":true},{"text":"Terrasse","start":265,"end":273,"id":40,"ws":true},{"text":"ist","start":274,"end":277,"id":41,"ws":true},{"text":"eine","start":278,"end":282,"id":42,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":283,"end":295,"id":43,"ws":false},{"text":".","start":295,"end":296,"id":44,"ws":true},{"text":"Beim","start":297,"end":301,"id":45,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":302,"end":311,"id":46,"ws":true},{"text":"handelt","start":312,"end":319,"id":47,"ws":true},{"text":"es","start":320,"end":322,"id":48,"ws":true},{"text":"sich","start":323,"end":327,"id":49,"ws":true},{"text":"um","start":328,"end":330,"id":50,"ws":true},{"text":"mehrere","start":331,"end":338,"id":51,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":339,"end":353,"id":52,"ws":false},{"text":".","start":353,"end":354,"id":53,"ws":true},{"text":" ","start":355,"end":356,"id":54,"ws":false},{"text":"Der","start":356,"end":359,"id":55,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":360,"end":369,"id":56,"ws":true},{"text":"liegt","start":370,"end":375,"id":57,"ws":true},{"text":"bei","start":376,"end":379,"id":58,"ws":true},{"text":"355.000","start":380,"end":387,"id":59,"ws":true},{"text":"Euro","start":388,"end":392,"id":60,"ws":false},{"text":".","start":392,"end":393,"id":61,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":394,"end":407,"id":62,"ws":true},{"text":"wurde","start":408,"end":413,"id":63,"ws":true},{"text":"der","start":414,"end":417,"id":64,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":418,"end":429,"id":65,"ws":true},{"text":"am","start":430,"end":432,"id":66,"ws":true},{"text":"4.","start":433,"end":435,"id":67,"ws":true},{"text":"Oktober","start":436,"end":443,"id":68,"ws":false},{"text":".","start":443,"end":444,"id":69,"ws":true},{"text":"Die","start":445,"end":448,"id":70,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":449,"end":461,"id":71,"ws":true},{"text":"datiert","start":462,"end":469,"id":72,"ws":true},{"text":"mit","start":470,"end":473,"id":73,"ws":true},{"text":"Oktober","start":474,"end":481,"id":74,"ws":true},{"text":"2021.","start":482,"end":487,"id":75,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736152}
{"text":"LOCHAU In der Auf der Reute in Lochau wurde ein Einfamilienhaus mit einer Baufl\u00e4che von 129 Quadratmeter um 2.712.500 Euro verkauft. Das dazugeh\u00f6rige Grundst\u00fcck umfasst 1085 Quadratmeter. K\u00e4ufer des Geb\u00e4udes mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung ist die HBB Immobilienverwaltng KG. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um eine Privatperson. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 27. Mai. Die Verb\u00fccherung datiert mit August 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"51, 51, 96"},"_input_hash":2012986921,"_task_hash":-306773506,"spans":[{"text":"LOCHAU","start":0,"end":6,"pattern":-102424714,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":14,"end":27,"token_start":3,"token_end":5,"label":"STRASSE"},{"text":"Lochau","start":31,"end":37,"pattern":-102424714,"token_start":7,"token_end":7,"label":"ORT"},{"start":48,"end":63,"token_start":10,"token_end":10,"label":"IMMO_TYP"},{"start":88,"end":91,"token_start":15,"token_end":15,"label":"FLAECHE"},{"text":"2.712.500","start":108,"end":117,"pattern":949933890,"token_start":18,"token_end":18,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":150,"end":160,"token_start":24,"token_end":24,"label":"IMMO_TYP"},{"start":169,"end":173,"token_start":26,"token_end":26,"label":"FLAECHE"},{"start":199,"end":246,"token_start":31,"token_end":34,"label":"IMMO_TYP"},{"start":255,"end":281,"token_start":37,"token_end":39,"label":"KAEUFER"},{"start":322,"end":334,"token_start":48,"token_end":48,"label":"VERKAEUFER"},{"start":375,"end":382,"token_start":55,"token_end":56,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":413,"end":425,"token_start":62,"token_end":63,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"LOCHAU","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":7,"end":9,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":10,"end":13,"id":2,"ws":true},{"text":"Auf","start":14,"end":17,"id":3,"ws":true},{"text":"der","start":18,"end":21,"id":4,"ws":true},{"text":"Reute","start":22,"end":27,"id":5,"ws":true},{"text":"in","start":28,"end":30,"id":6,"ws":true},{"text":"Lochau","start":31,"end":37,"id":7,"ws":true},{"text":"wurde","start":38,"end":43,"id":8,"ws":true},{"text":"ein","start":44,"end":47,"id":9,"ws":true},{"text":"Einfamilienhaus","start":48,"end":63,"id":10,"ws":true},{"text":"mit","start":64,"end":67,"id":11,"ws":true},{"text":"einer","start":68,"end":73,"id":12,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":74,"end":83,"id":13,"ws":true},{"text":"von","start":84,"end":87,"id":14,"ws":true},{"text":"129","start":88,"end":91,"id":15,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":92,"end":104,"id":16,"ws":true},{"text":"um","start":105,"end":107,"id":17,"ws":true},{"text":"2.712.500","start":108,"end":117,"id":18,"ws":true},{"text":"Euro","start":118,"end":122,"id":19,"ws":true},{"text":"verkauft","start":123,"end":131,"id":20,"ws":false},{"text":".","start":131,"end":132,"id":21,"ws":true},{"text":"Das","start":133,"end":136,"id":22,"ws":true},{"text":"dazugeh\u00f6rige","start":137,"end":149,"id":23,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":150,"end":160,"id":24,"ws":true},{"text":"umfasst","start":161,"end":168,"id":25,"ws":true},{"text":"1085","start":169,"end":173,"id":26,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":174,"end":186,"id":27,"ws":false},{"text":".","start":186,"end":187,"id":28,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":188,"end":194,"id":29,"ws":true},{"text":"des","start":195,"end":198,"id":30,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4udes","start":199,"end":207,"id":31,"ws":true},{"text":"mit","start":208,"end":211,"id":32,"ws":true},{"text":"einer","start":212,"end":217,"id":33,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":218,"end":246,"id":34,"ws":true},{"text":"ist","start":247,"end":250,"id":35,"ws":true},{"text":"die","start":251,"end":254,"id":36,"ws":true},{"text":"HBB","start":255,"end":258,"id":37,"ws":true},{"text":"Immobilienverwaltng","start":259,"end":278,"id":38,"ws":true},{"text":"KG","start":279,"end":281,"id":39,"ws":false},{"text":".","start":281,"end":282,"id":40,"ws":true},{"text":"Beim","start":283,"end":287,"id":41,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":288,"end":297,"id":42,"ws":true},{"text":"handelt","start":298,"end":305,"id":43,"ws":true},{"text":"es","start":306,"end":308,"id":44,"ws":true},{"text":"sich","start":309,"end":313,"id":45,"ws":true},{"text":"um","start":314,"end":316,"id":46,"ws":true},{"text":"eine","start":317,"end":321,"id":47,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":322,"end":334,"id":48,"ws":false},{"text":".","start":334,"end":335,"id":49,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":336,"end":349,"id":50,"ws":true},{"text":"wurde","start":350,"end":355,"id":51,"ws":true},{"text":"der","start":356,"end":359,"id":52,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":360,"end":371,"id":53,"ws":true},{"text":"am","start":372,"end":374,"id":54,"ws":true},{"text":"27.","start":375,"end":378,"id":55,"ws":true},{"text":"Mai","start":379,"end":382,"id":56,"ws":false},{"text":".","start":382,"end":383,"id":57,"ws":true},{"text":"Die","start":384,"end":387,"id":58,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":388,"end":400,"id":59,"ws":true},{"text":"datiert","start":401,"end":408,"id":60,"ws":true},{"text":"mit","start":409,"end":412,"id":61,"ws":true},{"text":"August","start":413,"end":419,"id":62,"ws":true},{"text":"2020.","start":420,"end":425,"id":63,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736197}
{"text":"FELDKIRCH In der Novalgasse in Feldkirch hat ein 82 Quadratmeter gro\u00dfes Geb\u00e4ude den Besitzer gewechselt. Sowohl Verk\u00e4ufer als auch K\u00e4ufer sind Privatpersonen. Das dazugeh\u00f6rige Grundst\u00fcck mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 481 Quadratmeter. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 16. Juli. Die Verb\u00fccherung datiert mit August 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"24, 24"},"_input_hash":1423865884,"_task_hash":-1893320651,"spans":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"pattern":122506994,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":17,"end":27,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Feldkirch","start":31,"end":40,"pattern":122506994,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":49,"end":51,"token_start":8,"token_end":8,"label":"FLAECHE"},{"start":72,"end":79,"token_start":11,"token_end":11,"label":"IMMO_TYP"},{"start":143,"end":157,"token_start":22,"token_end":22,"label":"VERKAEUFER"},{"start":143,"end":157,"token_start":22,"token_end":22,"label":"KAEUFER"},{"start":176,"end":186,"token_start":26,"token_end":26,"label":"IMMO_TYP"},{"start":176,"end":225,"token_start":26,"token_end":29,"label":"IMMO_TYP"},{"start":246,"end":249,"token_start":34,"token_end":34,"label":"FLAECHE"},{"start":303,"end":311,"token_start":42,"token_end":43,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":342,"end":354,"token_start":49,"token_end":50,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":10,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":13,"end":16,"id":2,"ws":true},{"text":"Novalgasse","start":17,"end":27,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":28,"end":30,"id":4,"ws":true},{"text":"Feldkirch","start":31,"end":40,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":41,"end":44,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":45,"end":48,"id":7,"ws":true},{"text":"82","start":49,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":52,"end":64,"id":9,"ws":true},{"text":"gro\u00dfes","start":65,"end":71,"id":10,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":72,"end":79,"id":11,"ws":true},{"text":"den","start":80,"end":83,"id":12,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":84,"end":92,"id":13,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":93,"end":103,"id":14,"ws":false},{"text":".","start":103,"end":104,"id":15,"ws":true},{"text":"Sowohl","start":105,"end":111,"id":16,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":112,"end":121,"id":17,"ws":true},{"text":"als","start":122,"end":125,"id":18,"ws":true},{"text":"auch","start":126,"end":130,"id":19,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":131,"end":137,"id":20,"ws":true},{"text":"sind","start":138,"end":142,"id":21,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":143,"end":157,"id":22,"ws":false},{"text":".","start":157,"end":158,"id":23,"ws":true},{"text":"Das","start":159,"end":162,"id":24,"ws":true},{"text":"dazugeh\u00f6rige","start":163,"end":175,"id":25,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":176,"end":186,"id":26,"ws":true},{"text":"mit","start":187,"end":190,"id":27,"ws":true},{"text":"einer","start":191,"end":196,"id":28,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":197,"end":225,"id":29,"ws":true},{"text":"hat","start":226,"end":229,"id":30,"ws":true},{"text":"eine","start":230,"end":234,"id":31,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":235,"end":241,"id":32,"ws":true},{"text":"von","start":242,"end":245,"id":33,"ws":true},{"text":"481","start":246,"end":249,"id":34,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":250,"end":262,"id":35,"ws":false},{"text":".","start":262,"end":263,"id":36,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":264,"end":277,"id":37,"ws":true},{"text":"wurde","start":278,"end":283,"id":38,"ws":true},{"text":"der","start":284,"end":287,"id":39,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":288,"end":299,"id":40,"ws":true},{"text":"am","start":300,"end":302,"id":41,"ws":true},{"text":"16.","start":303,"end":306,"id":42,"ws":true},{"text":"Juli","start":307,"end":311,"id":43,"ws":false},{"text":".","start":311,"end":312,"id":44,"ws":true},{"text":"Die","start":313,"end":316,"id":45,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":317,"end":329,"id":46,"ws":true},{"text":"datiert","start":330,"end":337,"id":47,"ws":true},{"text":"mit","start":338,"end":341,"id":48,"ws":true},{"text":"August","start":342,"end":348,"id":49,"ws":true},{"text":"2020.","start":349,"end":354,"id":50,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736235}
{"text":"DORNBIRN Im Bereich Vordere Achm\u00fchlerstra\u00dfe in Dornbirn hat ein 483 Quadratmeter gro\u00dfes bebautes Grundst\u00fcck (mit abbruchreifem Geb\u00e4ude) den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde die Liegenschaft durch die wohn-form.at Gastronomie und Immobilien Invest GmbH um 470.000 Euro, K\u00e4ufer ist die Schmelzenbach Immobilien GmbH. Das Grundst\u00fcck hat eine Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung. Der Quadratmeterpreis des Bodens liegt laut Grundbuch bei 973,08 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 15. April. Die Verb\u00fccherung datiert mit August 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19, 96"},"_input_hash":588257220,"_task_hash":2045659559,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":12,"end":43,"token_start":2,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":47,"end":55,"pattern":2069086582,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":64,"end":67,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":88,"end":107,"token_start":12,"token_end":13,"label":"IMMO_TYP"},{"start":199,"end":254,"token_start":28,"token_end":34,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"470.000","start":258,"end":265,"pattern":949933890,"token_start":36,"token_end":36,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":283,"end":317,"token_start":41,"token_end":44,"label":"KAEUFER"},{"start":431,"end":437,"token_start":59,"token_end":59,"label":"QMPREIS"},{"start":483,"end":492,"token_start":67,"token_end":68,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":523,"end":535,"token_start":74,"token_end":75,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":12,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"Vordere","start":20,"end":27,"id":3,"ws":true},{"text":"Achm\u00fchlerstra\u00dfe","start":28,"end":43,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":44,"end":46,"id":5,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":47,"end":55,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":56,"end":59,"id":7,"ws":true},{"text":"ein","start":60,"end":63,"id":8,"ws":true},{"text":"483","start":64,"end":67,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":68,"end":80,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfes","start":81,"end":87,"id":11,"ws":true},{"text":"bebautes","start":88,"end":96,"id":12,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":97,"end":107,"id":13,"ws":true},{"text":"(","start":108,"end":109,"id":14,"ws":false},{"text":"mit","start":109,"end":112,"id":15,"ws":true},{"text":"abbruchreifem","start":113,"end":126,"id":16,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":127,"end":134,"id":17,"ws":false},{"text":")","start":134,"end":135,"id":18,"ws":true},{"text":"den","start":136,"end":139,"id":19,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":140,"end":148,"id":20,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":149,"end":159,"id":21,"ws":false},{"text":".","start":159,"end":160,"id":22,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":161,"end":169,"id":23,"ws":true},{"text":"wurde","start":170,"end":175,"id":24,"ws":true},{"text":"die","start":176,"end":179,"id":25,"ws":true},{"text":"Liegenschaft","start":180,"end":192,"id":26,"ws":true},{"text":"durch","start":193,"end":198,"id":27,"ws":true},{"text":"die","start":199,"end":202,"id":28,"ws":true},{"text":"wohn-form.at","start":203,"end":215,"id":29,"ws":true},{"text":"Gastronomie","start":216,"end":227,"id":30,"ws":true},{"text":"und","start":228,"end":231,"id":31,"ws":true},{"text":"Immobilien","start":232,"end":242,"id":32,"ws":true},{"text":"Invest","start":243,"end":249,"id":33,"ws":true},{"text":"GmbH","start":250,"end":254,"id":34,"ws":true},{"text":"um","start":255,"end":257,"id":35,"ws":true},{"text":"470.000","start":258,"end":265,"id":36,"ws":true},{"text":"Euro","start":266,"end":270,"id":37,"ws":false},{"text":",","start":270,"end":271,"id":38,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":272,"end":278,"id":39,"ws":true},{"text":"ist","start":279,"end":282,"id":40,"ws":true},{"text":"die","start":283,"end":286,"id":41,"ws":true},{"text":"Schmelzenbach","start":287,"end":300,"id":42,"ws":true},{"text":"Immobilien","start":301,"end":311,"id":43,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":312,"end":317,"id":44,"ws":true},{"text":"Das","start":318,"end":321,"id":45,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":322,"end":332,"id":46,"ws":true},{"text":"hat","start":333,"end":336,"id":47,"ws":true},{"text":"eine","start":337,"end":341,"id":48,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung","start":342,"end":371,"id":49,"ws":false},{"text":".","start":371,"end":372,"id":50,"ws":true},{"text":"Der","start":373,"end":376,"id":51,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":377,"end":394,"id":52,"ws":true},{"text":"des","start":395,"end":398,"id":53,"ws":true},{"text":"Bodens","start":399,"end":405,"id":54,"ws":true},{"text":"liegt","start":406,"end":411,"id":55,"ws":true},{"text":"laut","start":412,"end":416,"id":56,"ws":true},{"text":"Grundbuch","start":417,"end":426,"id":57,"ws":true},{"text":"bei","start":427,"end":430,"id":58,"ws":true},{"text":"973,08","start":431,"end":437,"id":59,"ws":true},{"text":"Euro","start":438,"end":442,"id":60,"ws":false},{"text":".","start":442,"end":443,"id":61,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":444,"end":457,"id":62,"ws":true},{"text":"wurde","start":458,"end":463,"id":63,"ws":true},{"text":"der","start":464,"end":467,"id":64,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":468,"end":479,"id":65,"ws":true},{"text":"am","start":480,"end":482,"id":66,"ws":true},{"text":"15.","start":483,"end":486,"id":67,"ws":true},{"text":"April","start":487,"end":492,"id":68,"ws":false},{"text":".","start":492,"end":493,"id":69,"ws":true},{"text":"Die","start":494,"end":497,"id":70,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":498,"end":510,"id":71,"ws":true},{"text":"datiert","start":511,"end":518,"id":72,"ws":true},{"text":"mit","start":519,"end":522,"id":73,"ws":true},{"text":"August","start":523,"end":529,"id":74,"ws":true},{"text":"2020.","start":530,"end":535,"id":75,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736283}
{"text":"H\u00d6CHST Im Bereich Lettenstra\u00dfe in H\u00f6chst wurde ein Grundst\u00fcck mit einer Gesamtfl\u00e4che von 841 Quadratmeter um 605.520 Euro verkauft. K\u00e4ufer wie auch Verk\u00e4ufer des Bodens mit einer Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung sind Privatpersonen. Der Quadratmeterpreis des Bodens betr\u00e4gt 720 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 27. August. Die Verb\u00fccherung datiert mit November 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"35, 35, 96"},"_input_hash":1991402224,"_task_hash":614904076,"spans":[{"text":"H\u00d6CHST","start":0,"end":6,"pattern":-1863680761,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":18,"end":30,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"H\u00f6chst","start":34,"end":40,"pattern":-1863680761,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":51,"end":61,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":89,"end":92,"token_start":13,"token_end":13,"label":"FLAECHE"},{"text":"605.520","start":109,"end":116,"pattern":949933890,"token_start":16,"token_end":16,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":158,"end":208,"token_start":24,"token_end":28,"label":"IMMO_TYP"},{"start":214,"end":228,"token_start":30,"token_end":30,"label":"VERKAEUFER"},{"start":214,"end":228,"token_start":30,"token_end":30,"label":"KAEUFER"},{"start":271,"end":274,"token_start":37,"token_end":37,"label":"QMPREIS"},{"start":320,"end":330,"token_start":45,"token_end":46,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":361,"end":375,"token_start":52,"token_end":53,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"H\u00d6CHST","start":0,"end":6,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":7,"end":9,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":10,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"Lettenstra\u00dfe","start":18,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":31,"end":33,"id":4,"ws":true},{"text":"H\u00f6chst","start":34,"end":40,"id":5,"ws":true},{"text":"wurde","start":41,"end":46,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":47,"end":50,"id":7,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":51,"end":61,"id":8,"ws":true},{"text":"mit","start":62,"end":65,"id":9,"ws":true},{"text":"einer","start":66,"end":71,"id":10,"ws":true},{"text":"Gesamtfl\u00e4che","start":72,"end":84,"id":11,"ws":true},{"text":"von","start":85,"end":88,"id":12,"ws":true},{"text":"841","start":89,"end":92,"id":13,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":93,"end":105,"id":14,"ws":true},{"text":"um","start":106,"end":108,"id":15,"ws":true},{"text":"605.520","start":109,"end":116,"id":16,"ws":true},{"text":"Euro","start":117,"end":121,"id":17,"ws":true},{"text":"verkauft","start":122,"end":130,"id":18,"ws":false},{"text":".","start":130,"end":131,"id":19,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":132,"end":138,"id":20,"ws":true},{"text":"wie","start":139,"end":142,"id":21,"ws":true},{"text":"auch","start":143,"end":147,"id":22,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":148,"end":157,"id":23,"ws":true},{"text":"des","start":158,"end":161,"id":24,"ws":true},{"text":"Bodens","start":162,"end":168,"id":25,"ws":true},{"text":"mit","start":169,"end":172,"id":26,"ws":true},{"text":"einer","start":173,"end":178,"id":27,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung","start":179,"end":208,"id":28,"ws":true},{"text":"sind","start":209,"end":213,"id":29,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":214,"end":228,"id":30,"ws":false},{"text":".","start":228,"end":229,"id":31,"ws":true},{"text":"Der","start":230,"end":233,"id":32,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":234,"end":251,"id":33,"ws":true},{"text":"des","start":252,"end":255,"id":34,"ws":true},{"text":"Bodens","start":256,"end":262,"id":35,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":263,"end":270,"id":36,"ws":true},{"text":"720","start":271,"end":274,"id":37,"ws":true},{"text":"Euro","start":275,"end":279,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":279,"end":280,"id":39,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":281,"end":294,"id":40,"ws":true},{"text":"wurde","start":295,"end":300,"id":41,"ws":true},{"text":"der","start":301,"end":304,"id":42,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":305,"end":316,"id":43,"ws":true},{"text":"am","start":317,"end":319,"id":44,"ws":true},{"text":"27.","start":320,"end":323,"id":45,"ws":true},{"text":"August","start":324,"end":330,"id":46,"ws":false},{"text":".","start":330,"end":331,"id":47,"ws":true},{"text":"Die","start":332,"end":335,"id":48,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":336,"end":348,"id":49,"ws":true},{"text":"datiert","start":349,"end":356,"id":50,"ws":true},{"text":"mit","start":357,"end":360,"id":51,"ws":true},{"text":"November","start":361,"end":369,"id":52,"ws":true},{"text":"2020.","start":370,"end":375,"id":53,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736314}
{"text":"RANKWEIL In Rankweil in der Sch\u00fctzenstra\u00dfe hat ein Geb\u00e4ude mit 294 Quadratmetern Baufl\u00e4che auf einem 1826 Quadratmeter gro\u00dfen Grundst\u00fcck f\u00fcr 1,77 Millionen Euro den Besitzer gewechselt. Beim K\u00e4ufer handelt es sich um die N\u00e4gele Wohn- und Projektbau GmbH. Der Verk\u00e4ufer ist eine Privatperson. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 5. Juni. Die Verb\u00fccherung datiert im Juni 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"63, 63, 96"},"_input_hash":-996950148,"_task_hash":1960567764,"spans":[{"text":"RANKWEIL","start":0,"end":8,"pattern":-1159889223,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"text":"Rankweil","start":12,"end":20,"pattern":-1159889223,"token_start":2,"token_end":2,"label":"ORT"},{"start":28,"end":42,"token_start":5,"token_end":5,"label":"STRASSE"},{"start":51,"end":58,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":63,"end":66,"token_start":10,"token_end":10,"label":"FLAECHE"},{"start":101,"end":105,"token_start":15,"token_end":15,"label":"FLAECHE"},{"start":126,"end":136,"token_start":18,"token_end":18,"label":"IMMO_TYP"},{"start":141,"end":155,"token_start":20,"token_end":21,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":221,"end":254,"token_start":34,"token_end":38,"label":"KAEUFER"},{"start":278,"end":290,"token_start":43,"token_end":43,"label":"VERKAEUFER"},{"start":331,"end":338,"token_start":50,"token_end":51,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":368,"end":378,"token_start":57,"token_end":58,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"RANKWEIL","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Rankweil","start":12,"end":20,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":21,"end":23,"id":3,"ws":true},{"text":"der","start":24,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"Sch\u00fctzenstra\u00dfe","start":28,"end":42,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":43,"end":46,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":47,"end":50,"id":7,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":51,"end":58,"id":8,"ws":true},{"text":"mit","start":59,"end":62,"id":9,"ws":true},{"text":"294","start":63,"end":66,"id":10,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":67,"end":80,"id":11,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":81,"end":90,"id":12,"ws":true},{"text":"auf","start":91,"end":94,"id":13,"ws":true},{"text":"einem","start":95,"end":100,"id":14,"ws":true},{"text":"1826","start":101,"end":105,"id":15,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":106,"end":118,"id":16,"ws":true},{"text":"gro\u00dfen","start":119,"end":125,"id":17,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":126,"end":136,"id":18,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":137,"end":140,"id":19,"ws":true},{"text":"1,77","start":141,"end":145,"id":20,"ws":true},{"text":"Millionen","start":146,"end":155,"id":21,"ws":true},{"text":"Euro","start":156,"end":160,"id":22,"ws":true},{"text":"den","start":161,"end":164,"id":23,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":165,"end":173,"id":24,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":174,"end":184,"id":25,"ws":false},{"text":".","start":184,"end":185,"id":26,"ws":true},{"text":"Beim","start":186,"end":190,"id":27,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":191,"end":197,"id":28,"ws":true},{"text":"handelt","start":198,"end":205,"id":29,"ws":true},{"text":"es","start":206,"end":208,"id":30,"ws":true},{"text":"sich","start":209,"end":213,"id":31,"ws":true},{"text":"um","start":214,"end":216,"id":32,"ws":true},{"text":"die","start":217,"end":220,"id":33,"ws":true},{"text":"N\u00e4gele","start":221,"end":227,"id":34,"ws":true},{"text":"Wohn-","start":228,"end":233,"id":35,"ws":true},{"text":"und","start":234,"end":237,"id":36,"ws":true},{"text":"Projektbau","start":238,"end":248,"id":37,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":249,"end":254,"id":38,"ws":true},{"text":"Der","start":255,"end":258,"id":39,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":259,"end":268,"id":40,"ws":true},{"text":"ist","start":269,"end":272,"id":41,"ws":true},{"text":"eine","start":273,"end":277,"id":42,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":278,"end":290,"id":43,"ws":false},{"text":".","start":290,"end":291,"id":44,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":292,"end":305,"id":45,"ws":true},{"text":"wurde","start":306,"end":311,"id":46,"ws":true},{"text":"der","start":312,"end":315,"id":47,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":316,"end":327,"id":48,"ws":true},{"text":"am","start":328,"end":330,"id":49,"ws":true},{"text":"5.","start":331,"end":333,"id":50,"ws":true},{"text":"Juni","start":334,"end":338,"id":51,"ws":false},{"text":".","start":338,"end":339,"id":52,"ws":true},{"text":"Die","start":340,"end":343,"id":53,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":344,"end":356,"id":54,"ws":true},{"text":"datiert","start":357,"end":364,"id":55,"ws":true},{"text":"im","start":365,"end":367,"id":56,"ws":true},{"text":"Juni","start":368,"end":372,"id":57,"ws":true},{"text":"2020.","start":373,"end":378,"id":58,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736357}
{"text":"DORNBIRN In der Bergmannstra\u00dfe in Dornbirn wurde eine knapp 48 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung inklusive Kellerabteil verkauft. Quadratmeterpreis f\u00fcr die Wohnung mit dem Baujahr 1967: 2927,64 Euro. Bei K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer handelt es sich um Privatpersonen. Der Kaufvertrag wurde am 2. Juli unterschrieben. Die Verb\u00fccherung erfolgte im September.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19, 96"},"_input_hash":-981218784,"_task_hash":-149192065,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":30,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":34,"end":42,"pattern":2069086582,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":60,"end":62,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":82,"end":89,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":149,"end":156,"token_start":20,"token_end":20,"label":"IMMO_TYP"},{"start":179,"end":186,"token_start":26,"token_end":26,"label":"QMPREIS"},{"start":237,"end":251,"token_start":37,"token_end":37,"label":"KAEUFER"},{"start":237,"end":251,"token_start":37,"token_end":37,"label":"VERKAEUFER"},{"start":278,"end":285,"token_start":43,"token_end":44,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":331,"end":340,"token_start":51,"token_end":51,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Bergmannstra\u00dfe","start":16,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":31,"end":33,"id":4,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":34,"end":42,"id":5,"ws":true},{"text":"wurde","start":43,"end":48,"id":6,"ws":true},{"text":"eine","start":49,"end":53,"id":7,"ws":true},{"text":"knapp","start":54,"end":59,"id":8,"ws":true},{"text":"48","start":60,"end":62,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":63,"end":75,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":76,"end":81,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":82,"end":89,"id":12,"ws":true},{"text":"inklusive","start":90,"end":99,"id":13,"ws":true},{"text":"Kellerabteil","start":100,"end":112,"id":14,"ws":true},{"text":"verkauft","start":113,"end":121,"id":15,"ws":false},{"text":".","start":121,"end":122,"id":16,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":123,"end":140,"id":17,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":141,"end":144,"id":18,"ws":true},{"text":"die","start":145,"end":148,"id":19,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":149,"end":156,"id":20,"ws":true},{"text":"mit","start":157,"end":160,"id":21,"ws":true},{"text":"dem","start":161,"end":164,"id":22,"ws":true},{"text":"Baujahr","start":165,"end":172,"id":23,"ws":true},{"text":"1967","start":173,"end":177,"id":24,"ws":false},{"text":":","start":177,"end":178,"id":25,"ws":true},{"text":"2927,64","start":179,"end":186,"id":26,"ws":true},{"text":"Euro","start":187,"end":191,"id":27,"ws":false},{"text":".","start":191,"end":192,"id":28,"ws":true},{"text":"Bei","start":193,"end":196,"id":29,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":197,"end":203,"id":30,"ws":true},{"text":"und","start":204,"end":207,"id":31,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":208,"end":217,"id":32,"ws":true},{"text":"handelt","start":218,"end":225,"id":33,"ws":true},{"text":"es","start":226,"end":228,"id":34,"ws":true},{"text":"sich","start":229,"end":233,"id":35,"ws":true},{"text":"um","start":234,"end":236,"id":36,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":237,"end":251,"id":37,"ws":false},{"text":".","start":251,"end":252,"id":38,"ws":true},{"text":"Der","start":253,"end":256,"id":39,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":257,"end":268,"id":40,"ws":true},{"text":"wurde","start":269,"end":274,"id":41,"ws":true},{"text":"am","start":275,"end":277,"id":42,"ws":true},{"text":"2.","start":278,"end":280,"id":43,"ws":true},{"text":"Juli","start":281,"end":285,"id":44,"ws":true},{"text":"unterschrieben","start":286,"end":300,"id":45,"ws":false},{"text":".","start":300,"end":301,"id":46,"ws":true},{"text":"Die","start":302,"end":305,"id":47,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":306,"end":318,"id":48,"ws":true},{"text":"erfolgte","start":319,"end":327,"id":49,"ws":true},{"text":"im","start":328,"end":330,"id":50,"ws":true},{"text":"September","start":331,"end":340,"id":51,"ws":false},{"text":".","start":340,"end":341,"id":52,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736401}
{"text":"HOHENEMS In der Radetzkystra\u00dfe in Hohenems hat eine 84,98 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung mit 19,23 Quadratmetern Balkon den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde das Objekt durch die GARTENLAND Wohnbau GmbH um 371.700 Euro, K\u00e4ufer ist eine Privatperson. Der Quadratmeterpreis der Wohnung liegt bei 4373,97 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 12. April. Die Verb\u00fccherung datiert mit Mai 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"36, 36, 96"},"_input_hash":2122142972,"_task_hash":-1261640858,"spans":[{"text":"HOHENEMS","start":0,"end":8,"pattern":1741767100,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":30,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Hohenems","start":34,"end":42,"pattern":1741767100,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":52,"end":57,"token_start":8,"token_end":8,"label":"FLAECHE"},{"start":77,"end":84,"token_start":11,"token_end":11,"label":"IMMO_TYP"},{"start":89,"end":94,"token_start":13,"token_end":13,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":177,"end":200,"token_start":26,"token_end":28,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"371.700","start":204,"end":211,"pattern":949933890,"token_start":30,"token_end":30,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":234,"end":246,"token_start":36,"token_end":36,"label":"KAEUFER"},{"start":292,"end":299,"token_start":44,"token_end":44,"label":"QMPREIS"},{"start":345,"end":354,"token_start":52,"token_end":53,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":385,"end":394,"token_start":59,"token_end":60,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"HOHENEMS","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Radetzkystra\u00dfe","start":16,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":31,"end":33,"id":4,"ws":true},{"text":"Hohenems","start":34,"end":42,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":43,"end":46,"id":6,"ws":true},{"text":"eine","start":47,"end":51,"id":7,"ws":true},{"text":"84,98","start":52,"end":57,"id":8,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":58,"end":70,"id":9,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":71,"end":76,"id":10,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":77,"end":84,"id":11,"ws":true},{"text":"mit","start":85,"end":88,"id":12,"ws":true},{"text":"19,23","start":89,"end":94,"id":13,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":95,"end":108,"id":14,"ws":true},{"text":"Balkon","start":109,"end":115,"id":15,"ws":true},{"text":"den","start":116,"end":119,"id":16,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":120,"end":128,"id":17,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":129,"end":139,"id":18,"ws":false},{"text":".","start":139,"end":140,"id":19,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":141,"end":149,"id":20,"ws":true},{"text":"wurde","start":150,"end":155,"id":21,"ws":true},{"text":"das","start":156,"end":159,"id":22,"ws":true},{"text":"Objekt","start":160,"end":166,"id":23,"ws":true},{"text":"durch","start":167,"end":172,"id":24,"ws":true},{"text":"die","start":173,"end":176,"id":25,"ws":true},{"text":"GARTENLAND","start":177,"end":187,"id":26,"ws":true},{"text":"Wohnbau","start":188,"end":195,"id":27,"ws":true},{"text":"GmbH","start":196,"end":200,"id":28,"ws":true},{"text":"um","start":201,"end":203,"id":29,"ws":true},{"text":"371.700","start":204,"end":211,"id":30,"ws":true},{"text":"Euro","start":212,"end":216,"id":31,"ws":false},{"text":",","start":216,"end":217,"id":32,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":218,"end":224,"id":33,"ws":true},{"text":"ist","start":225,"end":228,"id":34,"ws":true},{"text":"eine","start":229,"end":233,"id":35,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":234,"end":246,"id":36,"ws":false},{"text":".","start":246,"end":247,"id":37,"ws":true},{"text":"Der","start":248,"end":251,"id":38,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":252,"end":269,"id":39,"ws":true},{"text":"der","start":270,"end":273,"id":40,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":274,"end":281,"id":41,"ws":true},{"text":"liegt","start":282,"end":287,"id":42,"ws":true},{"text":"bei","start":288,"end":291,"id":43,"ws":true},{"text":"4373,97","start":292,"end":299,"id":44,"ws":true},{"text":"Euro","start":300,"end":304,"id":45,"ws":false},{"text":".","start":304,"end":305,"id":46,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":306,"end":319,"id":47,"ws":true},{"text":"wurde","start":320,"end":325,"id":48,"ws":true},{"text":"der","start":326,"end":329,"id":49,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":330,"end":341,"id":50,"ws":true},{"text":"am","start":342,"end":344,"id":51,"ws":true},{"text":"12.","start":345,"end":348,"id":52,"ws":true},{"text":"April","start":349,"end":354,"id":53,"ws":false},{"text":".","start":354,"end":355,"id":54,"ws":true},{"text":"Die","start":356,"end":359,"id":55,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":360,"end":372,"id":56,"ws":true},{"text":"datiert","start":373,"end":380,"id":57,"ws":true},{"text":"mit","start":381,"end":384,"id":58,"ws":true},{"text":"Mai","start":385,"end":388,"id":59,"ws":true},{"text":"2021.","start":389,"end":394,"id":60,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736441}
{"text":"HOHENEMS Ein Geb\u00e4ude in der Radetzkystra\u00dfe in Hohenems mit einer Baufl\u00e4che von 527 Quadratmeter hat f\u00fcr 1.650.000 Euro den Besitzer gewechselt. Das dazugeh\u00f6rige Grundst\u00fcck ist 2214 Quadratmeter gro\u00df. K\u00e4ufer des Geb\u00e4udes mit einer Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung ist die Canbau GmbH. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um eine Privatperson. Der Kaufvertrag wurde am 28. Mai unterzeichnet, die Verb\u00fccherung datiert mit Juli 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"36, 36, 96"},"_input_hash":1106645504,"_task_hash":-625511075,"spans":[{"text":"HOHENEMS","start":0,"end":8,"pattern":1741767100,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":13,"end":20,"token_start":2,"token_end":2,"label":"IMMO_TYP"},{"start":28,"end":42,"token_start":5,"token_end":5,"label":"STRASSE"},{"text":"Hohenems","start":46,"end":54,"pattern":1741767100,"token_start":7,"token_end":7,"label":"ORT"},{"start":79,"end":82,"token_start":12,"token_end":12,"label":"FLAECHE"},{"text":"1.650.000","start":104,"end":113,"pattern":949933890,"token_start":16,"token_end":16,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":161,"end":171,"token_start":24,"token_end":24,"label":"IMMO_TYP"},{"start":176,"end":180,"token_start":26,"token_end":26,"label":"FLAECHE"},{"start":211,"end":259,"token_start":32,"token_end":35,"label":"IMMO_TYP"},{"start":268,"end":280,"token_start":38,"token_end":39,"label":"KAEUFER"},{"start":320,"end":332,"token_start":47,"token_end":47,"label":"VERKAEUFER"},{"start":359,"end":366,"token_start":53,"token_end":54,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":411,"end":421,"token_start":61,"token_end":62,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"HOHENEMS","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Ein","start":9,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":13,"end":20,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":21,"end":23,"id":3,"ws":true},{"text":"der","start":24,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"Radetzkystra\u00dfe","start":28,"end":42,"id":5,"ws":true},{"text":"in","start":43,"end":45,"id":6,"ws":true},{"text":"Hohenems","start":46,"end":54,"id":7,"ws":true},{"text":"mit","start":55,"end":58,"id":8,"ws":true},{"text":"einer","start":59,"end":64,"id":9,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":65,"end":74,"id":10,"ws":true},{"text":"von","start":75,"end":78,"id":11,"ws":true},{"text":"527","start":79,"end":82,"id":12,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":83,"end":95,"id":13,"ws":true},{"text":"hat","start":96,"end":99,"id":14,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":100,"end":103,"id":15,"ws":true},{"text":"1.650.000","start":104,"end":113,"id":16,"ws":true},{"text":"Euro","start":114,"end":118,"id":17,"ws":true},{"text":"den","start":119,"end":122,"id":18,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":123,"end":131,"id":19,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":132,"end":142,"id":20,"ws":false},{"text":".","start":142,"end":143,"id":21,"ws":true},{"text":"Das","start":144,"end":147,"id":22,"ws":true},{"text":"dazugeh\u00f6rige","start":148,"end":160,"id":23,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":161,"end":171,"id":24,"ws":true},{"text":"ist","start":172,"end":175,"id":25,"ws":true},{"text":"2214","start":176,"end":180,"id":26,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":181,"end":193,"id":27,"ws":true},{"text":"gro\u00df","start":194,"end":198,"id":28,"ws":false},{"text":".","start":198,"end":199,"id":29,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":200,"end":206,"id":30,"ws":true},{"text":"des","start":207,"end":210,"id":31,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4udes","start":211,"end":219,"id":32,"ws":true},{"text":"mit","start":220,"end":223,"id":33,"ws":true},{"text":"einer","start":224,"end":229,"id":34,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung","start":230,"end":259,"id":35,"ws":true},{"text":"ist","start":260,"end":263,"id":36,"ws":true},{"text":"die","start":264,"end":267,"id":37,"ws":true},{"text":"Canbau","start":268,"end":274,"id":38,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":275,"end":280,"id":39,"ws":true},{"text":"Beim","start":281,"end":285,"id":40,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":286,"end":295,"id":41,"ws":true},{"text":"handelt","start":296,"end":303,"id":42,"ws":true},{"text":"es","start":304,"end":306,"id":43,"ws":true},{"text":"sich","start":307,"end":311,"id":44,"ws":true},{"text":"um","start":312,"end":314,"id":45,"ws":true},{"text":"eine","start":315,"end":319,"id":46,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":320,"end":332,"id":47,"ws":false},{"text":".","start":332,"end":333,"id":48,"ws":true},{"text":"Der","start":334,"end":337,"id":49,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":338,"end":349,"id":50,"ws":true},{"text":"wurde","start":350,"end":355,"id":51,"ws":true},{"text":"am","start":356,"end":358,"id":52,"ws":true},{"text":"28.","start":359,"end":362,"id":53,"ws":true},{"text":"Mai","start":363,"end":366,"id":54,"ws":true},{"text":"unterzeichnet","start":367,"end":380,"id":55,"ws":false},{"text":",","start":380,"end":381,"id":56,"ws":true},{"text":"die","start":382,"end":385,"id":57,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":386,"end":398,"id":58,"ws":true},{"text":"datiert","start":399,"end":406,"id":59,"ws":true},{"text":"mit","start":407,"end":410,"id":60,"ws":true},{"text":"Juli","start":411,"end":415,"id":61,"ws":true},{"text":"2020.","start":416,"end":421,"id":62,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736500}
{"text":"FRASTANZ Im Einliserfeldweg in Frastanz hat ein 207 Quadratmeter gro\u00dfes Geb\u00e4ude den Besitzer gewechselt. Sowohl Verk\u00e4ufer als auch K\u00e4ufer sind Privatpersonen. Das dazugeh\u00f6rige Grundst\u00fcck mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 878 Quadratmeter. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 23. Juni. Die Verb\u00fccherung datiert mit August 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"26, 26"},"_input_hash":-1752342450,"_task_hash":1213186553,"spans":[{"text":"FRASTANZ","start":0,"end":8,"pattern":1492065760,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":12,"end":27,"token_start":2,"token_end":2,"label":"STRASSE"},{"text":"Frastanz","start":31,"end":39,"pattern":1492065760,"token_start":4,"token_end":4,"label":"ORT"},{"start":48,"end":51,"token_start":7,"token_end":7,"label":"FLAECHE"},{"start":72,"end":79,"token_start":10,"token_end":10,"label":"IMMO_TYP"},{"start":143,"end":157,"token_start":21,"token_end":21,"label":"VERKAEUFER"},{"start":143,"end":157,"token_start":21,"token_end":21,"label":"KAEUFER"},{"start":176,"end":186,"token_start":25,"token_end":25,"label":"IMMO_TYP"},{"start":176,"end":225,"token_start":25,"token_end":28,"label":"IMMO_TYP"},{"start":246,"end":249,"token_start":33,"token_end":33,"label":"FLAECHE"},{"start":303,"end":311,"token_start":41,"token_end":42,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":342,"end":354,"token_start":48,"token_end":49,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"FRASTANZ","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Einliserfeldweg","start":12,"end":27,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":28,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"Frastanz","start":31,"end":39,"id":4,"ws":true},{"text":"hat","start":40,"end":43,"id":5,"ws":true},{"text":"ein","start":44,"end":47,"id":6,"ws":true},{"text":"207","start":48,"end":51,"id":7,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":52,"end":64,"id":8,"ws":true},{"text":"gro\u00dfes","start":65,"end":71,"id":9,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":72,"end":79,"id":10,"ws":true},{"text":"den","start":80,"end":83,"id":11,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":84,"end":92,"id":12,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":93,"end":103,"id":13,"ws":false},{"text":".","start":103,"end":104,"id":14,"ws":true},{"text":"Sowohl","start":105,"end":111,"id":15,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":112,"end":121,"id":16,"ws":true},{"text":"als","start":122,"end":125,"id":17,"ws":true},{"text":"auch","start":126,"end":130,"id":18,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":131,"end":137,"id":19,"ws":true},{"text":"sind","start":138,"end":142,"id":20,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":143,"end":157,"id":21,"ws":false},{"text":".","start":157,"end":158,"id":22,"ws":true},{"text":"Das","start":159,"end":162,"id":23,"ws":true},{"text":"dazugeh\u00f6rige","start":163,"end":175,"id":24,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":176,"end":186,"id":25,"ws":true},{"text":"mit","start":187,"end":190,"id":26,"ws":true},{"text":"einer","start":191,"end":196,"id":27,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":197,"end":225,"id":28,"ws":true},{"text":"hat","start":226,"end":229,"id":29,"ws":true},{"text":"eine","start":230,"end":234,"id":30,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":235,"end":241,"id":31,"ws":true},{"text":"von","start":242,"end":245,"id":32,"ws":true},{"text":"878","start":246,"end":249,"id":33,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":250,"end":262,"id":34,"ws":false},{"text":".","start":262,"end":263,"id":35,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":264,"end":277,"id":36,"ws":true},{"text":"wurde","start":278,"end":283,"id":37,"ws":true},{"text":"der","start":284,"end":287,"id":38,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":288,"end":299,"id":39,"ws":true},{"text":"am","start":300,"end":302,"id":40,"ws":true},{"text":"23.","start":303,"end":306,"id":41,"ws":true},{"text":"Juni","start":307,"end":311,"id":42,"ws":false},{"text":".","start":311,"end":312,"id":43,"ws":true},{"text":"Die","start":313,"end":316,"id":44,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":317,"end":329,"id":45,"ws":true},{"text":"datiert","start":330,"end":337,"id":46,"ws":true},{"text":"mit","start":338,"end":341,"id":47,"ws":true},{"text":"August","start":342,"end":348,"id":48,"ws":true},{"text":"2020.","start":349,"end":354,"id":49,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736542}
{"text":"RANKWEIL Im Bereich Walgaustra\u00dfe in Rankweil hat ein Grundst\u00fcck den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde der Grund um 820.056 Euro durch eine Privatperson, K\u00e4ufer ist die PRISMA Standort Investment GmbH. Das Grundst\u00fcck mit einer Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 727 Quadratmeter. Der Quadratmeterpreis des Bodens liegt bei 1128 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 20. J\u00e4nner. Die Verb\u00fccherung datiert mit Februar 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"63, 63, 96"},"_input_hash":-1178570976,"_task_hash":1300484104,"spans":[{"text":"RANKWEIL","start":0,"end":8,"pattern":-1159889223,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":20,"end":32,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Rankweil","start":36,"end":44,"pattern":-1159889223,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":53,"end":63,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":108,"end":113,"token_start":16,"token_end":16,"label":"IMMO_TYP"},{"text":"820.056","start":117,"end":124,"pattern":949933890,"token_start":18,"token_end":18,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":141,"end":153,"token_start":22,"token_end":22,"label":"VERKAEUFER"},{"start":166,"end":202,"token_start":26,"token_end":30,"label":"KAEUFER"},{"start":278,"end":281,"token_start":40,"token_end":40,"label":"FLAECHE"},{"start":339,"end":343,"token_start":49,"token_end":49,"label":"QMPREIS"},{"start":389,"end":399,"token_start":57,"token_end":58,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":430,"end":443,"token_start":64,"token_end":65,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"RANKWEIL","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":12,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"Walgaustra\u00dfe","start":20,"end":32,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":33,"end":35,"id":4,"ws":true},{"text":"Rankweil","start":36,"end":44,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":45,"end":48,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":49,"end":52,"id":7,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":53,"end":63,"id":8,"ws":true},{"text":"den","start":64,"end":67,"id":9,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":68,"end":76,"id":10,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":77,"end":87,"id":11,"ws":false},{"text":".","start":87,"end":88,"id":12,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":89,"end":97,"id":13,"ws":true},{"text":"wurde","start":98,"end":103,"id":14,"ws":true},{"text":"der","start":104,"end":107,"id":15,"ws":true},{"text":"Grund","start":108,"end":113,"id":16,"ws":true},{"text":"um","start":114,"end":116,"id":17,"ws":true},{"text":"820.056","start":117,"end":124,"id":18,"ws":true},{"text":"Euro","start":125,"end":129,"id":19,"ws":true},{"text":"durch","start":130,"end":135,"id":20,"ws":true},{"text":"eine","start":136,"end":140,"id":21,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":141,"end":153,"id":22,"ws":false},{"text":",","start":153,"end":154,"id":23,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":155,"end":161,"id":24,"ws":true},{"text":"ist","start":162,"end":165,"id":25,"ws":true},{"text":"die","start":166,"end":169,"id":26,"ws":true},{"text":"PRISMA","start":170,"end":176,"id":27,"ws":true},{"text":"Standort","start":177,"end":185,"id":28,"ws":true},{"text":"Investment","start":186,"end":196,"id":29,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":197,"end":202,"id":30,"ws":true},{"text":"Das","start":203,"end":206,"id":31,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":207,"end":217,"id":32,"ws":true},{"text":"mit","start":218,"end":221,"id":33,"ws":true},{"text":"einer","start":222,"end":227,"id":34,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung","start":228,"end":257,"id":35,"ws":true},{"text":"hat","start":258,"end":261,"id":36,"ws":true},{"text":"eine","start":262,"end":266,"id":37,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":267,"end":273,"id":38,"ws":true},{"text":"von","start":274,"end":277,"id":39,"ws":true},{"text":"727","start":278,"end":281,"id":40,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":282,"end":294,"id":41,"ws":false},{"text":".","start":294,"end":295,"id":42,"ws":true},{"text":"Der","start":296,"end":299,"id":43,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":300,"end":317,"id":44,"ws":true},{"text":"des","start":318,"end":321,"id":45,"ws":true},{"text":"Bodens","start":322,"end":328,"id":46,"ws":true},{"text":"liegt","start":329,"end":334,"id":47,"ws":true},{"text":"bei","start":335,"end":338,"id":48,"ws":true},{"text":"1128","start":339,"end":343,"id":49,"ws":true},{"text":"Euro","start":344,"end":348,"id":50,"ws":false},{"text":".","start":348,"end":349,"id":51,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":350,"end":363,"id":52,"ws":true},{"text":"wurde","start":364,"end":369,"id":53,"ws":true},{"text":"der","start":370,"end":373,"id":54,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":374,"end":385,"id":55,"ws":true},{"text":"am","start":386,"end":388,"id":56,"ws":true},{"text":"20.","start":389,"end":392,"id":57,"ws":true},{"text":"J\u00e4nner","start":393,"end":399,"id":58,"ws":false},{"text":".","start":399,"end":400,"id":59,"ws":true},{"text":"Die","start":401,"end":404,"id":60,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":405,"end":417,"id":61,"ws":true},{"text":"datiert","start":418,"end":425,"id":62,"ws":true},{"text":"mit","start":426,"end":429,"id":63,"ws":true},{"text":"Februar","start":430,"end":437,"id":64,"ws":true},{"text":"2021.","start":438,"end":443,"id":65,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736576}
{"text":"SCHWARZACH In der Kapellenstra\u00dfe in Schwarzach hat eine 96,5 Quadratmeter gro\u00dfe Dachgeschosswohnung mit 31,15 Quadratmetern Terrasse den Besitzer gewechselt. Verkauft wurde das Objekt durch die BARTA Architektur und Projektbau GmbH um 706.390 Euro, K\u00e4ufer ist eine Privatperson. Der Quadratmeterpreis der Wohnung liegt bei 7320,1 Euro. Dieser beinhaltet auch einen Pkw-Abstellplatz. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 25. Februar. Die Verb\u00fccherung datiert mit Mai 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"75, 75, 96"},"_input_hash":588489813,"_task_hash":863890400,"spans":[{"text":"SCHWARZACH","start":0,"end":10,"pattern":1375657841,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":18,"end":32,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Schwarzach","start":36,"end":46,"pattern":1375657841,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":56,"end":60,"token_start":8,"token_end":8,"label":"FLAECHE"},{"start":80,"end":99,"token_start":11,"token_end":11,"label":"IMMO_TYP"},{"start":104,"end":109,"token_start":13,"token_end":13,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":194,"end":231,"token_start":26,"token_end":30,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"706.390","start":235,"end":242,"pattern":949933890,"token_start":32,"token_end":32,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":265,"end":277,"token_start":38,"token_end":38,"label":"KAEUFER"},{"start":323,"end":329,"token_start":46,"token_end":46,"label":"QMPREIS"},{"start":419,"end":433,"token_start":59,"token_end":61,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":464,"end":473,"token_start":67,"token_end":68,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"SCHWARZACH","start":0,"end":10,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":11,"end":13,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":14,"end":17,"id":2,"ws":true},{"text":"Kapellenstra\u00dfe","start":18,"end":32,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":33,"end":35,"id":4,"ws":true},{"text":"Schwarzach","start":36,"end":46,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":47,"end":50,"id":6,"ws":true},{"text":"eine","start":51,"end":55,"id":7,"ws":true},{"text":"96,5","start":56,"end":60,"id":8,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":61,"end":73,"id":9,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":74,"end":79,"id":10,"ws":true},{"text":"Dachgeschosswohnung","start":80,"end":99,"id":11,"ws":true},{"text":"mit","start":100,"end":103,"id":12,"ws":true},{"text":"31,15","start":104,"end":109,"id":13,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":110,"end":123,"id":14,"ws":true},{"text":"Terrasse","start":124,"end":132,"id":15,"ws":true},{"text":"den","start":133,"end":136,"id":16,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":137,"end":145,"id":17,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":146,"end":156,"id":18,"ws":false},{"text":".","start":156,"end":157,"id":19,"ws":true},{"text":"Verkauft","start":158,"end":166,"id":20,"ws":true},{"text":"wurde","start":167,"end":172,"id":21,"ws":true},{"text":"das","start":173,"end":176,"id":22,"ws":true},{"text":"Objekt","start":177,"end":183,"id":23,"ws":true},{"text":"durch","start":184,"end":189,"id":24,"ws":true},{"text":"die","start":190,"end":193,"id":25,"ws":true},{"text":"BARTA","start":194,"end":199,"id":26,"ws":true},{"text":"Architektur","start":200,"end":211,"id":27,"ws":true},{"text":"und","start":212,"end":215,"id":28,"ws":true},{"text":"Projektbau","start":216,"end":226,"id":29,"ws":true},{"text":"GmbH","start":227,"end":231,"id":30,"ws":true},{"text":"um","start":232,"end":234,"id":31,"ws":true},{"text":"706.390","start":235,"end":242,"id":32,"ws":true},{"text":"Euro","start":243,"end":247,"id":33,"ws":false},{"text":",","start":247,"end":248,"id":34,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":249,"end":255,"id":35,"ws":true},{"text":"ist","start":256,"end":259,"id":36,"ws":true},{"text":"eine","start":260,"end":264,"id":37,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":265,"end":277,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":277,"end":278,"id":39,"ws":true},{"text":"Der","start":279,"end":282,"id":40,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":283,"end":300,"id":41,"ws":true},{"text":"der","start":301,"end":304,"id":42,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":305,"end":312,"id":43,"ws":true},{"text":"liegt","start":313,"end":318,"id":44,"ws":true},{"text":"bei","start":319,"end":322,"id":45,"ws":true},{"text":"7320,1","start":323,"end":329,"id":46,"ws":true},{"text":"Euro","start":330,"end":334,"id":47,"ws":false},{"text":".","start":334,"end":335,"id":48,"ws":true},{"text":"Dieser","start":336,"end":342,"id":49,"ws":true},{"text":"beinhaltet","start":343,"end":353,"id":50,"ws":true},{"text":"auch","start":354,"end":358,"id":51,"ws":true},{"text":"einen","start":359,"end":364,"id":52,"ws":true},{"text":"Pkw-Abstellplatz","start":365,"end":381,"id":53,"ws":false},{"text":".","start":381,"end":382,"id":54,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":383,"end":396,"id":55,"ws":true},{"text":"wurde","start":397,"end":402,"id":56,"ws":true},{"text":"der","start":403,"end":406,"id":57,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":407,"end":418,"id":58,"ws":true},{"text":"am","start":419,"end":421,"id":59,"ws":true},{"text":"25.","start":422,"end":425,"id":60,"ws":true},{"text":"Februar","start":426,"end":433,"id":61,"ws":false},{"text":".","start":433,"end":434,"id":62,"ws":true},{"text":"Die","start":435,"end":438,"id":63,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":439,"end":451,"id":64,"ws":true},{"text":"datiert","start":452,"end":459,"id":65,"ws":true},{"text":"mit","start":460,"end":463,"id":66,"ws":true},{"text":"Mai","start":464,"end":467,"id":67,"ws":true},{"text":"2021.","start":468,"end":473,"id":68,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736609}
{"text":"DORNBIRN Im Watzenegg in Dornbirn hat ein Einfamilienhaus mit 110 Quadratmeter Baufl\u00e4che den Besitzer gewechselt. K\u00e4ufer des Wohnhauses ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um mehrere Privatpersonen. Das Grundst\u00fcck mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung hat eine Fl\u00e4che von 821 Quadratmeter. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 15. April. Die Verb\u00fccherung datiert mit Juli 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 19"},"_input_hash":1676509094,"_task_hash":-1043915868,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":12,"end":21,"token_start":2,"token_end":2,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":25,"end":33,"pattern":2069086582,"token_start":4,"token_end":4,"label":"ORT"},{"start":42,"end":57,"token_start":7,"token_end":7,"label":"IMMO_TYP"},{"start":62,"end":65,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":145,"end":157,"token_start":21,"token_end":21,"label":"KAEUFER"},{"start":193,"end":215,"token_start":29,"token_end":30,"label":"VERKAEUFER"},{"start":217,"end":270,"token_start":32,"token_end":36,"label":"IMMO_TYP"},{"start":291,"end":294,"token_start":41,"token_end":41,"label":"FLAECHE"},{"start":348,"end":357,"token_start":49,"token_end":50,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":388,"end":398,"token_start":56,"token_end":57,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Watzenegg","start":12,"end":21,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":22,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":25,"end":33,"id":4,"ws":true},{"text":"hat","start":34,"end":37,"id":5,"ws":true},{"text":"ein","start":38,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"Einfamilienhaus","start":42,"end":57,"id":7,"ws":true},{"text":"mit","start":58,"end":61,"id":8,"ws":true},{"text":"110","start":62,"end":65,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":66,"end":78,"id":10,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":79,"end":88,"id":11,"ws":true},{"text":"den","start":89,"end":92,"id":12,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":93,"end":101,"id":13,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":102,"end":112,"id":14,"ws":false},{"text":".","start":112,"end":113,"id":15,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":114,"end":120,"id":16,"ws":true},{"text":"des","start":121,"end":124,"id":17,"ws":true},{"text":"Wohnhauses","start":125,"end":135,"id":18,"ws":true},{"text":"ist","start":136,"end":139,"id":19,"ws":true},{"text":"eine","start":140,"end":144,"id":20,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":145,"end":157,"id":21,"ws":false},{"text":".","start":157,"end":158,"id":22,"ws":true},{"text":"Beim","start":159,"end":163,"id":23,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":164,"end":173,"id":24,"ws":true},{"text":"handelt","start":174,"end":181,"id":25,"ws":true},{"text":"es","start":182,"end":184,"id":26,"ws":true},{"text":"sich","start":185,"end":189,"id":27,"ws":true},{"text":"um","start":190,"end":192,"id":28,"ws":true},{"text":"mehrere","start":193,"end":200,"id":29,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":201,"end":215,"id":30,"ws":false},{"text":".","start":215,"end":216,"id":31,"ws":true},{"text":"Das","start":217,"end":220,"id":32,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":221,"end":231,"id":33,"ws":true},{"text":"mit","start":232,"end":235,"id":34,"ws":true},{"text":"einer","start":236,"end":241,"id":35,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":242,"end":270,"id":36,"ws":true},{"text":"hat","start":271,"end":274,"id":37,"ws":true},{"text":"eine","start":275,"end":279,"id":38,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":280,"end":286,"id":39,"ws":true},{"text":"von","start":287,"end":290,"id":40,"ws":true},{"text":"821","start":291,"end":294,"id":41,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":295,"end":307,"id":42,"ws":false},{"text":".","start":307,"end":308,"id":43,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":309,"end":322,"id":44,"ws":true},{"text":"wurde","start":323,"end":328,"id":45,"ws":true},{"text":"der","start":329,"end":332,"id":46,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":333,"end":344,"id":47,"ws":true},{"text":"am","start":345,"end":347,"id":48,"ws":true},{"text":"15.","start":348,"end":351,"id":49,"ws":true},{"text":"April","start":352,"end":357,"id":50,"ws":false},{"text":".","start":357,"end":358,"id":51,"ws":true},{"text":"Die","start":359,"end":362,"id":52,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":363,"end":375,"id":53,"ws":true},{"text":"datiert","start":376,"end":383,"id":54,"ws":true},{"text":"mit","start":384,"end":387,"id":55,"ws":true},{"text":"Juli","start":388,"end":392,"id":56,"ws":true},{"text":"2021.","start":393,"end":398,"id":57,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736642}
{"text":"DORNBIRN In der Schwefelquelle 6 in Dornbirn hat eine 64,34 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung (Baujahr 1996) f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 4507,3 Euro den Besitzer gewechselt. Dieser beinhaltet auch einen Pkw-Abstellplatz. K\u00e4ufer der Wohnung sind mehrere Privatpersonen. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um eine Privatperson.  Der Kaufpreis liegt bei 290.000 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 7. Dezember. Die Verb\u00fccherung datiert mit Februar 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"19, 96, 19, 96, 96"},"_input_hash":-8961479,"_task_hash":-1507310395,"spans":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"pattern":2069086582,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":32,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Dornbirn","start":36,"end":44,"pattern":2069086582,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":54,"end":59,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":79,"end":86,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":134,"end":140,"token_start":21,"token_end":21,"label":"QMPREIS"},{"start":242,"end":264,"token_start":37,"token_end":38,"label":"KAEUFER"},{"start":305,"end":317,"token_start":47,"token_end":47,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"290.000","start":344,"end":351,"pattern":949933890,"token_start":54,"token_end":54,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":397,"end":408,"token_start":62,"token_end":63,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":439,"end":452,"token_start":69,"token_end":70,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"DORNBIRN","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Schwefelquelle","start":16,"end":30,"id":3,"ws":true},{"text":"6","start":31,"end":32,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":33,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"Dornbirn","start":36,"end":44,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":45,"end":48,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":49,"end":53,"id":8,"ws":true},{"text":"64,34","start":54,"end":59,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":60,"end":72,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":73,"end":78,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":79,"end":86,"id":12,"ws":true},{"text":"(","start":87,"end":88,"id":13,"ws":false},{"text":"Baujahr","start":88,"end":95,"id":14,"ws":true},{"text":"1996","start":96,"end":100,"id":15,"ws":false},{"text":")","start":100,"end":101,"id":16,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":102,"end":105,"id":17,"ws":true},{"text":"einen","start":106,"end":111,"id":18,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":112,"end":129,"id":19,"ws":true},{"text":"von","start":130,"end":133,"id":20,"ws":true},{"text":"4507,3","start":134,"end":140,"id":21,"ws":true},{"text":"Euro","start":141,"end":145,"id":22,"ws":true},{"text":"den","start":146,"end":149,"id":23,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":150,"end":158,"id":24,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":159,"end":169,"id":25,"ws":false},{"text":".","start":169,"end":170,"id":26,"ws":true},{"text":"Dieser","start":171,"end":177,"id":27,"ws":true},{"text":"beinhaltet","start":178,"end":188,"id":28,"ws":true},{"text":"auch","start":189,"end":193,"id":29,"ws":true},{"text":"einen","start":194,"end":199,"id":30,"ws":true},{"text":"Pkw-Abstellplatz","start":200,"end":216,"id":31,"ws":false},{"text":".","start":216,"end":217,"id":32,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":218,"end":224,"id":33,"ws":true},{"text":"der","start":225,"end":228,"id":34,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":229,"end":236,"id":35,"ws":true},{"text":"sind","start":237,"end":241,"id":36,"ws":true},{"text":"mehrere","start":242,"end":249,"id":37,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":250,"end":264,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":264,"end":265,"id":39,"ws":true},{"text":"Beim","start":266,"end":270,"id":40,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":271,"end":280,"id":41,"ws":true},{"text":"handelt","start":281,"end":288,"id":42,"ws":true},{"text":"es","start":289,"end":291,"id":43,"ws":true},{"text":"sich","start":292,"end":296,"id":44,"ws":true},{"text":"um","start":297,"end":299,"id":45,"ws":true},{"text":"eine","start":300,"end":304,"id":46,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":305,"end":317,"id":47,"ws":false},{"text":".","start":317,"end":318,"id":48,"ws":true},{"text":" ","start":319,"end":320,"id":49,"ws":false},{"text":"Der","start":320,"end":323,"id":50,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":324,"end":333,"id":51,"ws":true},{"text":"liegt","start":334,"end":339,"id":52,"ws":true},{"text":"bei","start":340,"end":343,"id":53,"ws":true},{"text":"290.000","start":344,"end":351,"id":54,"ws":true},{"text":"Euro","start":352,"end":356,"id":55,"ws":false},{"text":".","start":356,"end":357,"id":56,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":358,"end":371,"id":57,"ws":true},{"text":"wurde","start":372,"end":377,"id":58,"ws":true},{"text":"der","start":378,"end":381,"id":59,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":382,"end":393,"id":60,"ws":true},{"text":"am","start":394,"end":396,"id":61,"ws":true},{"text":"7.","start":397,"end":399,"id":62,"ws":true},{"text":"Dezember","start":400,"end":408,"id":63,"ws":false},{"text":".","start":408,"end":409,"id":64,"ws":true},{"text":"Die","start":410,"end":413,"id":65,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":414,"end":426,"id":66,"ws":true},{"text":"datiert","start":427,"end":434,"id":67,"ws":true},{"text":"mit","start":435,"end":438,"id":68,"ws":true},{"text":"Februar","start":439,"end":446,"id":69,"ws":true},{"text":"2021.","start":447,"end":452,"id":70,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736683}
{"text":"G\u00d6FIS Im Bereich der R\u00f6merstra\u00dfe in G\u00f6fis wurde ein Grundst\u00fcck mit einer Gesamtfl\u00e4che von 1214 Quadratmeter um 560.000 Euro verkauft. K\u00e4ufer wie auch Verk\u00e4ufer des Bodens mit einer Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung sind Privatpersonen. Der Quadratmeterpreis des Bodens betr\u00e4gt 470,19 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 4. September. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"31, 31, 96, 96"},"_input_hash":-376874281,"_task_hash":-827996363,"spans":[{"text":"G\u00d6FIS","start":0,"end":5,"pattern":335949210,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":21,"end":32,"token_start":4,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"G\u00f6fis","start":36,"end":41,"pattern":335949210,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":52,"end":62,"token_start":9,"token_end":9,"label":"IMMO_TYP"},{"start":90,"end":94,"token_start":14,"token_end":14,"label":"FLAECHE"},{"text":"560.000","start":111,"end":118,"pattern":949933890,"token_start":17,"token_end":17,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":164,"end":210,"token_start":26,"token_end":29,"label":"IMMO_TYP"},{"start":216,"end":230,"token_start":31,"token_end":31,"label":"KAEUFER"},{"start":216,"end":230,"token_start":31,"token_end":31,"label":"VERKAEUFER"},{"start":273,"end":279,"token_start":38,"token_end":38,"label":"QMPREIS"},{"start":325,"end":337,"token_start":46,"token_end":47,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":368,"end":381,"token_start":53,"token_end":54,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"G\u00d6FIS","start":0,"end":5,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":6,"end":8,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":9,"end":16,"id":2,"ws":true},{"text":"der","start":17,"end":20,"id":3,"ws":true},{"text":"R\u00f6merstra\u00dfe","start":21,"end":32,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":33,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"G\u00f6fis","start":36,"end":41,"id":6,"ws":true},{"text":"wurde","start":42,"end":47,"id":7,"ws":true},{"text":"ein","start":48,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":52,"end":62,"id":9,"ws":true},{"text":"mit","start":63,"end":66,"id":10,"ws":true},{"text":"einer","start":67,"end":72,"id":11,"ws":true},{"text":"Gesamtfl\u00e4che","start":73,"end":85,"id":12,"ws":true},{"text":"von","start":86,"end":89,"id":13,"ws":true},{"text":"1214","start":90,"end":94,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":95,"end":107,"id":15,"ws":true},{"text":"um","start":108,"end":110,"id":16,"ws":true},{"text":"560.000","start":111,"end":118,"id":17,"ws":true},{"text":"Euro","start":119,"end":123,"id":18,"ws":true},{"text":"verkauft","start":124,"end":132,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":132,"end":133,"id":20,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":134,"end":140,"id":21,"ws":true},{"text":"wie","start":141,"end":144,"id":22,"ws":true},{"text":"auch","start":145,"end":149,"id":23,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":150,"end":159,"id":24,"ws":true},{"text":"des","start":160,"end":163,"id":25,"ws":true},{"text":"Bodens","start":164,"end":170,"id":26,"ws":true},{"text":"mit","start":171,"end":174,"id":27,"ws":true},{"text":"einer","start":175,"end":180,"id":28,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Mischgebiet-Widmung","start":181,"end":210,"id":29,"ws":true},{"text":"sind","start":211,"end":215,"id":30,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":216,"end":230,"id":31,"ws":false},{"text":".","start":230,"end":231,"id":32,"ws":true},{"text":"Der","start":232,"end":235,"id":33,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":236,"end":253,"id":34,"ws":true},{"text":"des","start":254,"end":257,"id":35,"ws":true},{"text":"Bodens","start":258,"end":264,"id":36,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":265,"end":272,"id":37,"ws":true},{"text":"470,19","start":273,"end":279,"id":38,"ws":true},{"text":"Euro","start":280,"end":284,"id":39,"ws":false},{"text":".","start":284,"end":285,"id":40,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":286,"end":299,"id":41,"ws":true},{"text":"wurde","start":300,"end":305,"id":42,"ws":true},{"text":"der","start":306,"end":309,"id":43,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":310,"end":321,"id":44,"ws":true},{"text":"am","start":322,"end":324,"id":45,"ws":true},{"text":"4.","start":325,"end":327,"id":46,"ws":true},{"text":"September","start":328,"end":337,"id":47,"ws":false},{"text":".","start":337,"end":338,"id":48,"ws":true},{"text":"Die","start":339,"end":342,"id":49,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":343,"end":355,"id":50,"ws":true},{"text":"datiert","start":356,"end":363,"id":51,"ws":true},{"text":"mit","start":364,"end":367,"id":52,"ws":true},{"text":"Oktober","start":368,"end":375,"id":53,"ws":true},{"text":"2020.","start":376,"end":381,"id":54,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736720}
{"text":"Z\u00dcRS In Z\u00fcrs 280 wurde eine Wohnung mit einer Nutzfl\u00e4che von 103,49 Quadratmetern um 2.167.000 Euro verkauft. K\u00e4ufer wie auch Verk\u00e4ufer der Wohnung mit einem Balkon sind Privatpersonen. Der Quadratmeterpreis der Wohnung betr\u00e4gt 20939,22 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 29. April. Die Verb\u00fccherung datiert mit Juni 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"96"},"_input_hash":730671092,"_task_hash":-1939816395,"spans":[{"start":0,"end":4,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":8,"end":16,"token_start":2,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"start":28,"end":35,"token_start":6,"token_end":6,"label":"IMMO_TYP"},{"start":61,"end":67,"token_start":11,"token_end":11,"label":"FLAECHE"},{"text":"2.167.000","start":85,"end":94,"pattern":949933890,"token_start":14,"token_end":14,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":170,"end":184,"token_start":28,"token_end":28,"label":"VERKAEUFER"},{"start":170,"end":184,"token_start":28,"token_end":28,"label":"KAEUFER"},{"start":228,"end":236,"token_start":35,"token_end":35,"label":"QMPREIS"},{"start":282,"end":291,"token_start":43,"token_end":44,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":322,"end":332,"token_start":50,"token_end":51,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"Z\u00dcRS","start":0,"end":4,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":5,"end":7,"id":1,"ws":true},{"text":"Z\u00fcrs","start":8,"end":12,"id":2,"ws":true},{"text":"280","start":13,"end":16,"id":3,"ws":true},{"text":"wurde","start":17,"end":22,"id":4,"ws":true},{"text":"eine","start":23,"end":27,"id":5,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":28,"end":35,"id":6,"ws":true},{"text":"mit","start":36,"end":39,"id":7,"ws":true},{"text":"einer","start":40,"end":45,"id":8,"ws":true},{"text":"Nutzfl\u00e4che","start":46,"end":56,"id":9,"ws":true},{"text":"von","start":57,"end":60,"id":10,"ws":true},{"text":"103,49","start":61,"end":67,"id":11,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":68,"end":81,"id":12,"ws":true},{"text":"um","start":82,"end":84,"id":13,"ws":true},{"text":"2.167.000","start":85,"end":94,"id":14,"ws":true},{"text":"Euro","start":95,"end":99,"id":15,"ws":true},{"text":"verkauft","start":100,"end":108,"id":16,"ws":false},{"text":".","start":108,"end":109,"id":17,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":110,"end":116,"id":18,"ws":true},{"text":"wie","start":117,"end":120,"id":19,"ws":true},{"text":"auch","start":121,"end":125,"id":20,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":126,"end":135,"id":21,"ws":true},{"text":"der","start":136,"end":139,"id":22,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":140,"end":147,"id":23,"ws":true},{"text":"mit","start":148,"end":151,"id":24,"ws":true},{"text":"einem","start":152,"end":157,"id":25,"ws":true},{"text":"Balkon","start":158,"end":164,"id":26,"ws":true},{"text":"sind","start":165,"end":169,"id":27,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":170,"end":184,"id":28,"ws":false},{"text":".","start":184,"end":185,"id":29,"ws":true},{"text":"Der","start":186,"end":189,"id":30,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":190,"end":207,"id":31,"ws":true},{"text":"der","start":208,"end":211,"id":32,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":212,"end":219,"id":33,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":220,"end":227,"id":34,"ws":true},{"text":"20939,22","start":228,"end":236,"id":35,"ws":true},{"text":"Euro","start":237,"end":241,"id":36,"ws":false},{"text":".","start":241,"end":242,"id":37,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":243,"end":256,"id":38,"ws":true},{"text":"wurde","start":257,"end":262,"id":39,"ws":true},{"text":"der","start":263,"end":266,"id":40,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":267,"end":278,"id":41,"ws":true},{"text":"am","start":279,"end":281,"id":42,"ws":true},{"text":"29.","start":282,"end":285,"id":43,"ws":true},{"text":"April","start":286,"end":291,"id":44,"ws":false},{"text":".","start":291,"end":292,"id":45,"ws":true},{"text":"Die","start":293,"end":296,"id":46,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":297,"end":309,"id":47,"ws":true},{"text":"datiert","start":310,"end":317,"id":48,"ws":true},{"text":"mit","start":318,"end":321,"id":49,"ws":true},{"text":"Juni","start":322,"end":326,"id":50,"ws":true},{"text":"2020.","start":327,"end":332,"id":51,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736752}
{"text":"SULZBERG In Sulzberg hat ein 145 Quadratmeter gro\u00dfes Haus im Wolfb\u00fchl den Besitzer gewechselt. Das Haus steht auf einem 1209 Quadratmeter gro\u00dfen Grundst\u00fcck in ruhiger Wohnlage. Beim K\u00e4ufer sowie beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um eine Privatperson. Gewidmet ist der Boden als Baufl\u00e4che Wohngebiet. Die Vertragsunterzeichnung war am 25.04.2019. Die Verb\u00fccherung erfolgte im Juni 2019.","meta":{"source":"vn","pattern":"85, 85"},"_input_hash":-932378200,"_task_hash":559606346,"spans":[{"text":"SULZBERG","start":0,"end":8,"pattern":738697517,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"text":"Sulzberg","start":12,"end":20,"pattern":738697517,"token_start":2,"token_end":2,"label":"ORT"},{"start":29,"end":32,"token_start":5,"token_end":5,"label":"FLAECHE"},{"start":53,"end":57,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":58,"end":69,"token_start":9,"token_end":10,"label":"STRASSE"},{"start":99,"end":103,"token_start":16,"token_end":16,"label":"IMMO_TYP"},{"start":120,"end":124,"token_start":20,"token_end":20,"label":"FLAECHE"},{"start":145,"end":155,"token_start":23,"token_end":23,"label":"IMMO_TYP"},{"start":234,"end":246,"token_start":38,"token_end":38,"label":"KAEUFER"},{"start":234,"end":246,"token_start":38,"token_end":38,"label":"VERKAEUFER"},{"start":265,"end":270,"token_start":43,"token_end":43,"label":"IMMO_TYP"},{"start":331,"end":342,"token_start":52,"token_end":52,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":372,"end":382,"token_start":57,"token_end":58,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"SULZBERG","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Sulzberg","start":12,"end":20,"id":2,"ws":true},{"text":"hat","start":21,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"ein","start":25,"end":28,"id":4,"ws":true},{"text":"145","start":29,"end":32,"id":5,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":33,"end":45,"id":6,"ws":true},{"text":"gro\u00dfes","start":46,"end":52,"id":7,"ws":true},{"text":"Haus","start":53,"end":57,"id":8,"ws":true},{"text":"im","start":58,"end":60,"id":9,"ws":true},{"text":"Wolfb\u00fchl","start":61,"end":69,"id":10,"ws":true},{"text":"den","start":70,"end":73,"id":11,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":74,"end":82,"id":12,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":83,"end":93,"id":13,"ws":false},{"text":".","start":93,"end":94,"id":14,"ws":true},{"text":"Das","start":95,"end":98,"id":15,"ws":true},{"text":"Haus","start":99,"end":103,"id":16,"ws":true},{"text":"steht","start":104,"end":109,"id":17,"ws":true},{"text":"auf","start":110,"end":113,"id":18,"ws":true},{"text":"einem","start":114,"end":119,"id":19,"ws":true},{"text":"1209","start":120,"end":124,"id":20,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":125,"end":137,"id":21,"ws":true},{"text":"gro\u00dfen","start":138,"end":144,"id":22,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":145,"end":155,"id":23,"ws":true},{"text":"in","start":156,"end":158,"id":24,"ws":true},{"text":"ruhiger","start":159,"end":166,"id":25,"ws":true},{"text":"Wohnlage","start":167,"end":175,"id":26,"ws":false},{"text":".","start":175,"end":176,"id":27,"ws":true},{"text":"Beim","start":177,"end":181,"id":28,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":182,"end":188,"id":29,"ws":true},{"text":"sowie","start":189,"end":194,"id":30,"ws":true},{"text":"beim","start":195,"end":199,"id":31,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":200,"end":209,"id":32,"ws":true},{"text":"handelt","start":210,"end":217,"id":33,"ws":true},{"text":"es","start":218,"end":220,"id":34,"ws":true},{"text":"sich","start":221,"end":225,"id":35,"ws":true},{"text":"um","start":226,"end":228,"id":36,"ws":true},{"text":"eine","start":229,"end":233,"id":37,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":234,"end":246,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":246,"end":247,"id":39,"ws":true},{"text":"Gewidmet","start":248,"end":256,"id":40,"ws":true},{"text":"ist","start":257,"end":260,"id":41,"ws":true},{"text":"der","start":261,"end":264,"id":42,"ws":true},{"text":"Boden","start":265,"end":270,"id":43,"ws":true},{"text":"als","start":271,"end":274,"id":44,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":275,"end":284,"id":45,"ws":true},{"text":"Wohngebiet","start":285,"end":295,"id":46,"ws":false},{"text":".","start":295,"end":296,"id":47,"ws":true},{"text":"Die","start":297,"end":300,"id":48,"ws":true},{"text":"Vertragsunterzeichnung","start":301,"end":323,"id":49,"ws":true},{"text":"war","start":324,"end":327,"id":50,"ws":true},{"text":"am","start":328,"end":330,"id":51,"ws":true},{"text":"25.04.2019.","start":331,"end":342,"id":52,"ws":true},{"text":"Die","start":343,"end":346,"id":53,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":347,"end":359,"id":54,"ws":true},{"text":"erfolgte","start":360,"end":368,"id":55,"ws":true},{"text":"im","start":369,"end":371,"id":56,"ws":true},{"text":"Juni","start":372,"end":376,"id":57,"ws":true},{"text":"2019.","start":377,"end":382,"id":58,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736797}
{"text":"FELDKIRCH Im Bereich der Rappenwaldstra\u00dfe in Feldkirch wurde ein Grundst\u00fcck mit der Fl\u00e4che von 3298 Quadratmetern um 500.000 Euro verkauft. K\u00e4ufer des Bodens mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung ist die TB17 GmbH. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um eine Privatperson. Der Quadratmeterpreis des Bodens betr\u00e4gt 151,6 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 29. Mai. Die Verb\u00fccherung datiert mit Juli 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"24, 24, 96"},"_input_hash":1501403503,"_task_hash":1240944139,"spans":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"pattern":122506994,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":25,"end":41,"token_start":4,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Feldkirch","start":45,"end":54,"pattern":122506994,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":65,"end":75,"token_start":9,"token_end":9,"label":"IMMO_TYP"},{"start":95,"end":99,"token_start":14,"token_end":14,"label":"FLAECHE"},{"text":"500.000","start":117,"end":124,"pattern":949933890,"token_start":17,"token_end":17,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":205,"end":215,"token_start":29,"token_end":30,"label":"KAEUFER"},{"start":255,"end":267,"token_start":38,"token_end":38,"label":"VERKAEUFER"},{"start":310,"end":315,"token_start":45,"token_end":45,"label":"QMPREIS"},{"start":361,"end":368,"token_start":53,"token_end":54,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":399,"end":409,"token_start":60,"token_end":61,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":10,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":13,"end":20,"id":2,"ws":true},{"text":"der","start":21,"end":24,"id":3,"ws":true},{"text":"Rappenwaldstra\u00dfe","start":25,"end":41,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":42,"end":44,"id":5,"ws":true},{"text":"Feldkirch","start":45,"end":54,"id":6,"ws":true},{"text":"wurde","start":55,"end":60,"id":7,"ws":true},{"text":"ein","start":61,"end":64,"id":8,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":65,"end":75,"id":9,"ws":true},{"text":"mit","start":76,"end":79,"id":10,"ws":true},{"text":"der","start":80,"end":83,"id":11,"ws":true},{"text":"Fl\u00e4che","start":84,"end":90,"id":12,"ws":true},{"text":"von","start":91,"end":94,"id":13,"ws":true},{"text":"3298","start":95,"end":99,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":100,"end":113,"id":15,"ws":true},{"text":"um","start":114,"end":116,"id":16,"ws":true},{"text":"500.000","start":117,"end":124,"id":17,"ws":true},{"text":"Euro","start":125,"end":129,"id":18,"ws":true},{"text":"verkauft","start":130,"end":138,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":138,"end":139,"id":20,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":140,"end":146,"id":21,"ws":true},{"text":"des","start":147,"end":150,"id":22,"ws":true},{"text":"Bodens","start":151,"end":157,"id":23,"ws":true},{"text":"mit","start":158,"end":161,"id":24,"ws":true},{"text":"einer","start":162,"end":167,"id":25,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":168,"end":196,"id":26,"ws":true},{"text":"ist","start":197,"end":200,"id":27,"ws":true},{"text":"die","start":201,"end":204,"id":28,"ws":true},{"text":"TB17","start":205,"end":209,"id":29,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":210,"end":215,"id":30,"ws":true},{"text":"Beim","start":216,"end":220,"id":31,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":221,"end":230,"id":32,"ws":true},{"text":"handelt","start":231,"end":238,"id":33,"ws":true},{"text":"es","start":239,"end":241,"id":34,"ws":true},{"text":"sich","start":242,"end":246,"id":35,"ws":true},{"text":"um","start":247,"end":249,"id":36,"ws":true},{"text":"eine","start":250,"end":254,"id":37,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":255,"end":267,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":267,"end":268,"id":39,"ws":true},{"text":"Der","start":269,"end":272,"id":40,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":273,"end":290,"id":41,"ws":true},{"text":"des","start":291,"end":294,"id":42,"ws":true},{"text":"Bodens","start":295,"end":301,"id":43,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":302,"end":309,"id":44,"ws":true},{"text":"151,6","start":310,"end":315,"id":45,"ws":true},{"text":"Euro","start":316,"end":320,"id":46,"ws":false},{"text":".","start":320,"end":321,"id":47,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":322,"end":335,"id":48,"ws":true},{"text":"wurde","start":336,"end":341,"id":49,"ws":true},{"text":"der","start":342,"end":345,"id":50,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":346,"end":357,"id":51,"ws":true},{"text":"am","start":358,"end":360,"id":52,"ws":true},{"text":"29.","start":361,"end":364,"id":53,"ws":true},{"text":"Mai","start":365,"end":368,"id":54,"ws":false},{"text":".","start":368,"end":369,"id":55,"ws":true},{"text":"Die","start":370,"end":373,"id":56,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":374,"end":386,"id":57,"ws":true},{"text":"datiert","start":387,"end":394,"id":58,"ws":true},{"text":"mit","start":395,"end":398,"id":59,"ws":true},{"text":"Juli","start":399,"end":403,"id":60,"ws":true},{"text":"2020.","start":404,"end":409,"id":61,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736829}
{"text":"FRASTANZ In der Kreuzgasse in Frastanz hat ein Geb\u00e4ude mit 192 Quadratmeter Baufl\u00e4che auf einem 1066 Quadratmeter gro\u00dfen Grund einen neuen Eigent\u00fcmer. K\u00e4ufer der Immobilie mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung ist die Keckeis Installations GmbH. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um eine Privatperson. Der Kaufpreis liegt bei 850.000 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 4. November. Die Verb\u00fccherung datiert mit Dezember 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"26, 26, 96, 96"},"_input_hash":1031249979,"_task_hash":-275618539,"spans":[{"text":"FRASTANZ","start":0,"end":8,"pattern":1492065760,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":26,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Frastanz","start":30,"end":38,"pattern":1492065760,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":47,"end":54,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":59,"end":62,"token_start":10,"token_end":10,"label":"FLAECHE"},{"start":96,"end":100,"token_start":15,"token_end":15,"label":"FLAECHE"},{"start":121,"end":126,"token_start":18,"token_end":18,"label":"FLAECHE"},{"start":219,"end":246,"token_start":31,"token_end":33,"label":"KAEUFER"},{"start":286,"end":298,"token_start":41,"token_end":41,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"850.000","start":324,"end":331,"pattern":949933890,"token_start":47,"token_end":47,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":377,"end":388,"token_start":55,"token_end":56,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":419,"end":433,"token_start":62,"token_end":63,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"FRASTANZ","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"Kreuzgasse","start":16,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":27,"end":29,"id":4,"ws":true},{"text":"Frastanz","start":30,"end":38,"id":5,"ws":true},{"text":"hat","start":39,"end":42,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":43,"end":46,"id":7,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":47,"end":54,"id":8,"ws":true},{"text":"mit","start":55,"end":58,"id":9,"ws":true},{"text":"192","start":59,"end":62,"id":10,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":63,"end":75,"id":11,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":76,"end":85,"id":12,"ws":true},{"text":"auf","start":86,"end":89,"id":13,"ws":true},{"text":"einem","start":90,"end":95,"id":14,"ws":true},{"text":"1066","start":96,"end":100,"id":15,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":101,"end":113,"id":16,"ws":true},{"text":"gro\u00dfen","start":114,"end":120,"id":17,"ws":true},{"text":"Grund","start":121,"end":126,"id":18,"ws":true},{"text":"einen","start":127,"end":132,"id":19,"ws":true},{"text":"neuen","start":133,"end":138,"id":20,"ws":true},{"text":"Eigent\u00fcmer","start":139,"end":149,"id":21,"ws":false},{"text":".","start":149,"end":150,"id":22,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":151,"end":157,"id":23,"ws":true},{"text":"der","start":158,"end":161,"id":24,"ws":true},{"text":"Immobilie","start":162,"end":171,"id":25,"ws":true},{"text":"mit","start":172,"end":175,"id":26,"ws":true},{"text":"einer","start":176,"end":181,"id":27,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":182,"end":210,"id":28,"ws":true},{"text":"ist","start":211,"end":214,"id":29,"ws":true},{"text":"die","start":215,"end":218,"id":30,"ws":true},{"text":"Keckeis","start":219,"end":226,"id":31,"ws":true},{"text":"Installations","start":227,"end":240,"id":32,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":241,"end":246,"id":33,"ws":true},{"text":"Beim","start":247,"end":251,"id":34,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":252,"end":261,"id":35,"ws":true},{"text":"handelt","start":262,"end":269,"id":36,"ws":true},{"text":"es","start":270,"end":272,"id":37,"ws":true},{"text":"sich","start":273,"end":277,"id":38,"ws":true},{"text":"um","start":278,"end":280,"id":39,"ws":true},{"text":"eine","start":281,"end":285,"id":40,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":286,"end":298,"id":41,"ws":false},{"text":".","start":298,"end":299,"id":42,"ws":true},{"text":"Der","start":300,"end":303,"id":43,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":304,"end":313,"id":44,"ws":true},{"text":"liegt","start":314,"end":319,"id":45,"ws":true},{"text":"bei","start":320,"end":323,"id":46,"ws":true},{"text":"850.000","start":324,"end":331,"id":47,"ws":true},{"text":"Euro","start":332,"end":336,"id":48,"ws":false},{"text":".","start":336,"end":337,"id":49,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":338,"end":351,"id":50,"ws":true},{"text":"wurde","start":352,"end":357,"id":51,"ws":true},{"text":"der","start":358,"end":361,"id":52,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":362,"end":373,"id":53,"ws":true},{"text":"am","start":374,"end":376,"id":54,"ws":true},{"text":"4.","start":377,"end":379,"id":55,"ws":true},{"text":"November","start":380,"end":388,"id":56,"ws":false},{"text":".","start":388,"end":389,"id":57,"ws":true},{"text":"Die","start":390,"end":393,"id":58,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":394,"end":406,"id":59,"ws":true},{"text":"datiert","start":407,"end":414,"id":60,"ws":true},{"text":"mit","start":415,"end":418,"id":61,"ws":true},{"text":"Dezember","start":419,"end":427,"id":62,"ws":true},{"text":"2021.","start":428,"end":433,"id":63,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736859}
{"text":"KLAUS-WEILER Am Lurab\u00fchel in Klaus-Weiler wurde eine Wohnung mit einer Nutzfl\u00e4che von 77,4 Quadratmeter um 452.400 Euro verkauft. K\u00e4ufer der Wohnung mit 22,94 Quadratmeter Balkon ist die Loacker Immobilien Verwaltungs GmbH. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die ML Liegenschafts GmbH.  Der Quadratmeterpreis der Wohnung betr\u00e4gt 4870,8 Euro. Dieser beinhaltet zwei Pkw-Stellpl\u00e4tze. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 18. September. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"96"},"_input_hash":249858689,"_task_hash":757918086,"spans":[{"start":0,"end":12,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":25,"token_start":2,"token_end":2,"label":"STRASSE"},{"start":29,"end":41,"token_start":4,"token_end":4,"label":"ORT"},{"start":53,"end":60,"token_start":7,"token_end":7,"label":"IMMO_TYP"},{"start":86,"end":90,"token_start":12,"token_end":12,"label":"FLAECHE"},{"text":"452.400","start":107,"end":114,"pattern":949933890,"token_start":15,"token_end":15,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":153,"end":158,"token_start":23,"token_end":23,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":187,"end":223,"token_start":28,"token_end":31,"label":"KAEUFER"},{"start":262,"end":284,"token_start":39,"token_end":41,"label":"VERKAEUFER"},{"start":328,"end":334,"token_start":48,"token_end":48,"label":"QMPREIS"},{"start":420,"end":433,"token_start":61,"token_end":62,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":464,"end":477,"token_start":68,"token_end":69,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"KLAUS-WEILER","start":0,"end":12,"id":0,"ws":true},{"text":"Am","start":13,"end":15,"id":1,"ws":true},{"text":"Lurab\u00fchel","start":16,"end":25,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":26,"end":28,"id":3,"ws":true},{"text":"Klaus-Weiler","start":29,"end":41,"id":4,"ws":true},{"text":"wurde","start":42,"end":47,"id":5,"ws":true},{"text":"eine","start":48,"end":52,"id":6,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":53,"end":60,"id":7,"ws":true},{"text":"mit","start":61,"end":64,"id":8,"ws":true},{"text":"einer","start":65,"end":70,"id":9,"ws":true},{"text":"Nutzfl\u00e4che","start":71,"end":81,"id":10,"ws":true},{"text":"von","start":82,"end":85,"id":11,"ws":true},{"text":"77,4","start":86,"end":90,"id":12,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":91,"end":103,"id":13,"ws":true},{"text":"um","start":104,"end":106,"id":14,"ws":true},{"text":"452.400","start":107,"end":114,"id":15,"ws":true},{"text":"Euro","start":115,"end":119,"id":16,"ws":true},{"text":"verkauft","start":120,"end":128,"id":17,"ws":false},{"text":".","start":128,"end":129,"id":18,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":130,"end":136,"id":19,"ws":true},{"text":"der","start":137,"end":140,"id":20,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":141,"end":148,"id":21,"ws":true},{"text":"mit","start":149,"end":152,"id":22,"ws":true},{"text":"22,94","start":153,"end":158,"id":23,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":159,"end":171,"id":24,"ws":true},{"text":"Balkon","start":172,"end":178,"id":25,"ws":true},{"text":"ist","start":179,"end":182,"id":26,"ws":true},{"text":"die","start":183,"end":186,"id":27,"ws":true},{"text":"Loacker","start":187,"end":194,"id":28,"ws":true},{"text":"Immobilien","start":195,"end":205,"id":29,"ws":true},{"text":"Verwaltungs","start":206,"end":217,"id":30,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":218,"end":223,"id":31,"ws":true},{"text":"Beim","start":224,"end":228,"id":32,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":229,"end":238,"id":33,"ws":true},{"text":"handelt","start":239,"end":246,"id":34,"ws":true},{"text":"es","start":247,"end":249,"id":35,"ws":true},{"text":"sich","start":250,"end":254,"id":36,"ws":true},{"text":"um","start":255,"end":257,"id":37,"ws":true},{"text":"die","start":258,"end":261,"id":38,"ws":true},{"text":"ML","start":262,"end":264,"id":39,"ws":true},{"text":"Liegenschafts","start":265,"end":278,"id":40,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":279,"end":284,"id":41,"ws":true},{"text":" ","start":285,"end":286,"id":42,"ws":false},{"text":"Der","start":286,"end":289,"id":43,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":290,"end":307,"id":44,"ws":true},{"text":"der","start":308,"end":311,"id":45,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":312,"end":319,"id":46,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":320,"end":327,"id":47,"ws":true},{"text":"4870,8","start":328,"end":334,"id":48,"ws":true},{"text":"Euro","start":335,"end":339,"id":49,"ws":false},{"text":".","start":339,"end":340,"id":50,"ws":true},{"text":"Dieser","start":341,"end":347,"id":51,"ws":true},{"text":"beinhaltet","start":348,"end":358,"id":52,"ws":true},{"text":"zwei","start":359,"end":363,"id":53,"ws":true},{"text":"Pkw-Stellpl\u00e4tze","start":364,"end":379,"id":54,"ws":false},{"text":".","start":379,"end":380,"id":55,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":381,"end":394,"id":56,"ws":true},{"text":"wurde","start":395,"end":400,"id":57,"ws":true},{"text":"der","start":401,"end":404,"id":58,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":405,"end":416,"id":59,"ws":true},{"text":"am","start":417,"end":419,"id":60,"ws":true},{"text":"18.","start":420,"end":423,"id":61,"ws":true},{"text":"September","start":424,"end":433,"id":62,"ws":false},{"text":".","start":433,"end":434,"id":63,"ws":true},{"text":"Die","start":435,"end":438,"id":64,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":439,"end":451,"id":65,"ws":true},{"text":"datiert","start":452,"end":459,"id":66,"ws":true},{"text":"mit","start":460,"end":463,"id":67,"ws":true},{"text":"Oktober","start":464,"end":471,"id":68,"ws":true},{"text":"2020.","start":472,"end":477,"id":69,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736898}
{"text":"LAUTERACH In der Quellengasse 19 in Lauterach wurde eine Wohnung mit einer Nutzfl\u00e4che von 50,05 Quadratmeter um 282.800 Euro verkauft. K\u00e4ufer der Wohnung mit 14,66 Quadratmeter Terrasse ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die Greif & Sohm Immobilien und Projektbau GmbH.  Der Quadratmeterpreis der Wohnung betr\u00e4gt 5650,35 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 6. August. Die Verb\u00fccherung datiert mit September 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"48, 48, 96, 96"},"_input_hash":1813642256,"_task_hash":1790529692,"spans":[{"text":"LAUTERACH","start":0,"end":9,"pattern":-1835810102,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":17,"end":32,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Lauterach","start":36,"end":45,"pattern":-1835810102,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":57,"end":64,"token_start":9,"token_end":9,"label":"IMMO_TYP"},{"start":90,"end":95,"token_start":14,"token_end":14,"label":"FLAECHE"},{"text":"282.800","start":112,"end":119,"pattern":949933890,"token_start":17,"token_end":17,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":158,"end":163,"token_start":25,"token_end":25,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":195,"end":207,"token_start":30,"token_end":30,"label":"KAEUFER"},{"start":243,"end":291,"token_start":38,"token_end":45,"label":"VERKAEUFER"},{"start":335,"end":342,"token_start":52,"token_end":52,"label":"QMPREIS"},{"start":388,"end":397,"token_start":60,"token_end":61,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":424,"end":443,"token_start":66,"token_end":68,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"LAUTERACH","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":10,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":13,"end":16,"id":2,"ws":true},{"text":"Quellengasse","start":17,"end":29,"id":3,"ws":true},{"text":"19","start":30,"end":32,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":33,"end":35,"id":5,"ws":true},{"text":"Lauterach","start":36,"end":45,"id":6,"ws":true},{"text":"wurde","start":46,"end":51,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":52,"end":56,"id":8,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":57,"end":64,"id":9,"ws":true},{"text":"mit","start":65,"end":68,"id":10,"ws":true},{"text":"einer","start":69,"end":74,"id":11,"ws":true},{"text":"Nutzfl\u00e4che","start":75,"end":85,"id":12,"ws":true},{"text":"von","start":86,"end":89,"id":13,"ws":true},{"text":"50,05","start":90,"end":95,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":96,"end":108,"id":15,"ws":true},{"text":"um","start":109,"end":111,"id":16,"ws":true},{"text":"282.800","start":112,"end":119,"id":17,"ws":true},{"text":"Euro","start":120,"end":124,"id":18,"ws":true},{"text":"verkauft","start":125,"end":133,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":133,"end":134,"id":20,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":135,"end":141,"id":21,"ws":true},{"text":"der","start":142,"end":145,"id":22,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":146,"end":153,"id":23,"ws":true},{"text":"mit","start":154,"end":157,"id":24,"ws":true},{"text":"14,66","start":158,"end":163,"id":25,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":164,"end":176,"id":26,"ws":true},{"text":"Terrasse","start":177,"end":185,"id":27,"ws":true},{"text":"ist","start":186,"end":189,"id":28,"ws":true},{"text":"eine","start":190,"end":194,"id":29,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":195,"end":207,"id":30,"ws":false},{"text":".","start":207,"end":208,"id":31,"ws":true},{"text":"Beim","start":209,"end":213,"id":32,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":214,"end":223,"id":33,"ws":true},{"text":"handelt","start":224,"end":231,"id":34,"ws":true},{"text":"es","start":232,"end":234,"id":35,"ws":true},{"text":"sich","start":235,"end":239,"id":36,"ws":true},{"text":"um","start":240,"end":242,"id":37,"ws":true},{"text":"die","start":243,"end":246,"id":38,"ws":true},{"text":"Greif","start":247,"end":252,"id":39,"ws":true},{"text":"&","start":253,"end":254,"id":40,"ws":true},{"text":"Sohm","start":255,"end":259,"id":41,"ws":true},{"text":"Immobilien","start":260,"end":270,"id":42,"ws":true},{"text":"und","start":271,"end":274,"id":43,"ws":true},{"text":"Projektbau","start":275,"end":285,"id":44,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":286,"end":291,"id":45,"ws":true},{"text":" ","start":292,"end":293,"id":46,"ws":false},{"text":"Der","start":293,"end":296,"id":47,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":297,"end":314,"id":48,"ws":true},{"text":"der","start":315,"end":318,"id":49,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":319,"end":326,"id":50,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":327,"end":334,"id":51,"ws":true},{"text":"5650,35","start":335,"end":342,"id":52,"ws":true},{"text":"Euro","start":343,"end":347,"id":53,"ws":false},{"text":".","start":347,"end":348,"id":54,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":349,"end":362,"id":55,"ws":true},{"text":"wurde","start":363,"end":368,"id":56,"ws":true},{"text":"der","start":369,"end":372,"id":57,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":373,"end":384,"id":58,"ws":true},{"text":"am","start":385,"end":387,"id":59,"ws":true},{"text":"6.","start":388,"end":390,"id":60,"ws":true},{"text":"August","start":391,"end":397,"id":61,"ws":false},{"text":".","start":397,"end":398,"id":62,"ws":true},{"text":"Die","start":399,"end":402,"id":63,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":403,"end":415,"id":64,"ws":true},{"text":"datiert","start":416,"end":423,"id":65,"ws":true},{"text":"mit","start":424,"end":427,"id":66,"ws":true},{"text":"September","start":428,"end":437,"id":67,"ws":true},{"text":"2020.","start":438,"end":443,"id":68,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736934}
{"text":"EGG Im Stadlerm\u00f6ser in Egg hat eine 88,11 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 4743,72 Euro den Besitzer gewechselt. K\u00e4ufer der Wohnung mit 17,17 Quadratmetern Terrasse ist eine Privatperson. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um die planDrei Wohnbau GmbH. Der Kaufpreis liegt bei 417.970 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 28. Juni. Die Verb\u00fccherung datiert mit August 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"22, 22, 96"},"_input_hash":-851191998,"_task_hash":-1188980734,"spans":[{"text":"EGG","start":0,"end":3,"pattern":715968238,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":7,"end":19,"token_start":2,"token_end":2,"label":"STRASSE"},{"text":"Egg","start":23,"end":26,"pattern":715968238,"token_start":4,"token_end":4,"label":"ORT"},{"start":36,"end":41,"token_start":7,"token_end":7,"label":"FLAECHE"},{"start":61,"end":68,"token_start":10,"token_end":10,"label":"IMMO_TYP"},{"start":101,"end":108,"token_start":15,"token_end":15,"label":"QMPREIS"},{"start":162,"end":167,"token_start":25,"token_end":25,"label":"TERRASSENGROESSE"},{"start":200,"end":212,"token_start":30,"token_end":30,"label":"KAEUFER"},{"start":252,"end":274,"token_start":39,"token_end":41,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"417.970","start":299,"end":306,"pattern":949933890,"token_start":46,"token_end":46,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":352,"end":360,"token_start":54,"token_end":55,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":391,"end":403,"token_start":61,"token_end":62,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"EGG","start":0,"end":3,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":4,"end":6,"id":1,"ws":true},{"text":"Stadlerm\u00f6ser","start":7,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":20,"end":22,"id":3,"ws":true},{"text":"Egg","start":23,"end":26,"id":4,"ws":true},{"text":"hat","start":27,"end":30,"id":5,"ws":true},{"text":"eine","start":31,"end":35,"id":6,"ws":true},{"text":"88,11","start":36,"end":41,"id":7,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":42,"end":54,"id":8,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":55,"end":60,"id":9,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":61,"end":68,"id":10,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":69,"end":72,"id":11,"ws":true},{"text":"einen","start":73,"end":78,"id":12,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":79,"end":96,"id":13,"ws":true},{"text":"von","start":97,"end":100,"id":14,"ws":true},{"text":"4743,72","start":101,"end":108,"id":15,"ws":true},{"text":"Euro","start":109,"end":113,"id":16,"ws":true},{"text":"den","start":114,"end":117,"id":17,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":118,"end":126,"id":18,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":127,"end":137,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":137,"end":138,"id":20,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":139,"end":145,"id":21,"ws":true},{"text":"der","start":146,"end":149,"id":22,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":150,"end":157,"id":23,"ws":true},{"text":"mit","start":158,"end":161,"id":24,"ws":true},{"text":"17,17","start":162,"end":167,"id":25,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":168,"end":181,"id":26,"ws":true},{"text":"Terrasse","start":182,"end":190,"id":27,"ws":true},{"text":"ist","start":191,"end":194,"id":28,"ws":true},{"text":"eine","start":195,"end":199,"id":29,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":200,"end":212,"id":30,"ws":false},{"text":".","start":212,"end":213,"id":31,"ws":true},{"text":"Beim","start":214,"end":218,"id":32,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":219,"end":228,"id":33,"ws":true},{"text":"handelt","start":229,"end":236,"id":34,"ws":true},{"text":"es","start":237,"end":239,"id":35,"ws":true},{"text":"sich","start":240,"end":244,"id":36,"ws":true},{"text":"um","start":245,"end":247,"id":37,"ws":true},{"text":"die","start":248,"end":251,"id":38,"ws":true},{"text":"planDrei","start":252,"end":260,"id":39,"ws":true},{"text":"Wohnbau","start":261,"end":268,"id":40,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":269,"end":274,"id":41,"ws":true},{"text":"Der","start":275,"end":278,"id":42,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":279,"end":288,"id":43,"ws":true},{"text":"liegt","start":289,"end":294,"id":44,"ws":true},{"text":"bei","start":295,"end":298,"id":45,"ws":true},{"text":"417.970","start":299,"end":306,"id":46,"ws":true},{"text":"Euro","start":307,"end":311,"id":47,"ws":false},{"text":".","start":311,"end":312,"id":48,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":313,"end":326,"id":49,"ws":true},{"text":"wurde","start":327,"end":332,"id":50,"ws":true},{"text":"der","start":333,"end":336,"id":51,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":337,"end":348,"id":52,"ws":true},{"text":"am","start":349,"end":351,"id":53,"ws":true},{"text":"28.","start":352,"end":355,"id":54,"ws":true},{"text":"Juni","start":356,"end":360,"id":55,"ws":false},{"text":".","start":360,"end":361,"id":56,"ws":true},{"text":"Die","start":362,"end":365,"id":57,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":366,"end":378,"id":58,"ws":true},{"text":"datiert","start":379,"end":386,"id":59,"ws":true},{"text":"mit","start":387,"end":390,"id":60,"ws":true},{"text":"August","start":391,"end":397,"id":61,"ws":true},{"text":"2021.","start":398,"end":403,"id":62,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646736969}
{"text":"H\u00d6RBRANZ Im Bereich R\u00f6merstra\u00dfe in H\u00f6rbranz wurde ein bebautes Grundst\u00fcck (Geb\u00e4ude wird abgetragen) mit einer Gesamtfl\u00e4che von 917 Quadratmeter um 880.320 Euro verkauft. K\u00e4ufer des Bodens mit einer Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung ist die Q21 GmbH. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um mehrere Privatpersonen.  Der Quadratmeterpreis des Bodens betr\u00e4gt 960 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 1. Juni. Die Verb\u00fccherung datiert mit August 2021.","meta":{"source":"vn","pattern":"38, 38, 96, 96"},"_input_hash":-1234383337,"_task_hash":19299583,"spans":[{"text":"H\u00d6RBRANZ","start":0,"end":8,"pattern":120847899,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":20,"end":31,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"H\u00f6rbranz","start":35,"end":43,"pattern":120847899,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":54,"end":73,"token_start":8,"token_end":9,"label":"IMMO_TYP"},{"start":127,"end":130,"token_start":19,"token_end":19,"label":"FLAECHE"},{"text":"880.320","start":147,"end":154,"pattern":949933890,"token_start":22,"token_end":22,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":181,"end":226,"token_start":28,"token_end":31,"label":"IMMO_TYP"},{"start":235,"end":244,"token_start":34,"token_end":35,"label":"KAEUFER"},{"start":279,"end":301,"token_start":42,"token_end":43,"label":"VERKAEUFER"},{"start":345,"end":348,"token_start":51,"token_end":51,"label":"QMPREIS"},{"start":394,"end":401,"token_start":59,"token_end":60,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":432,"end":444,"token_start":66,"token_end":67,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"H\u00d6RBRANZ","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Bereich","start":12,"end":19,"id":2,"ws":true},{"text":"R\u00f6merstra\u00dfe","start":20,"end":31,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":32,"end":34,"id":4,"ws":true},{"text":"H\u00f6rbranz","start":35,"end":43,"id":5,"ws":true},{"text":"wurde","start":44,"end":49,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":50,"end":53,"id":7,"ws":true},{"text":"bebautes","start":54,"end":62,"id":8,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":63,"end":73,"id":9,"ws":true},{"text":"(","start":74,"end":75,"id":10,"ws":false},{"text":"Geb\u00e4ude","start":75,"end":82,"id":11,"ws":true},{"text":"wird","start":83,"end":87,"id":12,"ws":true},{"text":"abgetragen","start":88,"end":98,"id":13,"ws":false},{"text":")","start":98,"end":99,"id":14,"ws":true},{"text":"mit","start":100,"end":103,"id":15,"ws":true},{"text":"einer","start":104,"end":109,"id":16,"ws":true},{"text":"Gesamtfl\u00e4che","start":110,"end":122,"id":17,"ws":true},{"text":"von","start":123,"end":126,"id":18,"ws":true},{"text":"917","start":127,"end":130,"id":19,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":131,"end":143,"id":20,"ws":true},{"text":"um","start":144,"end":146,"id":21,"ws":true},{"text":"880.320","start":147,"end":154,"id":22,"ws":true},{"text":"Euro","start":155,"end":159,"id":23,"ws":true},{"text":"verkauft","start":160,"end":168,"id":24,"ws":false},{"text":".","start":168,"end":169,"id":25,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":170,"end":176,"id":26,"ws":true},{"text":"des","start":177,"end":180,"id":27,"ws":true},{"text":"Bodens","start":181,"end":187,"id":28,"ws":true},{"text":"mit","start":188,"end":191,"id":29,"ws":true},{"text":"einer","start":192,"end":197,"id":30,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Wohngebiet-Widmung","start":198,"end":226,"id":31,"ws":true},{"text":"ist","start":227,"end":230,"id":32,"ws":true},{"text":"die","start":231,"end":234,"id":33,"ws":true},{"text":"Q21","start":235,"end":238,"id":34,"ws":true},{"text":"GmbH.","start":239,"end":244,"id":35,"ws":true},{"text":"Beim","start":245,"end":249,"id":36,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":250,"end":259,"id":37,"ws":true},{"text":"handelt","start":260,"end":267,"id":38,"ws":true},{"text":"es","start":268,"end":270,"id":39,"ws":true},{"text":"sich","start":271,"end":275,"id":40,"ws":true},{"text":"um","start":276,"end":278,"id":41,"ws":true},{"text":"mehrere","start":279,"end":286,"id":42,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":287,"end":301,"id":43,"ws":false},{"text":".","start":301,"end":302,"id":44,"ws":true},{"text":" ","start":303,"end":304,"id":45,"ws":false},{"text":"Der","start":304,"end":307,"id":46,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":308,"end":325,"id":47,"ws":true},{"text":"des","start":326,"end":329,"id":48,"ws":true},{"text":"Bodens","start":330,"end":336,"id":49,"ws":true},{"text":"betr\u00e4gt","start":337,"end":344,"id":50,"ws":true},{"text":"960","start":345,"end":348,"id":51,"ws":true},{"text":"Euro","start":349,"end":353,"id":52,"ws":false},{"text":".","start":353,"end":354,"id":53,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":355,"end":368,"id":54,"ws":true},{"text":"wurde","start":369,"end":374,"id":55,"ws":true},{"text":"der","start":375,"end":378,"id":56,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":379,"end":390,"id":57,"ws":true},{"text":"am","start":391,"end":393,"id":58,"ws":true},{"text":"1.","start":394,"end":396,"id":59,"ws":true},{"text":"Juni","start":397,"end":401,"id":60,"ws":false},{"text":".","start":401,"end":402,"id":61,"ws":true},{"text":"Die","start":403,"end":406,"id":62,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":407,"end":419,"id":63,"ws":true},{"text":"datiert","start":420,"end":427,"id":64,"ws":true},{"text":"mit","start":428,"end":431,"id":65,"ws":true},{"text":"August","start":432,"end":438,"id":66,"ws":true},{"text":"2021.","start":439,"end":444,"id":67,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646737009}
{"text":"HOHENWEILER Ein Geb\u00e4ude im Fesslers in Hohenweiler mit einer Baufl\u00e4che von 857 Quadratmeter hat f\u00fcr 770.000 Euro den Besitzer gewechselt. Das dazugeh\u00f6rige Grundst\u00fcck (Widmung: Mischgebiet mit landwirtschaftlichen Bauten) ist 2599 Quadratmeter gro\u00df. K\u00e4ufer der Immobilie ist die ZM 3 Immobiliengesellschaft mbH. Beim Verk\u00e4ufer handelt es sich um eine Privatperson. Der Kaufvertrag wurde am 10. Juni unterzeichnet, die Verb\u00fccherung datiert mit August 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"37, 37, 96, 96"},"_input_hash":1071894838,"_task_hash":1818510457,"spans":[{"text":"HOHENWEILER","start":0,"end":11,"pattern":2090464851,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":16,"end":23,"token_start":2,"token_end":2,"label":"IMMO_TYP"},{"start":27,"end":35,"token_start":4,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Hohenweiler","start":39,"end":50,"pattern":2090464851,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":75,"end":78,"token_start":11,"token_end":11,"label":"FLAECHE"},{"text":"770.000","start":100,"end":107,"pattern":949933890,"token_start":15,"token_end":15,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":155,"end":165,"token_start":23,"token_end":23,"label":"IMMO_TYP"},{"start":225,"end":229,"token_start":33,"token_end":33,"label":"FLAECHE"},{"start":278,"end":310,"token_start":42,"token_end":45,"label":"KAEUFER"},{"start":350,"end":362,"token_start":53,"token_end":53,"label":"VERKAEUFER"},{"start":389,"end":397,"token_start":59,"token_end":60,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":442,"end":454,"token_start":67,"token_end":68,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"HOHENWEILER","start":0,"end":11,"id":0,"ws":true},{"text":"Ein","start":12,"end":15,"id":1,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":16,"end":23,"id":2,"ws":true},{"text":"im","start":24,"end":26,"id":3,"ws":true},{"text":"Fesslers","start":27,"end":35,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":36,"end":38,"id":5,"ws":true},{"text":"Hohenweiler","start":39,"end":50,"id":6,"ws":true},{"text":"mit","start":51,"end":54,"id":7,"ws":true},{"text":"einer","start":55,"end":60,"id":8,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":61,"end":70,"id":9,"ws":true},{"text":"von","start":71,"end":74,"id":10,"ws":true},{"text":"857","start":75,"end":78,"id":11,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":79,"end":91,"id":12,"ws":true},{"text":"hat","start":92,"end":95,"id":13,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":96,"end":99,"id":14,"ws":true},{"text":"770.000","start":100,"end":107,"id":15,"ws":true},{"text":"Euro","start":108,"end":112,"id":16,"ws":true},{"text":"den","start":113,"end":116,"id":17,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":117,"end":125,"id":18,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":126,"end":136,"id":19,"ws":false},{"text":".","start":136,"end":137,"id":20,"ws":true},{"text":"Das","start":138,"end":141,"id":21,"ws":true},{"text":"dazugeh\u00f6rige","start":142,"end":154,"id":22,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":155,"end":165,"id":23,"ws":true},{"text":"(","start":166,"end":167,"id":24,"ws":false},{"text":"Widmung","start":167,"end":174,"id":25,"ws":false},{"text":":","start":174,"end":175,"id":26,"ws":true},{"text":"Mischgebiet","start":176,"end":187,"id":27,"ws":true},{"text":"mit","start":188,"end":191,"id":28,"ws":true},{"text":"landwirtschaftlichen","start":192,"end":212,"id":29,"ws":true},{"text":"Bauten","start":213,"end":219,"id":30,"ws":false},{"text":")","start":219,"end":220,"id":31,"ws":true},{"text":"ist","start":221,"end":224,"id":32,"ws":true},{"text":"2599","start":225,"end":229,"id":33,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":230,"end":242,"id":34,"ws":true},{"text":"gro\u00df","start":243,"end":247,"id":35,"ws":false},{"text":".","start":247,"end":248,"id":36,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":249,"end":255,"id":37,"ws":true},{"text":"der","start":256,"end":259,"id":38,"ws":true},{"text":"Immobilie","start":260,"end":269,"id":39,"ws":true},{"text":"ist","start":270,"end":273,"id":40,"ws":true},{"text":"die","start":274,"end":277,"id":41,"ws":true},{"text":"ZM","start":278,"end":280,"id":42,"ws":true},{"text":"3","start":281,"end":282,"id":43,"ws":true},{"text":"Immobiliengesellschaft","start":283,"end":305,"id":44,"ws":true},{"text":"mbH.","start":306,"end":310,"id":45,"ws":true},{"text":"Beim","start":311,"end":315,"id":46,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":316,"end":325,"id":47,"ws":true},{"text":"handelt","start":326,"end":333,"id":48,"ws":true},{"text":"es","start":334,"end":336,"id":49,"ws":true},{"text":"sich","start":337,"end":341,"id":50,"ws":true},{"text":"um","start":342,"end":344,"id":51,"ws":true},{"text":"eine","start":345,"end":349,"id":52,"ws":true},{"text":"Privatperson","start":350,"end":362,"id":53,"ws":false},{"text":".","start":362,"end":363,"id":54,"ws":true},{"text":"Der","start":364,"end":367,"id":55,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":368,"end":379,"id":56,"ws":true},{"text":"wurde","start":380,"end":385,"id":57,"ws":true},{"text":"am","start":386,"end":388,"id":58,"ws":true},{"text":"10.","start":389,"end":392,"id":59,"ws":true},{"text":"Juni","start":393,"end":397,"id":60,"ws":true},{"text":"unterzeichnet","start":398,"end":411,"id":61,"ws":false},{"text":",","start":411,"end":412,"id":62,"ws":true},{"text":"die","start":413,"end":416,"id":63,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":417,"end":429,"id":64,"ws":true},{"text":"datiert","start":430,"end":437,"id":65,"ws":true},{"text":"mit","start":438,"end":441,"id":66,"ws":true},{"text":"August","start":442,"end":448,"id":67,"ws":true},{"text":"2020.","start":449,"end":454,"id":68,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646737035}
{"text":"N\u00dcZIDERS Im Hag in N\u00fcziders wurde ein 98 Quadratmeter gro\u00dfes Reihenhaus auf einer Grundst\u00fccksfl\u00e4che von 413 Quadratmetern um 520.000 Euro verkauft. Bei den K\u00e4ufern und Verk\u00e4ufern handelt es sich um Privatpersonen. Der Kaufvertrag wurde am 23. Juli unterzeichnet. Die Verb\u00fccherung datiert im September.","meta":{"source":"vn","pattern":"61, 61, 96"},"_input_hash":339425174,"_task_hash":1868619249,"spans":[{"text":"N\u00dcZIDERS","start":0,"end":8,"pattern":-1878887159,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":9,"end":15,"token_start":1,"token_end":2,"label":"STRASSE"},{"text":"N\u00fcziders","start":19,"end":27,"pattern":-1878887159,"token_start":4,"token_end":4,"label":"ORT"},{"start":38,"end":40,"token_start":7,"token_end":7,"label":"FLAECHE"},{"start":61,"end":71,"token_start":10,"token_end":10,"label":"IMMO_TYP"},{"start":82,"end":99,"token_start":13,"token_end":13,"label":"IMMO_TYP"},{"start":104,"end":107,"token_start":15,"token_end":15,"label":"FLAECHE"},{"text":"520.000","start":125,"end":132,"pattern":949933890,"token_start":18,"token_end":18,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":198,"end":212,"token_start":31,"token_end":31,"label":"KAEUFER"},{"start":198,"end":212,"token_start":31,"token_end":31,"label":"VERKAEUFER"},{"start":239,"end":247,"token_start":37,"token_end":38,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":291,"end":300,"token_start":45,"token_end":45,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"N\u00dcZIDERS","start":0,"end":8,"id":0,"ws":true},{"text":"Im","start":9,"end":11,"id":1,"ws":true},{"text":"Hag","start":12,"end":15,"id":2,"ws":true},{"text":"in","start":16,"end":18,"id":3,"ws":true},{"text":"N\u00fcziders","start":19,"end":27,"id":4,"ws":true},{"text":"wurde","start":28,"end":33,"id":5,"ws":true},{"text":"ein","start":34,"end":37,"id":6,"ws":true},{"text":"98","start":38,"end":40,"id":7,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":41,"end":53,"id":8,"ws":true},{"text":"gro\u00dfes","start":54,"end":60,"id":9,"ws":true},{"text":"Reihenhaus","start":61,"end":71,"id":10,"ws":true},{"text":"auf","start":72,"end":75,"id":11,"ws":true},{"text":"einer","start":76,"end":81,"id":12,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fccksfl\u00e4che","start":82,"end":99,"id":13,"ws":true},{"text":"von","start":100,"end":103,"id":14,"ws":true},{"text":"413","start":104,"end":107,"id":15,"ws":true},{"text":"Quadratmetern","start":108,"end":121,"id":16,"ws":true},{"text":"um","start":122,"end":124,"id":17,"ws":true},{"text":"520.000","start":125,"end":132,"id":18,"ws":true},{"text":"Euro","start":133,"end":137,"id":19,"ws":true},{"text":"verkauft","start":138,"end":146,"id":20,"ws":false},{"text":".","start":146,"end":147,"id":21,"ws":true},{"text":"Bei","start":148,"end":151,"id":22,"ws":true},{"text":"den","start":152,"end":155,"id":23,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufern","start":156,"end":163,"id":24,"ws":true},{"text":"und","start":164,"end":167,"id":25,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufern","start":168,"end":178,"id":26,"ws":true},{"text":"handelt","start":179,"end":186,"id":27,"ws":true},{"text":"es","start":187,"end":189,"id":28,"ws":true},{"text":"sich","start":190,"end":194,"id":29,"ws":true},{"text":"um","start":195,"end":197,"id":30,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":198,"end":212,"id":31,"ws":false},{"text":".","start":212,"end":213,"id":32,"ws":true},{"text":"Der","start":214,"end":217,"id":33,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":218,"end":229,"id":34,"ws":true},{"text":"wurde","start":230,"end":235,"id":35,"ws":true},{"text":"am","start":236,"end":238,"id":36,"ws":true},{"text":"23.","start":239,"end":242,"id":37,"ws":true},{"text":"Juli","start":243,"end":247,"id":38,"ws":true},{"text":"unterzeichnet","start":248,"end":261,"id":39,"ws":false},{"text":".","start":261,"end":262,"id":40,"ws":true},{"text":"Die","start":263,"end":266,"id":41,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":267,"end":279,"id":42,"ws":true},{"text":"datiert","start":280,"end":287,"id":43,"ws":true},{"text":"im","start":288,"end":290,"id":44,"ws":true},{"text":"September","start":291,"end":300,"id":45,"ws":false},{"text":".","start":300,"end":301,"id":46,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646737060}
{"text":"FELDKIRCH In der L\u00e4nglegasse in Feldkirch wurde ein Geb\u00e4ude mit einer Baufl\u00e4che von 142 Quadratmeter um 411.000 Euro verkauft. Das dazugeh\u00f6rige Grundst\u00fcck ist 625 Quadratmeter gro\u00df. K\u00e4ufer wie auch Verk\u00e4ufer der Immobilie mit einer Baufl\u00e4che-Kerngebiet-Widmung sind Privatpersonen. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 27. August. Die Verb\u00fccherung datiert mit Oktober 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"24, 24, 96"},"_input_hash":1377180668,"_task_hash":1747337964,"spans":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"pattern":122506994,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":17,"end":28,"token_start":3,"token_end":3,"label":"STRASSE"},{"text":"Feldkirch","start":32,"end":41,"pattern":122506994,"token_start":5,"token_end":5,"label":"ORT"},{"start":52,"end":59,"token_start":8,"token_end":8,"label":"IMMO_TYP"},{"start":84,"end":87,"token_start":13,"token_end":13,"label":"FLAECHE"},{"text":"411.000","start":104,"end":111,"pattern":949933890,"token_start":16,"token_end":16,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":144,"end":154,"token_start":22,"token_end":22,"label":"IMMO_TYP"},{"start":159,"end":162,"token_start":24,"token_end":24,"label":"FLAECHE"},{"start":266,"end":280,"token_start":38,"token_end":38,"label":"VERKAEUFER"},{"start":266,"end":280,"token_start":38,"token_end":38,"label":"KAEUFER"},{"start":321,"end":331,"token_start":45,"token_end":46,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":362,"end":375,"token_start":52,"token_end":53,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"FELDKIRCH","start":0,"end":9,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":10,"end":12,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":13,"end":16,"id":2,"ws":true},{"text":"L\u00e4nglegasse","start":17,"end":28,"id":3,"ws":true},{"text":"in","start":29,"end":31,"id":4,"ws":true},{"text":"Feldkirch","start":32,"end":41,"id":5,"ws":true},{"text":"wurde","start":42,"end":47,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":48,"end":51,"id":7,"ws":true},{"text":"Geb\u00e4ude","start":52,"end":59,"id":8,"ws":true},{"text":"mit","start":60,"end":63,"id":9,"ws":true},{"text":"einer","start":64,"end":69,"id":10,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che","start":70,"end":79,"id":11,"ws":true},{"text":"von","start":80,"end":83,"id":12,"ws":true},{"text":"142","start":84,"end":87,"id":13,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":88,"end":100,"id":14,"ws":true},{"text":"um","start":101,"end":103,"id":15,"ws":true},{"text":"411.000","start":104,"end":111,"id":16,"ws":true},{"text":"Euro","start":112,"end":116,"id":17,"ws":true},{"text":"verkauft","start":117,"end":125,"id":18,"ws":false},{"text":".","start":125,"end":126,"id":19,"ws":true},{"text":"Das","start":127,"end":130,"id":20,"ws":true},{"text":"dazugeh\u00f6rige","start":131,"end":143,"id":21,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":144,"end":154,"id":22,"ws":true},{"text":"ist","start":155,"end":158,"id":23,"ws":true},{"text":"625","start":159,"end":162,"id":24,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":163,"end":175,"id":25,"ws":true},{"text":"gro\u00df","start":176,"end":180,"id":26,"ws":false},{"text":".","start":180,"end":181,"id":27,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":182,"end":188,"id":28,"ws":true},{"text":"wie","start":189,"end":192,"id":29,"ws":true},{"text":"auch","start":193,"end":197,"id":30,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":198,"end":207,"id":31,"ws":true},{"text":"der","start":208,"end":211,"id":32,"ws":true},{"text":"Immobilie","start":212,"end":221,"id":33,"ws":true},{"text":"mit","start":222,"end":225,"id":34,"ws":true},{"text":"einer","start":226,"end":231,"id":35,"ws":true},{"text":"Baufl\u00e4che-Kerngebiet-Widmung","start":232,"end":260,"id":36,"ws":true},{"text":"sind","start":261,"end":265,"id":37,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":266,"end":280,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":280,"end":281,"id":39,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":282,"end":295,"id":40,"ws":true},{"text":"wurde","start":296,"end":301,"id":41,"ws":true},{"text":"der","start":302,"end":305,"id":42,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":306,"end":317,"id":43,"ws":true},{"text":"am","start":318,"end":320,"id":44,"ws":true},{"text":"27.","start":321,"end":324,"id":45,"ws":true},{"text":"August","start":325,"end":331,"id":46,"ws":false},{"text":".","start":331,"end":332,"id":47,"ws":true},{"text":"Die","start":333,"end":336,"id":48,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":337,"end":349,"id":49,"ws":true},{"text":"datiert","start":350,"end":357,"id":50,"ws":true},{"text":"mit","start":358,"end":361,"id":51,"ws":true},{"text":"Oktober","start":362,"end":369,"id":52,"ws":true},{"text":"2020.","start":370,"end":375,"id":53,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646737087}
{"text":"BARTHOLOM\u00c4BERG In Bartholom\u00e4berg ist im Bereich Luttweg ein 95 Quadratmeter gro\u00dfes Haus auf einem 319 Quadratmeter gro\u00dfen Grundst\u00fcck f\u00fcr 612.200 Euro verkauft worden. K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer sind laut Grundbuch Privatpersonen. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 5. August. Die Verb\u00fccherung erfolgte im November.","meta":{"source":"vn","pattern":"4, 4, 96, 96"},"_input_hash":-567836237,"_task_hash":1225937973,"spans":[{"text":"BARTHOLOM\u00c4BERG","start":0,"end":14,"pattern":105820097,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"text":"Bartholom\u00e4berg","start":18,"end":32,"pattern":105820097,"token_start":2,"token_end":2,"label":"ORT"},{"start":48,"end":55,"token_start":6,"token_end":6,"label":"STRASSE"},{"start":60,"end":62,"token_start":8,"token_end":8,"label":"FLAECHE"},{"start":83,"end":87,"token_start":11,"token_end":11,"label":"IMMO_TYP"},{"start":98,"end":101,"token_start":14,"token_end":14,"label":"FLAECHE"},{"start":122,"end":132,"token_start":17,"token_end":17,"label":"IMMO_TYP"},{"text":"612.200","start":137,"end":144,"pattern":949933890,"token_start":19,"token_end":19,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":208,"end":222,"token_start":30,"token_end":30,"label":"VERKAEUFER"},{"start":208,"end":222,"token_start":30,"token_end":30,"label":"KAEUFER"},{"start":263,"end":272,"token_start":37,"token_end":38,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":303,"end":311,"token_start":44,"token_end":44,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"BARTHOLOM\u00c4BERG","start":0,"end":14,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":15,"end":17,"id":1,"ws":true},{"text":"Bartholom\u00e4berg","start":18,"end":32,"id":2,"ws":true},{"text":"ist","start":33,"end":36,"id":3,"ws":true},{"text":"im","start":37,"end":39,"id":4,"ws":true},{"text":"Bereich","start":40,"end":47,"id":5,"ws":true},{"text":"Luttweg","start":48,"end":55,"id":6,"ws":true},{"text":"ein","start":56,"end":59,"id":7,"ws":true},{"text":"95","start":60,"end":62,"id":8,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":63,"end":75,"id":9,"ws":true},{"text":"gro\u00dfes","start":76,"end":82,"id":10,"ws":true},{"text":"Haus","start":83,"end":87,"id":11,"ws":true},{"text":"auf","start":88,"end":91,"id":12,"ws":true},{"text":"einem","start":92,"end":97,"id":13,"ws":true},{"text":"319","start":98,"end":101,"id":14,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":102,"end":114,"id":15,"ws":true},{"text":"gro\u00dfen","start":115,"end":121,"id":16,"ws":true},{"text":"Grundst\u00fcck","start":122,"end":132,"id":17,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":133,"end":136,"id":18,"ws":true},{"text":"612.200","start":137,"end":144,"id":19,"ws":true},{"text":"Euro","start":145,"end":149,"id":20,"ws":true},{"text":"verkauft","start":150,"end":158,"id":21,"ws":true},{"text":"worden","start":159,"end":165,"id":22,"ws":false},{"text":".","start":165,"end":166,"id":23,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":167,"end":173,"id":24,"ws":true},{"text":"und","start":174,"end":177,"id":25,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":178,"end":187,"id":26,"ws":true},{"text":"sind","start":188,"end":192,"id":27,"ws":true},{"text":"laut","start":193,"end":197,"id":28,"ws":true},{"text":"Grundbuch","start":198,"end":207,"id":29,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":208,"end":222,"id":30,"ws":false},{"text":".","start":222,"end":223,"id":31,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":224,"end":237,"id":32,"ws":true},{"text":"wurde","start":238,"end":243,"id":33,"ws":true},{"text":"der","start":244,"end":247,"id":34,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":248,"end":259,"id":35,"ws":true},{"text":"am","start":260,"end":262,"id":36,"ws":true},{"text":"5.","start":263,"end":265,"id":37,"ws":true},{"text":"August","start":266,"end":272,"id":38,"ws":false},{"text":".","start":272,"end":273,"id":39,"ws":true},{"text":"Die","start":274,"end":277,"id":40,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":278,"end":290,"id":41,"ws":true},{"text":"erfolgte","start":291,"end":299,"id":42,"ws":true},{"text":"im","start":300,"end":302,"id":43,"ws":true},{"text":"November","start":303,"end":311,"id":44,"ws":false},{"text":".","start":311,"end":312,"id":45,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646737120}
{"text":"BREGENZ In der Strabonstra\u00dfe 20 in Bregenz hat eine 75,75 Quadratmeter gro\u00dfe Wohnung (Baujahr 1992) f\u00fcr einen Quadratmeterpreis von 4118,81 Euro den Besitzer gewechselt. Bei K\u00e4ufer und Verk\u00e4ufer der Wohnung handelt es sich um Privatpersonen. Der Kaufpreis liegt bei 312.000 Euro. Unterzeichnet wurde der Kaufvertrag am 2. November. Die Verb\u00fccherung datiert mit Dezember 2020.","meta":{"source":"vn","pattern":"12, 12, 96, 96"},"_input_hash":256507420,"_task_hash":964400746,"spans":[{"text":"BREGENZ","start":0,"end":7,"pattern":1924965781,"token_start":0,"token_end":0,"label":"ORT"},{"start":15,"end":31,"token_start":3,"token_end":4,"label":"STRASSE"},{"text":"Bregenz","start":35,"end":42,"pattern":1924965781,"token_start":6,"token_end":6,"label":"ORT"},{"start":52,"end":57,"token_start":9,"token_end":9,"label":"FLAECHE"},{"start":77,"end":84,"token_start":12,"token_end":12,"label":"IMMO_TYP"},{"start":132,"end":139,"token_start":21,"token_end":21,"label":"QMPREIS"},{"start":226,"end":240,"token_start":37,"token_end":37,"label":"KAEUFER"},{"start":226,"end":240,"token_start":37,"token_end":37,"label":"VERKAEUFER"},{"text":"312.000","start":266,"end":273,"pattern":949933890,"token_start":43,"token_end":43,"label":"GESAMTPREIS"},{"start":319,"end":330,"token_start":51,"token_end":52,"label":"DATUM_VERTRAG"},{"start":361,"end":375,"token_start":58,"token_end":59,"label":"DATUM_VERBUECHERUNG"}],"tokens":[{"text":"BREGENZ","start":0,"end":7,"id":0,"ws":true},{"text":"In","start":8,"end":10,"id":1,"ws":true},{"text":"der","start":11,"end":14,"id":2,"ws":true},{"text":"Strabonstra\u00dfe","start":15,"end":28,"id":3,"ws":true},{"text":"20","start":29,"end":31,"id":4,"ws":true},{"text":"in","start":32,"end":34,"id":5,"ws":true},{"text":"Bregenz","start":35,"end":42,"id":6,"ws":true},{"text":"hat","start":43,"end":46,"id":7,"ws":true},{"text":"eine","start":47,"end":51,"id":8,"ws":true},{"text":"75,75","start":52,"end":57,"id":9,"ws":true},{"text":"Quadratmeter","start":58,"end":70,"id":10,"ws":true},{"text":"gro\u00dfe","start":71,"end":76,"id":11,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":77,"end":84,"id":12,"ws":true},{"text":"(","start":85,"end":86,"id":13,"ws":false},{"text":"Baujahr","start":86,"end":93,"id":14,"ws":true},{"text":"1992","start":94,"end":98,"id":15,"ws":false},{"text":")","start":98,"end":99,"id":16,"ws":true},{"text":"f\u00fcr","start":100,"end":103,"id":17,"ws":true},{"text":"einen","start":104,"end":109,"id":18,"ws":true},{"text":"Quadratmeterpreis","start":110,"end":127,"id":19,"ws":true},{"text":"von","start":128,"end":131,"id":20,"ws":true},{"text":"4118,81","start":132,"end":139,"id":21,"ws":true},{"text":"Euro","start":140,"end":144,"id":22,"ws":true},{"text":"den","start":145,"end":148,"id":23,"ws":true},{"text":"Besitzer","start":149,"end":157,"id":24,"ws":true},{"text":"gewechselt","start":158,"end":168,"id":25,"ws":false},{"text":".","start":168,"end":169,"id":26,"ws":true},{"text":"Bei","start":170,"end":173,"id":27,"ws":true},{"text":"K\u00e4ufer","start":174,"end":180,"id":28,"ws":true},{"text":"und","start":181,"end":184,"id":29,"ws":true},{"text":"Verk\u00e4ufer","start":185,"end":194,"id":30,"ws":true},{"text":"der","start":195,"end":198,"id":31,"ws":true},{"text":"Wohnung","start":199,"end":206,"id":32,"ws":true},{"text":"handelt","start":207,"end":214,"id":33,"ws":true},{"text":"es","start":215,"end":217,"id":34,"ws":true},{"text":"sich","start":218,"end":222,"id":35,"ws":true},{"text":"um","start":223,"end":225,"id":36,"ws":true},{"text":"Privatpersonen","start":226,"end":240,"id":37,"ws":false},{"text":".","start":240,"end":241,"id":38,"ws":true},{"text":"Der","start":242,"end":245,"id":39,"ws":true},{"text":"Kaufpreis","start":246,"end":255,"id":40,"ws":true},{"text":"liegt","start":256,"end":261,"id":41,"ws":true},{"text":"bei","start":262,"end":265,"id":42,"ws":true},{"text":"312.000","start":266,"end":273,"id":43,"ws":true},{"text":"Euro","start":274,"end":278,"id":44,"ws":false},{"text":".","start":278,"end":279,"id":45,"ws":true},{"text":"Unterzeichnet","start":280,"end":293,"id":46,"ws":true},{"text":"wurde","start":294,"end":299,"id":47,"ws":true},{"text":"der","start":300,"end":303,"id":48,"ws":true},{"text":"Kaufvertrag","start":304,"end":315,"id":49,"ws":true},{"text":"am","start":316,"end":318,"id":50,"ws":true},{"text":"2.","start":319,"end":321,"id":51,"ws":true},{"text":"November","start":322,"end":330,"id":52,"ws":false},{"text":".","start":330,"end":331,"id":53,"ws":true},{"text":"Die","start":332,"end":335,"id":54,"ws":true},{"text":"Verb\u00fccherung","start":336,"end":348,"id":55,"ws":true},{"text":"datiert","start":349,"end":356,"id":56,"ws":true},{"text":"mit","start":357,"end":360,"id":57,"ws":true},{"text":"Dezember","start":361,"end":369,"id":58,"ws":true},{"text":"2020.","start":370,"end":375,"id":59,"ws":false}],"_view_id":"spans_manual","answer":"accept","_timestamp":1646737165}
